[
    {
        "pk": 68,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 10,
            "last_updated": "2012-03-08T16:42:17",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 16,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-03-08T16:38:28",
            "moral": "06",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "20",
            "species": "Dwf",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 7,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "Nota de Steinkel: Pasamos a Canon a este personaje, que puede servir como compa\u00f1ero de aventuras. En las notas que se nos pasan, no se especifica d\u00f3nde se encuentra normalmente, y hemos decidido situarlo en Fonda, donde se le podr\u00e1 encontrar y contratar llegado el caso.\r\n<br>\r\n",
            "weapons": "Atacar con Armadura 0: 15 Cuerpo a Cuerpo / 18 a Distancia (s\u00f3lo usada en casos extremos y de pura necesidad sin que nadie lo mire).\r\n<br>\r\n<br>\r\nAtaque: Durkrish (Arma M\u00e1gica +1) Hacha de Combate en Cuerpo a Cuerpo (Acero Enano forjado por enanos por y para enanos), \u00bfa distancia? &nbsp;\u00bfMe ves con cara de ser un rata traicionera, erg?\r\n<br>\r\n<br>\r\nDa\u00f1o: 1d8+3 (Durkrish, el Hacha de mis Antepasados).&nbsp;\r\n",
            "wisdomstat": 12,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "4",
            "move": "7",
            "description": "Gronrak es un enano serio y tosco natural de Moru. Siempre parece estar listo para partir a cualquier lado en cualquier momento, pero en el fondo es un enano triste pues sabe que no puede regresar a casa por la promesa realizada en el lecho de muerte a su abuelo, el cual le hizo jurar por el honor de toda su casta que viajar\u00eda m\u00e1s all\u00e1 de los Llanuras de los Centauros para labrar su fama y fortuna y as\u00ed regresar un d\u00eda a casa y pedir la mano de la hija del patriarca del clan.\r\n<br>\r\n<i>\r\n<br>\r\nMi Armadura de Varillas, fue forjada por mi propio padre, as\u00ed que cuidado con da\u00f1arla sabandija o sufrir\u00e1s la autentica furia enana en tus carnes.</i>\r\n<br>\r\n<b>\r\n<br>\r\nPaga Sugerida:</b>&nbsp;25 mo/mes&nbsp;\r\n<br>\r\n<b>\r\n<br>\r\nPaga M\u00ednima Aceptada:</b>&nbsp;15 mo/mes.&nbsp;<i>Aunque siendo francos compa\u00f1eros, por algo del bot\u00edn que nos llevaremos m\u00e1s aguantarme tantos d\u00edas y darme buena comida y bebida me sentir\u00e9 m\u00e1s que pagado.&nbsp;</i>&nbsp;\r\n",
            "intelligencestat": 9,
            "quote": "Chico esta barriga no se consigue en dos d\u00edas.\r\n",
            "relatedlocation": [
                16
            ],
            "saveroll": "D3",
            "slug": "gronrak-pie-pesado",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Gronrak, Pie Pesado",
            "level": "03",
            "gender": "M",
            "age": "45",
            "author": [
                46
            ],
            "strengthstat": 17,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                759,
                48
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 64,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 13,
            "last_updated": "2012-03-06T18:51:14",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 7,
            "profession": "Rg",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-16T19:04:04",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "10",
            "species": "Gnm",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 10,
            "startdate": null,
            "languages": [
                2,
                3,
                8,
                7,
                1
            ],
            "religion": [],
            "comments": "Personaje perteneciente al relato <b>La primera aventura de Bainis de Robleda</b> de Cr\u00f3nicas de La Marca del Este Vol. I.\r\n<br>\r\n<br>\r\n",
            "weapons": "Bast\u00f3n-lanza: cuando se utiliza como perforante provoca un da\u00f1o de 1d6, como una lanza. Cuando lo utiliza como arma contundente, un da\u00f1o de 1d8, como un bast\u00f3n.\r\n<br>\r\nFrascos alqu\u00edmicos (arma arrojadiza) con diversos efectos (explosivos, enredaderas, etc...).\r\n",
            "wisdomstat": 14,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "6",
            "move": "7",
            "description": "Papiro es un erudito, como antes de \u00e9l lo fueron su padre y su abuelo. Durante casi toda su vida ha recorrido el mundo con un objetivo: descubrir el motivo por el que la magia escasea en el mundo de la Marca. Una tarea legada por sus antecesores y que lo ha convertido en el arque\u00f3logo m\u00e1s demandado de Valion, pues sus conocimientos de las sociedades antiguas es incomparable.\r\n<br>\r\n<br>\r\nAunque su habilidad con las armas no est\u00e1 a la altura de los grandes guerreros, maneja con cierta soltura su bast\u00f3n-lanza, siendo su mayor virtud el sigilo, la agilidad y una orientaci\u00f3n casi sobrenatural. Adem\u00e1s, en fechas recientes ha empezado a destacar como alquimista, con lo que tiene la posibilidad de utilizar ampollas de uso ofensivo. Aunque en sus inicios como aventurero estuvo a punto de cometer un acto terrible (ver Nota del autor), a partir de entonces Papiro ha seguido firmemente el camino de la legalidad. Si bien su lugar de residencia est\u00e1 situado en Robleda, no suele permanecer mucho tiempo en el mismo sitio.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEntre su equipo lleva libros y pergaminos sobre sus investigaciones arqueol\u00f3gicas.&nbsp;&nbsp;\r\n<br>\r\n<br>\r\n<b>Habilidades especiales:</b>\r\n<br>\r\nOrientaci\u00f3n perfecta: Como todos los gnomos, Papiro es capaz de orientarse en las circunstancias m\u00e1s desfavorables, una habilidad mejorada gracias a sus muchos viajes y exploraciones.\r\n<br>\r\n",
            "intelligencestat": 18,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                2
            ],
            "saveroll": "L5",
            "slug": "papiro",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Papiro",
            "level": "05",
            "gender": "M",
            "age": "60 aprox.",
            "author": [
                41
            ],
            "strengthstat": 7,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                757,
                62,
                78,
                82,
                84,
                85,
                90,
                93,
                98,
                102,
                45
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 67,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 14,
            "last_updated": "2012-03-04T21:03:50",
            "attachments": [
                10
            ],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 16,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-03-04T21:03:49",
            "moral": "09",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "36",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 14,
            "startdate": null,
            "languages": [
                1
            ],
            "religion": [
                1
            ],
            "comments": "Personaje aparecido en el relato&nbsp;<a href=\"http://codexdelamarca.com/chronicle/relato-la-jarra-de-oro/\" target=\"_self\">La Jarra de Oro</a>\r\n",
            "weapons": "1 espada larga\r\n",
            "wisdomstat": 11,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "2",
            "move": "15",
            "description": "Laurus lleva casi toda su vida dedicado al noble arte de la restauraci\u00f3n aunque no fue hasta hace diez a\u00f1os que consigui\u00f3 ahorrar lo suficiente para comprar este edificio cerca de la Puerta del Vado, en mitad del Paso de Elverion, y convertirlo en su propia taberna, La Jarra de Oro. Algunos hablan de un Laurus viajero y aventurero en sus a\u00f1os mozos pero \u00e9l siempre lo ha desmentido.\r\n<br>\r\n<br>\r\nDe lo que s\u00ed presume es de tener la mejor bodega de Robleda, si no la m\u00e1s cuantiosa, la m\u00e1s selecta y cuidada. Cierto es que apenas tiene ocasi\u00f3n de servir sus buenos caldos a los viajeros ya que el oro que pide est\u00e1 por encima de las posibilidades de su clientela habitual, pero aquellos viajeros acomodados que lleguen a Robleda por el Camino Mant\u00edcora y quieran refugiarse en su acogedora sala bien har\u00edan en dejar que Laurus les sugiera un vino con el que acompa\u00f1ar el estofado de buey del que est\u00e1 enormemente orgulloso.\r\n<br>\r\n<br>\r\nPor otro lado, Laurus es un hombre que ya cumpli\u00f3 los cuarenta aunque su altura y complexi\u00f3n fuerte le hacen parecer m\u00e1s joven.\r\n",
            "intelligencestat": 11,
            "quote": "La cerveza est\u00e1 por las nubes y el vino del sur me lo cobran como si pesaran oro.\r\n",
            "relatedlocation": [
                5,
                2
            ],
            "saveroll": "G5",
            "slug": "laurus-cortezaverde",
            "treasurevalue": "600 mo y 12 botellas de vino de bodega Rojosauce del a\u00f1o 485, Lote rojo",
            "enddate": null,
            "name": "Laurus Cortezaverde",
            "level": "05",
            "gender": "M",
            "age": "38",
            "author": [
                1
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                546,
                45
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 66,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2012-02-20T20:29:20",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": null,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-20T20:29:20",
            "moral": "12",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "21",
            "species": null,
            "alignment": "L",
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "<br>\r\n",
            "weapons": "Respecto a la Moral:  junto a Dendora (Fioran es absolutamente leal a Dendora, no se rendir\u00e1 jam\u00e1s mientras ella est\u00e9 en peligro) tiene Moral 12, 10 si ella no est\u00e1 cerca.\r\n<br>\r\nMorder (1d6+1 de da\u00f1o).\r\n",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "6",
            "move": "15",
            "description": "Fioran es un enorme lobo gris, joven y orgulloso. Sus ojos azul reluciente esconden un brillo de comprensi\u00f3n e inteligencia fuera de lo normal. Fioran es un cachorro de Lobo Gigante, criado por la driada Dendora cuando toda su camada muri\u00f3 envenenada. Fioran es totalmente leal a Dendora y morir\u00e1 si es preciso por protegerla. Intenta no separarse de ella, aunque si Dendora se lo ordena puede acompa\u00f1ar o ayudar a aventureros en apuros.\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "fioran",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Fioran",
            "level": "03",
            "gender": "M",
            "age": "2",
            "author": [
                4
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 65,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2012-02-19T11:18:07",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": "NA",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-19T11:18:06",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "13",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "Personaje aparecido en la aventura Lo que el Ojo no ve.\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n",
            "weapons": "Por conjuro.\r\n<br>\r\nPuede usar Hechizar Persona y Hechizar Monstruo tantas veces como quiera.\r\n",
            "wisdomstat": null,
            "image": [
                114
            ],
            "status": "Al",
            "AC": "5",
            "move": "36 m",
            "description": "Esta criatura aparece como una hermosa joven vestida tan s\u00f3lo con ramas y hojas. Sus rasgos parecen \u00e9lficos, aunque su cabellera verde intenso deja claro que su origen es fe\u00e9rico. Junto a ella, en una actitud respetuosa, varios animales la acompa\u00f1an: ciervos, conejos, un hermoso lobo gris y una multitud de ardillas y p\u00e1jaros carpinteros.\r\n<br>\r\n<br>\r\nDendora es una driada vinculada a un roble sagrado en el Bosque Real, junto a Marvalar. Dendora es dulce, algo t\u00edmida y debido a su longevidad, poco dada a inmiscuirse en asuntos humanos, que se le antojan fugaces. Dendora ayudar\u00e1 a cualquier aventurero en apuros, ofreci\u00e9ndole alimento, agua e informaci\u00f3n. Dendora es r\u00e1pida en sentir afecto por aquellos que parecen defensores del bien (paladines o cl\u00e9rigos legales).\r\n<br>\r\n<br>\r\nDendora siempre est\u00e1 custodiada por Fioran, un hermoso lobo gris de proporciones considerables.\r\n<br>\r\n<br>\r\nDendora suele estar en posesi\u00f3n de cataplasmas de aceite de \u00e1rnica que, colocados sobre golpes y heridas, pueden curar 1d4 de puntos de golpe.&nbsp;\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "E2",
            "slug": "dendora",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Dendora (driada del Bosque Real)",
            "level": "02",
            "gender": "F",
            "age": "",
            "author": [
                4
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": true,
            "relatedobject": [
                758
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 63,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 18,
            "last_updated": "2012-02-06T19:54:45",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 13,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2012-02-01T18:36:24",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "PC",
            "hitpoints": "36",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 15,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "Nota de Steinkel:\r\n<br>\r\n<br>\r\nCurioso personaje de prolijo historial, muy interesante, pero su complejo trasfondo complican pasarlo a Canon. Lo dejamos en ap\u00f3crifo.\r\n<br>\r\n",
            "weapons": "Maza Drag\u00f3n (1D10+2+1) Atronadora de Dragones (s\u00f3lo contra dragones: si el personaje saca un 8 o superior en el dado de da\u00f1o del arma \u00e9ste se vuelve a tirar sum\u00e1ndose el nuevo resultado al anterior y repiti\u00e9ndose el proceso mientras se saque 8 o m\u00e1s).\r\n<br>\r\n",
            "wisdomstat": 11,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "-1",
            "move": "30/10",
            "description": "La familia de Vespasiano tiene desde tiempos innemoriales el t\u00edtulo de Parientes Mayores de Robleda pues en el lejano pasado lucharon para proteger la villa de todos los peligros posibles, el bisabuelo de este guerrero falleci\u00f3 al ser carbonizado por el aliento furibundo de un drag\u00f3n rojo dejando solo intactas sus sandalias. Vespasiano es joven, solo tiene 17 a\u00f1os, pero ya es uno de los hombres m\u00e1s altos de Robleda con sus dos metros 20 y 120 kilos de musculo adem\u00e1s de haberse convertido en un reconocido aventurero famoso por acabar con brutal rapidez con sus enemigos: un gran nosgo muri\u00f3 con el craneo aplastado tras recibir una carga suya, el traidor Connox que llev\u00f3 a Robleda a una guerra civil y una posterior invasi\u00f3n no-muerta no pudo con \u00e9l, incluso destruy\u00f3 el poderoso avatar del drag\u00f3n primigenio Kalaxtrak gracias a su maza drag\u00f3n. La lista de enemigos a los que Vespasianoa fronta y destruye crece aventura tras aventura, entre sus compa\u00f1eros se ya empieza a utilizar un termino nuevo que sirve para referirse a ser vencido de forma brutal: Vespasianear (Ejemplo: Ser vespasianizado).\r\n<br>\r\n<br>\r\nHeroico pero muy tozudo y con un sentido del humor algo oscuro y cierta brusquedad de car\u00e1cter, Vespasiano vive en la posada La Doncella Inocente junto con su primo y t\u00eda abuela Faustina la Menor, que se pasa el d\u00eda haciendo calceta. Le gusta comer bien y el canto arm\u00f3nico, as\u00ed como enfrentarse a otros en justa lides no letales pero si sangrientas, adem\u00e1s de dar paseos sobre Imperioso, su caballo de guerra y participar en las ferias de pueblo y villa.\r\n<br>\r\n<b>\r\n<br>\r\nPaga sugerida al mes:</b> 100 mo y un cochinillo.\r\n<br>\r\n<br>\r\n<b>Paga m\u00ednima aceptada:</b> 40 mo y un cochinillo . <b>\r\n<br>\r\n</b>\r\n",
            "intelligencestat": 12,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [
                2
            ],
            "saveroll": "G4",
            "slug": "vespasiano-pariente-mayor-de-robleda",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Vespasiano (Pariente Mayor de Robleda)",
            "level": "04",
            "gender": "M",
            "age": "17",
            "author": [
                38
            ],
            "strengthstat": 17,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                754,
                753,
                755,
                47
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 16,
            "last_updated": "2012-01-15T15:01:47",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 16,
            "profession": "Pl",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-01T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "PC",
            "hitpoints": "63",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 13,
            "startdate": null,
            "languages": [
                2
            ],
            "religion": [],
            "comments": "Nota de Steinkel:\r\n<br>\r\n<br>\r\nHe a\u00f1adido unos pocos detalles a este personaje, incluyendo su origen y breve descripci\u00f3n f\u00edsica. Tras esto, procedo a pasarlo a Canon.\r\n<br>\r\n",
            "weapons": "Espada Bastarda +2 (2D4)\r\n<br>\r\nDaga Ballesta ligera (1D6)\r\n<br>\r\n2 Dagas (1D4)\r\n<br>\r\n",
            "wisdomstat": 12,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "-4",
            "move": "30/10",
            "description": "Saddin es un hombre de armas, duro como el pedernal, endurecido en el fragor de la batalla. All\u00ed donde la promesa de nuevas aventuras y desaf\u00edos existiera, estaba nuestro h\u00e9roe.  Batalla tras batalla, la moral y la esperanza de Saddin, que ve\u00eda como sus amigos y compa\u00f1eros mor\u00edan irremediablemente, se fue debilitando.  La crudeza de la guerra y la vileza que lleg\u00f3 a presenciar, fue debilitando la fe que Saddin ten\u00eda en el hombre.\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\nSaddin es un soldado de fortuna, una espada de alquiler siempre dispuesto para la aventura. Puede encontrarse en Robleda. Saddin es oriundo de Visirt\u00e1n. Hombre recio, de tez morena y pelo negro. Sus ojos son de un color marr\u00f3n intenso. Es un individuo reservado y algo taciturno.\r\n<br>\r\n",
            "intelligencestat": 13,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [
                2
            ],
            "saveroll": "G11",
            "slug": "saddin-konnin",
            "treasurevalue": "758 mo, 2 perlas, 1 diamante y 6 piedras de luna",
            "enddate": null,
            "name": "Saddin Konnin",
            "level": "11",
            "gender": "M",
            "age": "31",
            "author": [
                34
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                735,
                558,
                47,
                7,
                11
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 16,
            "last_updated": "2012-01-14T12:34:28",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 16,
            "profession": "As",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-07T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "PC",
            "hitpoints": "45",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 14,
            "startdate": null,
            "languages": [
                1
            ],
            "religion": [],
            "comments": "<br>\r\n",
            "weapons": "Ballesta Ligera (1D6)\r\n<br>\r\nCimitarra +2 (1D8)\r\n<br>\r\n4 Dagas (1D4)\r\n<br>\r\n4 Dardos (1D4)\r\n<br>\r\n<br>\r\nVenenos variados\r\n<br>\r\n",
            "wisdomstat": 14,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "2",
            "move": "30/10",
            "description": "De modales cuidados, naci\u00f3 y creci\u00f3 dentro de la alta sociedad de Marvalar pero un suceso del que nunca supo la causa, oblig\u00f3 a su familia a huir de all\u00ed cuando ten\u00eda 12 a\u00f1os. Apenas dos a\u00f1os despu\u00e9s regres\u00f3 para vengarse del causante de su desgracia y as\u00ed inici\u00f3 el camino para covertirse en una h\u00e1bil asesina. Adem\u00e1s de su maestr\u00eda en el manejo de los venenos en una consumada bailarina.\r\n<br>\r\n<br>\r\nAltura: 166 cm\r\n<br>\r\nPeso: 52 kg\r\n<br>\r\nCabello: Rojizo\r\n<br>\r\nOjos: Oscuros\r\n<br>\r\n",
            "intelligencestat": 12,
            "quote": "No s\u00e9 qui\u00e9n eres y no me importa, s\u00f3lo he venido a matarte.\r\n<br>\r\n",
            "relatedlocation": [
                53,
                9,
                2
            ],
            "saveroll": "L10",
            "slug": "sharra-nirthanbei",
            "treasurevalue": "25369 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Sharra Nirthanbei",
            "level": "10",
            "gender": "F",
            "age": "25",
            "author": [
                2
            ],
            "strengthstat": 14,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                734,
                733,
                732,
                731,
                730,
                729,
                728,
                727,
                726,
                498,
                78,
                82,
                51,
                6,
                7,
                11,
                13,
                41
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 16,
            "last_updated": "2012-01-08T19:58:48",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 16,
            "profession": "Ex",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "PC",
            "hitpoints": "57",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 13,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "<br>\r\n",
            "weapons": "2 Dagas +1 (1D4+1)\r\n<br>\r\nHonda (1D4)\r\n<br>\r\nArco Largo (1D4)\r\n",
            "wisdomstat": 13,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "3",
            "move": "30/10",
            "description": "Galian es una joven de unos 22 a\u00f1os, de 1,68m de altura. Tiene el pelo casta\u00f1o y los ojos color miel tirando a verde. Debido al trabajo que realiza como gu\u00eda su piel es de color tostado. Sus ropajes son pr\u00e1cticos y, si bien no son lujosos, se nota que son de buena calidad. Es cuidadosa con sus armas y siempre est\u00e1n impecables. Le encantan los viajes, es dif\u00edcil que diga que no a un viajero que necesite ayuda, sobre todo le atraen los bosques; en ellos, se siente como en casa y disfruta enormemente de la naturaleza.\r\n<p>\r\n\tRespecto a su car\u00e1cter, es m\u00e1s dada a escuchar que a hablar, Galian ha estado en contacto con muchos viajeros y sabe que siempre hay algo nuevo que aprender de todos ellos. Le gustan las an\u00e9cdotas y las historias antiguas, siempre hacen m\u00e1s llevadero el viaje y le suelen dar un pista de a qui\u00e9n est\u00e1 guiando y de c\u00f3mo puede reaccionar ante un contratiempo. Tambi\u00e9n tiene bastante sentido del humor.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLa impresi\u00f3n general que se tiene cuando se la conoce es que es una persona bastante segura de s\u00ed misma y que sabe lo que se hace, aunque algunos suelen desconfiar por su juventud y, por supuesto, por el hecho de que sea una mujer la que les haga de gu\u00eda. Pero, una vez comienza el viaje, todas las dudas suelen desaparecer.\r\n</p>\r\n",
            "intelligencestat": 14,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [
                2
            ],
            "saveroll": "L10",
            "slug": "galian",
            "treasurevalue": "7750",
            "enddate": null,
            "name": "Galian",
            "level": "10",
            "gender": "F",
            "age": "22",
            "author": [
                33
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                507,
                2,
                11,
                21
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 43,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 18,
            "last_updated": "2012-01-08T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 16,
            "profession": "Ex",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "105",
            "species": null,
            "alignment": "L",
            "charismastat": 11,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "En versiones previas del vadem\u00e9cum&nbsp;se llamaba Trent y era medio-elfo.\r\n",
            "weapons": "1 espada larga (1d8+1) \u00f3 1 Arco largo (1d8).\r\n",
            "wisdomstat": 13,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "1",
            "move": "10",
            "description": "Este explorador simbali es probablemente el mejor conocedor de la selva y de los muchos peligros que encierra. No obstante, su trabajo consiste en recorrerla continuamente como mensajero y mediador entre las diferentes colonias que cohabitan en la densa jungla. No parece poseer un hogar propio, y suele pasar largas temporadas viviendo all\u00e1 donde se dirijan sus pasos. Es conocido como amigo de los elfos por los enanos; y como amigo de los enanos, por los elfos, por lo que se considera un desarraigado sin m\u00e1s hogar que la selva. A su diestra espada se encomienda en las largas traves\u00edas que se ve obligado a emprender trayendo o llevando mensajes. Otras veces ejerce como gu\u00eda para comerciantes, o se le encomiendan empresas de b\u00fasqueda y localizaci\u00f3n de desaparecidos a los que la densa selva parece haber engullido. Gracias a su talento natural para desenvolverse en la espesura, ha evitado que indeseables criaturas perturbaran la paz de quienes la habitan, aunque para ello haya tenido que seguir sus rastros durante d\u00edas e incluso enfrentarse en solitario a monstruosas criaturas.\r\n<br>\r\n<br>\r\nPX. 1400&nbsp;\r\n<br>\r\n",
            "intelligencestat": 15,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                51
            ],
            "saveroll": "R14",
            "slug": "subul-simbal",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Subul Simbal",
            "level": "14",
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 44,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 15,
            "last_updated": "2012-01-08T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 14,
            "profession": "Hf",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "moral": "07",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "34",
            "species": "Hfg",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 14,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "En versiones previas del vadem\u00e9cum se llamaba Zack.\r\n",
            "weapons": "1 bast\u00f3n (1d8)\r\n",
            "wisdomstat": 15,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "7",
            "move": "7",
            "description": "Manalagena es un mediano at\u00edpico. Su af\u00e1n de aventura no conoce parang\u00f3n, y ya desde peque\u00f1o abandon\u00f3 su rutinaria vida en las lejanas Frondas para desplazarse a oriente, donde la promesa de aventuras y aprendizaje le llevaron a convertirse en mago. Tras un largo viaje, no exento de peligros, aventuras y desventuras sin parang\u00f3n, el valiente halfling lleg\u00f3 a Maegong. No es que Manalagena sea un mago destacable. Todo lo que sabe es lo habitual en un mago, pero siente una enorme inquietud por cuanto le rodea. Una de sus obsesiones se centra en dilucidar las intenciones de los constructores de pir\u00e1mides, por lo que pasa mucho tiempo a solas en la selva investigando la dura piedra de estas misteriosas edificaciones. Hasta tal punto ha llegado su obsesi\u00f3n, que cree haber descubierto la finalidad de una de las estructuras. Un d\u00eda mientras se encaramaba entre las piedras, sufri\u00f3 una ca\u00edda que lo condujo por el interior de una c\u00e1mara secreta hasta que desemboc\u00f3 en una extra\u00f1a nave cuadrangular, en cuyo interior se ocultaba lo que parece un portal a otra dimensi\u00f3n. En ese momento no se atrevi\u00f3 a traspasar el portal, pero ya prepara en secreto una expedici\u00f3n de reconocimiento al otro lado de lo que quiera que all\u00ed se oculte.\r\n<br>\r\n<br>\r\nPx: 800&nbsp;\r\n<br>\r\n",
            "intelligencestat": 18,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [
                51
            ],
            "saveroll": "M8",
            "slug": "manalagena-el-mediano",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Manalagena el Mediano",
            "level": "08",
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": 12,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 61,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 16,
            "last_updated": "2012-01-08T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 15,
            "profession": null,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T00:00:00",
            "moral": "09",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "28",
            "species": "Hfg",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 14,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "2\u00ba en el I Concurso Mercenarios de Marvalar.\r\n",
            "weapons": "Espada corta (1D6)\r\n<br>\r\nBallesta ligera (1D6)\r\n<br>\r\nImpactar a CA 0: 13 (cuerpo a cuerpo) 11 (Proyectiles)\r\n<br>\r\n",
            "wisdomstat": 11,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "4",
            "move": "20 (60 botas \u00e9lficas)",
            "description": "<b>Paga sugerida</b>: 40 mo diarias como oferta inicial, que podr\u00e1 descender hasta las 15 mo si tienes labia y una fresca cerveza con la que tentar a nuestra mercenaria.\r\n<br>\r\n<b>\r\n<br>\r\nObjetos a destacar</b>: Botas \u00e9lficas (Permiten moverse tres veces al d\u00eda al triple de su capacidad de movimiento). Bolsa del Espacio Infinito (con capacidad para introducir en su interior materiales por valor de 500 kg de peso).\r\n<br>\r\n<br>\r\n<b>Otros</b>: Camuflarse (1-4)\r\n<br>\r\n&nbsp;\r\n<br>\r\nKilika es una halfling perteneciente a la raza de los sagaces, de expresivos ojos almendrados, nariz respingona, sonrisa perenne y pelo casta\u00f1o y lacio, recogido en dos coletas. De car\u00e1cter alegre, cr\u00e9dulo y bromista, nunca dice no a una fiesta, sea cu\u00e1ndo sea, sea qui\u00e9n sea el que la organice. Suele marchar de posada en posada disfrutando de la gastronom\u00eda local, sorprendiendo a parroquianos y viajeros con exc\u00e9ntricas (y no siempre verdaderas) epopeyas personales y, cuando el dinero escasea, realizando cualquier labor siempre que sea bien compensada para una verdadera hero\u00edna como ella.\r\n<br>\r\n<br>\r\nNuestra mercenaria naci\u00f3 en Robleda, aunque pronto saldr\u00eda en busca de aventuras movida por las historias que tanto le fascinaron de peque\u00f1a. De esta manera, a su corta edad se ha metido en mil y un problemas, y de todos ellos ha salido m\u00e1s o menos bien parada, al menos lo suficiente como para adornarse y ser el centro de atenci\u00f3n, cosa que disfruta como nada. Aunque ha viajado ocasionalmente con varios grupos, nunca ha durado mucho en estos, decidiendo finalmente dedicarse a trabajar temporalmente con todo aquel que precise su ayuda; eso s\u00ed, con una buena paga y una magn\u00edfica cerveza de por medio.\r\n",
            "intelligencestat": 12,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [
                53
            ],
            "saveroll": "H7",
            "slug": "kilika-pies-ligeros",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Kilika \"Pies Ligeros\"",
            "level": "07",
            "gender": "F",
            "age": "",
            "author": [],
            "strengthstat": 13,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                138,
                139,
                51,
                7,
                14
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 62,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 14,
            "last_updated": "2012-01-08T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 13,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T00:00:00",
            "moral": "11",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "57",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 17,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "Finalista en el I Concurso Mercenarios de Marvalar.\r\n",
            "weapons": "Espada larga m\u00e1gica +2 (1d8 + 2 + 2)\r\n<br>\r\nArco Largo (1d8)\r\n<br>\r\nAtacar a Armadura 0: 9 en Cuerpo a Cuerpo, 12 con proyectiles.&nbsp;\r\n",
            "wisdomstat": 13,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "0",
            "move": "12",
            "description": "<b>Paga sugerida:</b> 500 mo/mes\r\n<br>\r\n<b>Paga m\u00ednima aceptada:</b> 300 mo/mes\r\n<br>\r\n<b>Objetos destacables:</b> Escudo +1 y Espada Larga +2\r\n<br>\r\n<br>\r\n<p>\r\n\tAndruak era un honorable palad\u00edn al servicio de Valion afincado en Robleda. Sus victorias contra el mal se contaban por decenas y era un miembro respetado de la comunidad. Todo cambio cuando su familia fue masacrado por un malvado nigromante al que Andruak hab\u00eda estado dando caza.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tTras esto Andruak persigui\u00f3 al nigromante y acabo con \u00e9l, tortur\u00e1ndole cruelmente. De hecho, le corto la lengua, lo maniat\u00f3 y lo arroj\u00f3 a los pies de varios necr\u00f3fagos.&nbsp;Renunci\u00f3 a sus votos y se volc\u00f3 en la bebida durante unos meses, hasta que decidi\u00f3 trasladarse a la capital, Marvalar, esperando reunir como mercenario dinero suficiente como para poder resucitar a su mujer y sus tres hijos.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tAtractivo, con una voz magn\u00e9tica. Anta\u00f1o llevaba el pelo largo recogido en una coleta, pero ahora considera m\u00e1s practico llevarlo corto. Tiene los ojos de color verde azulado y los cabellos oscuros como el azabache.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tA pesar de su cambio de alineamiento, sigue algunas costumbres basados en su viejo c\u00f3digo de honor y creencias. Nunca acepta misiones que da\u00f1en a ni\u00f1os o mujeres y siempre da una oportunidad a su enemigo para rendirse o al menos luchar uno contra uno.\r\n</p>\r\n",
            "intelligencestat": 12,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [
                53
            ],
            "saveroll": "G9",
            "slug": "andruak-jozamer",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Andruak Jozamer",
            "level": "09",
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                44
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                47,
                52,
                2,
                15
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 60,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 14,
            "last_updated": "2012-01-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 13,
            "profession": "Wz",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2012-01-05T00:00:00",
            "moral": "07",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "17 (4+1, 1+1, 4+1, 1+1, 2+1)",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 11,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "&nbsp;Ganador I Concurso Mercenarios de Marvalar\r\n",
            "weapons": "Atacar a Armadura 0: 17 en Cuerpo a Cuerpo, 17 con proyectiles\r\n<br>\r\nBast\u00f3n (1d8+1)\r\n<br>\r\nDaga en Cuerpo a Cuerpo (1d4+1)\r\n<br>\r\nBallesta Ligera (1d6)\r\n",
            "wisdomstat": 13,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "8 (Ropas y modificador de Destreza)",
            "move": "30/10/60 m",
            "description": "<b>Tirada de Salvaci\u00f3n</b>: M5 con un +1 por Sabidur\u00eda.\r\n<br>\r\n<b>Paga sugerida</b>: 20 mo/mes\r\n<br>\r\n<b>Paga m\u00ednima aceptada</b>: 15 mo/mes\r\n<br>\r\n<b>Hechizos</b>: 2 nivel 1 (Dormir y Hechizar Persona), 2 nivel 2 (Invisibilidad y Levitar) y 1 nivel 3 (Protecci\u00f3n contra proyectiles).\r\n<p>\r\n\tRuffus Bloathouse es un hombre alto y robusto, con una poblada barba negra y una barriga que comienza a ser algo prominente. Durante muchos a\u00f1os estudi\u00f3 para un mago senil que termin\u00f3 muriendo en un desgraciado accidente de laboratorio. Ruffus dej\u00f3 el pueblo al d\u00eda siguiente y se uni\u00f3 a una banda de mercenarios. Su conjuro de Hechizar Persona le ayud\u00f3 a encajar en el grupo.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tRuffus es un hombre que no deja pasar una oportunidad de resolver cualquier situaci\u00f3n de forma f\u00edsica, probablemente porque la imagen del mago escuchimizado y d\u00e9bil le resulta ofensiva por estereotipada. Es un buen luchador con su bast\u00f3n y bastante bueno con la ballesta ligera.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tCuando entra en combate suele mantenerse en retaguardia disparando con su ballesta y protegido por su conjuro de Protecci\u00f3n contra Proyectiles. Utiliza el conjuro de Dormir como \u00faltimo recurso si las cosas se ponen feas, y si es necesario huir, Invisibilidad y Levitar le permite encontrar r\u00e1pidamente un escondite.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tRuffus no es una mala persona, simplemente es ego\u00edsta y manipulador y busca su propio beneficio. No es realmente leal a nadie, pero tampoco trata de hacer el mal adrede. Ya es algo en un mercenario.\r\n</p>\r\n",
            "intelligencestat": 16,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                53
            ],
            "saveroll": "M5",
            "slug": "ruffus-bloathouse-el-temible",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Ruffus Bloathouse el Temible",
            "level": "05",
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                32
            ],
            "strengthstat": 14,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                7,
                8,
                11
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 52,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 12,
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 15,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "moral": "09",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "75",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 14,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 espada larga (1d8+2) \u00f3 1 Arco largo (1d8).\r\n",
            "wisdomstat": 10,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "1",
            "move": "",
            "description": "Mano derecha del Comandante. El capit\u00e1n Eustace Vindrial es regio, lac\u00f3nico, militar de nacimiento y de carrera. Un hombre justo, serio, honrado y poco amigo de zarandajas.\r\n<br>\r\n<br>\r\nPelo corto estilo militar. Moreno de cabello y ojos. En la treintena. Viste siempre su limp\u00edsima y arreglada armadura de placas.\r\n",
            "intelligencestat": 12,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                52
            ],
            "saveroll": "G8",
            "slug": "capitan-eustace-vindrial",
            "treasurevalue": "500 mo, carta de recomendaci\u00f3n firmada por el mism\u00edsimo Duque Reginbrand.",
            "enddate": null,
            "name": "Capit\u00e1n Eustace Vindrial",
            "level": "08",
            "gender": "M",
            "age": "34",
            "author": [
                24
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                2,
                15
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 53,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 12,
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 13,
            "profession": "Cl",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "moral": "09",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "35",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 13,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 espada larga (1d8). ",
            "wisdomstat": 18,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "5",
            "move": "",
            "description": "Un tipo joven y emprendedor, realista, pr\u00e1ctico y extremadamente religioso. Aunque venera Velex con toda fibra de sus ser, venera su lado m\u00e1s pacifista, siendo la guerra el medio de conseguir la paz.\r\nTreinta reci\u00e9n cumplidos aunque ya peina canas. Gran pensador y fil\u00f3sofo.",
            "intelligencestat": 14,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                52
            ],
            "saveroll": "C9",
            "slug": "prior-lucius-kostarin",
            "treasurevalue": "600 mo, s\u00edmbolo sagrado de Velex con joyas y pedrer\u00eda por valor de 1.500 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Prior Lucius Kostarin",
            "level": null,
            "gender": "M",
            "age": "30",
            "author": [
                24
            ],
            "strengthstat": 12,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                15
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 54,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 13,
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 17,
            "profession": "Cl",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "moral": "11",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "44",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 15,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 maza (1d6). \r\n",
            "wisdomstat": 13,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "2",
            "move": "",
            "description": "Tambi\u00e9n venera a Velex, pero es casi m\u00e1s soldado que cl\u00e9rigo, fuerte de cuerpo y esp\u00edritu y de coraz\u00f3n duro.  Junto con Prior Lucius Kostarin, es el encargado de la capilla de Velex y de velar por la espiritualidad de la comunidad militar.\r\n<br>\r\n<br>\r\nCuarenta a\u00f1os. Grande y fuerte, suele llevar armadura de combate y maza.\r\n",
            "intelligencestat": 17,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                52
            ],
            "saveroll": "C8",
            "slug": "gaidriel-astamonte",
            "treasurevalue": "100 mo, s\u00edmbolo sagrado de Velex por valor de 500 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Gaidriel Astamonte",
            "level": "08",
            "gender": "M",
            "age": "41",
            "author": [
                24
            ],
            "strengthstat": 15,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                29
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 55,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 13,
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 17,
            "profession": "Ex",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "35",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 15,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 Lanza (1d8+1) o 1 Espada larga (1d8+1).",
            "wisdomstat": 13,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "5",
            "move": "",
            "description": "Veterano de cientos de batallas. Su madre era ungolita, lo que le confiere un cabello rubio oscuro. Antes de soldado fue mercenario y ha recorrido mucho mundo, como aseveran sus cicatrices y sus an\u00e9cdotas. Siempre est\u00e1 contando alguna de ellas, y si puede ser frente a una jarra de cerveza, mejor. Cuando lo requiere es un luchador h\u00e1bil y capaz, con alguna dote de mando. Compulsivo, hablador y nervioso. De hombros fuertes y cargados, suele ir desalineado y sucio, y con su frondosa barba rubia revuelta.",
            "intelligencestat": 9,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                52
            ],
            "saveroll": "R5",
            "slug": "el-cabo-vlasil",
            "treasurevalue": "75 mo",
            "enddate": null,
            "name": "El Cabo Vlasil",
            "level": "05",
            "gender": "M",
            "age": "48",
            "author": [
                24
            ],
            "strengthstat": 15,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                23,
                15
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 56,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 16,
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 13,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "20",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 8,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 Espada corta (1d6+1).",
            "wisdomstat": 12,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "4",
            "move": "",
            "description": "El encargado de las perreras (aunque est\u00e1n muy vac\u00edas debido al abandono progresivo de la fortaleza). Un tipo mal encarado y adusto. Le gustan m\u00e1s los perros que las personas y s\u00f3lo es humilde y obediente con el comandante o con el capit\u00e1n. Es extremadamente celoso con sus perros y su equipo. De aspecto salvaje y expresi\u00f3n hosca. Largo pelo casta\u00f1o oscuro.",
            "intelligencestat": 8,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                52
            ],
            "saveroll": "G4",
            "slug": "feodal-canegro",
            "treasurevalue": "100 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Feodal Canegro",
            "level": "04",
            "gender": "M",
            "age": "29",
            "author": [
                24
            ],
            "strengthstat": 13,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                14
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 57,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 11,
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 16,
            "profession": null,
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "moral": "11",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "36",
            "species": "Dwf",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 14,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 Hacha de combate (1d8+2) o Espada corta (1d6+2). ",
            "wisdomstat": 11,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "3",
            "move": "",
            "description": "Enano encargado de las forjas y armer\u00eda de la fortaleza. Fiel a Reino Bosque y especialmente al comandante Sir Osmand. Intimo amigo del Cabo Vlasil. Es un tipo honesto y trabajador, con un punto de malicia debido, quiz\u00e1, a su pasado como mercenario, pero todo esto no llega a ocultar a un tipo intr\u00e9pido, valiente y alegre, cuando vive de cerca el peligro.\r\n<br>\r\n<br>\r\nCalvo, lleva el pelo por las sienes y atr\u00e1s largo, sujeto en varias trenzas. Su barba muy larga tambi\u00e9n est\u00e1 recogida en tres trenzas. Su cabello es completamente gris. Tiene una cicatriz que le cruza el ojo derecho, un regalo de sus aventuras como mercenario.\r\n",
            "intelligencestat": 11,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                52
            ],
            "saveroll": "D5",
            "slug": "maese-kozlan",
            "treasurevalue": "200 mo y forja equipada por valor de 2.500 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Maese Kozlan",
            "level": "05",
            "gender": "M",
            "age": "117",
            "author": [
                24
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                19,
                14
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 58,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 11,
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 10,
            "profession": null,
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "moral": "07",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "3",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 10,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 Daga (d14).",
            "wisdomstat": 10,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "9",
            "move": "",
            "description": "Encargada del servicio. Una de las pocas mujeres de la fortaleza. Orgullosa del puesto alcanzado pese a su relativa juventud (30 a\u00f1os). Severa y mandona en exceso, maneja al servicio (cocineros, lavanderas, criadas y criados) como un general manda a sus soldados. Es extremadamente pulcra y confiada en su equipo. El resto del servicio la ha puesto a sus espaldas el rimbombante mote de \u201cTerrible Sargento Fregona\u201d. Su morena tez, deja ver que por sus venas corre sangre visirtan\u00ed.",
            "intelligencestat": 12,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                52
            ],
            "saveroll": null,
            "slug": "riatta",
            "treasurevalue": "8 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Riatta",
            "level": "00",
            "gender": "F",
            "age": "30",
            "author": [
                24
            ],
            "strengthstat": 9,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                11
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 59,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 17,
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 10,
            "profession": null,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-03-06T00:00:00",
            "moral": null,
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "6",
            "species": "Elf",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 17,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "<br>\r\n",
            "weapons": "Arco Largo 1d8 Espada Corta 1d6\r\n<br>\r\nConjuros: Leer Magia, Escudo, Proyectil M\u00e1gico\r\n",
            "wisdomstat": 12,
            "image": [
                105
            ],
            "status": "Al",
            "AC": "3",
            "move": "",
            "description": "Hija de nobles elfos, desobedeci\u00f3 a sus padres para buscar fortuna fuera de los bosques.\r\n<br>\r\nIdealista y algo ingenua, busca probar su val\u00eda enrol\u00e1ndose en un grupo de aventureros. Es una buena arquera y guerrera competente.\r\n<br>\r\n<br>\r\n&nbsp;\r\n<br>\r\n",
            "intelligencestat": 16,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "E1",
            "slug": "morgana-valarion",
            "treasurevalue": "12 mo, 6 mp",
            "enddate": null,
            "name": "Morgana Valarion",
            "level": "01",
            "gender": "F",
            "age": "",
            "author": [
                4
            ],
            "strengthstat": 13,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                79,
                80,
                82,
                84,
                88,
                93,
                51,
                52,
                2,
                3,
                14
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 45,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 13,
            "last_updated": "2011-12-22T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 13,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-12-22T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "80",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 14,
            "startdate": null,
            "languages": [
                1
            ],
            "religion": [],
            "comments": "<br>\r\n",
            "weapons": "1 espada larga (1d8+1) \u00f3 1 Ballesta ligera (1d6).\r\n",
            "wisdomstat": 14,
            "image": [],
            "status": null,
            "AC": "3",
            "move": "",
            "description": "Un tipo ya mayor pero tenaz, sabio y a\u00fan con vigor y determinaci\u00f3n, dotado de un fino humor sarc\u00e1stico y de vuelta de todo. La misma Reina Vigdis II estuvo tras su nombramiento (era un caballero veterano de Marvalar).\r\n<br>\r\n<br>\r\nPelo canoso y corte estilo militar. Frondoso bigote blanco. Piel bronceada por la intemperie. Maneras marciales.\r\n<br>\r\n",
            "intelligencestat": 14,
            "quote": "Al mando de todo el complejo puso a Sir Osmand Crowly, Comandante al mando de Lyrhost, desde el concilio de Edraner.&nbsp;\r\n<br>\r\n",
            "relatedlocation": [
                52
            ],
            "saveroll": "G10",
            "slug": "sir-osmand-crowly",
            "treasurevalue": "100 mo, gemas por valor de 2.000 mo y t\u00edtulos de tierras al este de Marvalar.",
            "enddate": null,
            "name": "Sir Osmand Crowly",
            "level": "10",
            "gender": "M",
            "age": "53",
            "author": [
                24
            ],
            "strengthstat": 15,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                50,
                52
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 37,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": null,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "moral": null,
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "",
            "species": "Hum",
            "alignment": null,
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [
                1
            ],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [
                27
            ],
            "status": "Al",
            "AC": "",
            "move": "",
            "description": "Tiran es un hombre de avanzada edad, que muestra en su rostro un sempiterno gesto hosco y concentrado. Thyran lleva elegantes faldones de seda, con pantalones oscuros cortados a la \u00faltima moda. Las chaquetillas y camisas a rayas granates y verdes que lleva realzan el color avellana de sus ojos y su piel curtida.\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                50,
                2
            ],
            "saveroll": null,
            "slug": "tiran-roblealbo",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Tiran Roblealbo",
            "level": null,
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 38,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": null,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "moral": null,
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "",
            "species": "Hum",
            "alignment": null,
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "",
            "move": "",
            "description": "&nbsp;Due\u00f1o de la Tienda de Cuero de Gorm\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                7,
                2
            ],
            "saveroll": null,
            "slug": "gorm",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Gorm",
            "level": null,
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 39,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": null,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "moral": null,
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "",
            "species": "Hum",
            "alignment": null,
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [
                1
            ],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "",
            "move": "",
            "description": "&nbsp;Aprendiz en la Tienda de Cuero de Gorm en Robleda\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                7,
                2
            ],
            "saveroll": null,
            "slug": "jano-labadia",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Jano Labad\u00eda",
            "level": null,
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 40,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": null,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "moral": null,
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "",
            "species": "Hum",
            "alignment": null,
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [
                1
            ],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "",
            "move": "",
            "description": "&nbsp;Aprendiz en la Tienda de Cuero de Gorm en Robleda\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                7,
                2
            ],
            "saveroll": null,
            "slug": "juno-labadia",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Juno Labad\u00eda",
            "level": null,
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 41,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": "Rg",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "moral": "08",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "42",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "Espada corta 1d6\r\n<br>\r\nDagas de lanzar &nbsp;1d4\r\n",
            "wisdomstat": null,
            "image": [
                78
            ],
            "status": "Al",
            "AC": "3",
            "move": "",
            "description": "PX: 4.500\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                5,
                2
            ],
            "saveroll": "L10",
            "slug": "nariel",
            "treasurevalue": "10 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Nariel",
            "level": "10",
            "gender": "F",
            "age": "22",
            "author": [
                1
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                45,
                11,
                14
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 42,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "56",
            "species": "Hum",
            "alignment": "N",
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [
                1
            ],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "Maza 1d6",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "1",
            "move": "",
            "description": "Hylga es enormemente fuerte y muy astuto. Su lealtad a Tiran Roblealbo es absoluta pero tambi\u00e9n aprovecha cualquier ocasi\u00f3n para obtener un bot\u00edn extra.&nbsp;\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "En fin, yo no pod\u00eda irme de all\u00ed sin destrozar a alg\u00fan imb\u00e9cil...\r\n",
            "relatedlocation": [
                50,
                2
            ],
            "saveroll": "G11",
            "slug": "thodyn-skald",
            "treasurevalue": "200 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Thodyn Skald",
            "level": "11",
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                1
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                50,
                52,
                29
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 10,
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 14,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "09",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "45",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 12,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 ataque con su espada larga +2, conocida como Legisladora.\r\n",
            "wisdomstat": 13,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "6",
            "move": "9",
            "description": "Camil es un hombre de mediana edad y constituci\u00f3n recia, m\u00e1s bien bajo y algo rechoncho. Su cara es redondeada, adornada con un gran bigote negro de puntas canas. Generalmente viste ropajes oscuros, cota de mallas, espada al cinto larga y capa negra.  Camil es el burgomaestre de la ciudad de Robleda y Pasoraudo, s\u00f3lo supeditado al mandato de la corona y el duque de la Marca, Reginbrad.\r\n",
            "intelligencestat": 12,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                20,
                2
            ],
            "saveroll": "G7",
            "slug": "camil-hojafuerte",
            "treasurevalue": "2500",
            "enddate": null,
            "name": "Camil Hojafuerte",
            "level": "07",
            "gender": "M",
            "age": "45",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                15
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 34,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-11T00:00:00",
            "moral": null,
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "0",
            "species": "Hum",
            "alignment": null,
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "-3",
            "move": "",
            "description": "El Duque Reginbrad, primo de la Reina Vigdis, fue se\u00f1alado como duque de Robleda, siendo ya \u00e9l se\u00f1or de la Marca del Este y general Decurio del Ej\u00e9rcito del Este.\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [
                2
            ],
            "saveroll": null,
            "slug": "duque-reginbrad",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Duque Reginbrad",
            "level": null,
            "gender": "M",
            "age": "40",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 35,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-11T00:00:00",
            "moral": null,
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "0",
            "species": "Hum",
            "alignment": null,
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "0",
            "move": "",
            "description": "De los Labad\u00eda de Robleda, sirvi\u00f3 a las ordenes de Reginbrad en el ej\u00e9rcito del Este distingui\u00e9ndose por su coraje ante el enemigo en las campa\u00f1as para expulsar a los orcos de Lasminas. Turinos presenta una complexi\u00f3n fuerte y un gesto duro, luce cabello azabache y ojos marrones, y podr\u00eda ser un hombre atractivo de no ser por una gran cicatriz que recorre su cara desde el p\u00f3mulo derecho hasta la oreja, una herida de guerra que recibi\u00f3 en el asalto de una posici\u00f3n orca en un desfiladero minero al este de las Colinas Azules.  Turinos habla con inusitada parsimonia, signo de su aplomo y confianza. El capit\u00e1n de la guardia es un espadach\u00edn formidable, fuerte y \u00e1gil, que cuenta con la devoci\u00f3n de los guardias a su cargo, fruto de su car\u00e1cter abierto y sus or\u00edgenes humildes.\r\n",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": null,
            "slug": "turinos-labadia",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Turinos Labad\u00eda",
            "level": null,
            "gender": "M",
            "age": "0",
            "author": [
                3
            ],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 13,
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 12,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "moral": "09",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "60",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 15,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "1 ataque arma convencional.",
            "wisdomstat": 14,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "5",
            "move": "9",
            "description": "Una mirada a Balazar basta para darse cuenta de que es en verdad un viejo lobo de mar que ha vivido innumerables aventuras a lo largo de su agitada vida. En sus tiempos mozos sirvi\u00f3 en un ballenero durante muchos a\u00f1os, enfrent\u00e1ndose como arponero de chalupa a estos leviatanes del mar, poderosos como pocas criaturas en los oc\u00e9anos. De hecho, su cuerpo recio y duro como el pedernal muestra mil y una cicatrices, medallas de honor contraidas en su tit\u00e1nicas luchas contras docenas de bestias marinas a lo largo y ancho del mundo.",
            "intelligencestat": 14,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G10",
            "slug": "balazar-malaespina",
            "treasurevalue": "3000",
            "enddate": null,
            "name": "Balazar Malaespina",
            "level": "10",
            "gender": "M",
            "age": "52",
            "author": [],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "moral": "08",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "25",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "Amigo inseparable de Balazar. Tanto Balazar como Darga est\u00e1n inspirados en la c\u00e9lebre novel de Melville, Moby Dick. Uno de los libros favoritos de Steinkel.",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "6",
            "move": "9",
            "description": "Darga es un hombre alto y fuerte, de piel negra, como todos su congeneres del Barambali, vestido descuidadamente con una t\u00fanica larga de color marr\u00f3n, ra\u00edda por el uso. Su cabeza est\u00e1 tan libre de pelo como un proyectil de catapulta, y brilla bajo la luz del sol, perlada de gotas de sudor y aceite de pescado. Habla con un hilo de voz muy quedo, casi inaudible, arrastrando las \u00faltimas letras de cada palabra como si le costase acabar sus frases, con ese particular acento extranjero.",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G5",
            "slug": "darga-del-bali",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Darga del Bali",
            "level": "05",
            "gender": "M",
            "age": "38",
            "author": [],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "moral": "06",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "5",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "9",
            "move": "9",
            "description": "Mujer de mediana edad, de fuerte car\u00e1cter y aspecto ex\u00f3tico, debido a la sangre visirtan\u00ed que corre por sus venas. Su pelo es negro y sus ojos de marr\u00f3n intenso.",
            "intelligencestat": null,
            "quote": null,
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G1",
            "slug": "zenobia-husai",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Zenobia Husai",
            "level": "01",
            "gender": "F",
            "age": "45",
            "author": [],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": null,
            "last_updated": "2011-11-01T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": null,
            "profession": "Wr",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-01T00:00:00",
            "moral": "06",
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "15",
            "species": "Hum",
            "alignment": "C",
            "charismastat": null,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "El s\u00edmbolo de los Basa es un kraken con una B incrustada en su cabeza sobre fondo azul marino y reborde dorado.\r\n",
            "weapons": "",
            "wisdomstat": null,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "6",
            "move": "9",
            "description": "El jefe de la casa Basa, enfrentada a los Remesul en los negocios, es Denter Basa, apodado el zorro. Hombre de mediana edad, alto y fornido. Pelo negro largo, ojos marrones oscuros.",
            "intelligencestat": null,
            "quote": "",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G3",
            "slug": "denter-basa",
            "treasurevalue": "",
            "enddate": null,
            "name": "Denter Basa",
            "level": "03",
            "gender": "M",
            "age": "35",
            "author": [],
            "strengthstat": null,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 18,
            "last_updated": "2011-10-30T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 15,
            "profession": "NA",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-10-30T00:00:00",
            "moral": "10",
            "pncorpc": "PC",
            "hitpoints": "44",
            "species": "Elf",
            "alignment": "N",
            "charismastat": 15,
            "startdate": 1035,
            "languages": [
                2,
                1
            ],
            "religion": [],
            "comments": "Surgi\u00f3 como una inspiraci\u00f3n.\r\n",
            "weapons": "Alfanje +1 (1D8+3)\r\n<br>\r\nL\u00e1tigo (1D6)\r\n<br>\r\nBallesta Ligera (1D6)\r\n<br>\r\nDaga (1D4)\r\n<br>\r\n",
            "wisdomstat": 11,
            "image": [],
            "status": "Al",
            "AC": "-1",
            "move": "40/15",
            "description": "Si nunca has visto un elfo antes, lo primero que salta a la vista de Lakus, es la gracia con que se mueve. Los que han tenido m\u00e1s contacto con esta longeva raza percibir\u00e1n que algo no les encaja. Los movimientos fluidos y precisos t\u00edpicos de los elfos se encuentran en Lakus mezclados con el estilo de los duelistas de Visirtan, secos y r\u00e1pidos.\r\n<br>\r\n<br>\r\nLa segunda impresi\u00f3n que da es de gran edad. No tiene canas en su pelo, que no lo lleva corto y suelto al estilo elfico sino largo y en trenzas como los guerreros norte\u00f1os. Tampoco hay arrugas en su rostro de facciones suaves y regulares capaz de transmitir mucha emoci\u00f3n, quien le conoce bien se da cuenta de que no siempre la emoci\u00f3n que transmite es la que siente. Sin embargo, le rodea un aire crepuscular.\r\n<br>\r\n<br>\r\nSuele llevar ropajes del estilo t\u00edpico de la marca, ajustados y pr\u00e1cticos, que dejan libertad de movimiento, salpicados aqu\u00ed y all\u00e1  con chilabas de Neferu o petos de Ungoloz de vez en cuando. Lo m\u00e1s destacable de su equipamiento es un alfanje al estilo de Visirtan y un l\u00e1tigo. Habla la lengua de Valion con acento de la Marca, aunque a veces usa palabras y giros arcaicos. Aunque es capaz de usar un registro ling\u00fc\u00edstico muy elevado, se siente c\u00f3modo usando el argot de las calles de Robleda condimentado con juramentos Visirtanies. Lakus es un narrador infatigable y fuente inagotable de an\u00e9cdotas, aunque tiende a remarcar que los implicados en sus historias est\u00e1n muertos a d\u00eda de hoy.\r\n",
            "intelligencestat": 17,
            "quote": "\u00ab...me la envaino\u00bb. Cr\u00f3nicas de Sharra Nirthanbei\r\n",
            "relatedlocation": [
                2
            ],
            "saveroll": "G10",
            "slug": "lakus",
            "treasurevalue": "6700 mo",
            "enddate": null,
            "name": "Lakus",
            "level": "10",
            "gender": "M",
            "age": "172",
            "author": [
                35
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": [
                737,
                736,
                7,
                11,
                24
            ]
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.character",
        "fields": {
            "dexteritystat": 11,
            "last_updated": "2011-03-09T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "constitutionstat": 10,
            "profession": "Pl",
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2011-03-09T00:00:00",
            "moral": null,
            "pncorpc": "NPC",
            "hitpoints": "8",
            "species": "Hum",
            "alignment": "L",
            "charismastat": 13,
            "startdate": null,
            "languages": [],
            "religion": [],
            "comments": "<br>\r\n",
            "weapons": "Espada Larga (1d8+2)\r\n<br>\r\nDaga (1d4+2)\r\n",
            "wisdomstat": 13,
            "image": [
                19
            ],
            "status": "Al",
            "AC": "4",
            "move": "",
            "description": "<p>\r\n\tHijo menor de un caballero venido a menos. Ha dedicado su vida a la b\u00fasqueda de la justicia.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tExtremadamente leal con sus aliados, es el primero en cargar a la batalla y el \u00faltimo en retirarse.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tSiempre se comporta como un caballero, incluso con sus enemigos.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tComo equipo tiene:Mochila, Raciones (5), Manta, 2 Odres, Yesca, S.Sagrado Plata, 8 Antorchas\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tComo habilidades especiales tiene: Imposici\u00f3n de manos (2pg/niv), Sanar Enfermedad, Inmune a Enfermedad, Detectar el mal 20mts, Aura Protecci\u00f3n vs Mal, +2 a los Tiros de Salvaci\u00f3n.\r\n</p>\r\n",
            "intelligencestat": 12,
            "quote": "<br>\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G1",
            "slug": "ethan-ariakos",
            "treasurevalue": "21 mo y 2 mp",
            "enddate": null,
            "name": "Ethan Ariakos",
            "level": "01",
            "gender": "M",
            "age": "",
            "author": [
                4
            ],
            "strengthstat": 16,
            "highlight": false,
            "relatedobject": []
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-06T20:22:37",
            "hitdice": "3+2",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "12 m",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-06T20:22:36",
            "moral": "11",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 200,
            "author": [
                38
            ],
            "comments": "Nota de Steinkel: Pasamos esta curiosa criatura a Canon. Puede que se incluya en la futura caja verde o en el Gazetter ambiental propio de Ungoloz.\r\n<br>\r\n",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "2",
            "description": "Cuentan las tribus de goblinoides de todo el continente que entre las sombran a\u00fan acechan los Nosgos, descendientes de una olvidada tribu de Osgos de las Lomas Brunas que hace siglos pactaron con Penumbra servirle por generaciones eternas a cambio de preservarles de la extinci\u00f3n que les esperaba en aquel hostil paraje. Penumbra reforz\u00f3 sus cuerpos dot\u00e1ndoles de una fuerza pareja a su nueva crueldad, la capacidad de ver en la oscuridad, en la cual se mueven como pez en el agua y envueltos en un silencio sobrenatural, y de convertirse una masa de oscuridad fangosa. Desde entonces sirven a su dios llevando el miedo al resto de criaturas vivientes, sobre todo a los agentes activos de la luz en el mundo; a lo largo de los a\u00f1os muchos aprendices de palad\u00edn han muerto en la cama, con los ojos blancos y una mueca de puro terror desfigurando sus rostros infantiles.\r\n<br>\r\n<br>\r\nUn peque\u00f1o clan de Nosgos que sirven como asesinos personales del rey Uriens V Odinkar quien cada mes les entrega una docena de esclavos como juguetes, los cuales rara vez sobreviven a los juegos de la familia durante m\u00e1s de una semana; aunque Odinkar suele emplearlos para castigar a las baron\u00edas ungolitas que amenazen el poder de Eiron este tambi\u00e9n gusta de enviarlos a \u201cproteger\u201d los intereses de la Corona de los Uriens en tierras extranjeras. Con todo el rey desprecia a los Nosgos pero cree que son un recurso demasiado valioso como para sencillamente exterminarlos.\r\n<br>\r\n<br>\r\n<b>Capacidades especiales</b>\r\n<br>\r\n<br>\r\nUn Nosgo puede convertirse en una masa asquerosa de oscuridad y suciedad capaz de pasar por cualquier orificio. En esta forma el nosgo no puede usar armas pero su CA pasa a ser -3 frente a los ataques con espadas, lanzas y otras armas filosas, adem\u00e1s de poder atacar con un mordisco que empeora la CA del adversario en 2 puntos.\r\n<br>\r\n<br>\r\nLa transformaci\u00f3n se lleva a cabo en un turno. Tienen la habilidad de apu\u00f1alar por la espalda con un 40% de posibilidades, en caso de tener \u00e9xito triplican el da\u00f1o del arma.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G3",
            "slug": "nosgo",
            "treasurevalue": "300 mo, y 120 mo en viales de veneno",
            "name": "Nosgo",
            "attacks": "1 ataque con un arma / mordisco\r\n<br>\r\nDa\u00f1o: da\u00f1o de arma +2 / 1D6\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-21T14:01:02",
            "hitdice": "4",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "8 metros / nadando 10 m",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-21T14:01:01",
            "moral": "12",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 135,
            "author": [
                37
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "7",
            "description": "Estos zombies alzados por alguna especie de voluntad oscura o poder maligno tienen libre albedr\u00edo y voluntad propia. Antiguamente eran malvados piratas o marineros al servicio de un tenebroso se\u00f1or. Su principal ciclo de actividad es nocturno aunque debajo del mar estan activos a todas horas. Su aspecto es el de alguien que a pasado mucho tiempo debajo del agua, carne hinchada y palida supurando agua sucia y una lengua negruzca asomando entre los labios amoratados. Desprenden un hedor que alcanza los 10m a su alrededor (salvacion de venenos o sufrir un -1 a las tiradas de ataque y a la CA durante 1d4 minutos.\r\n<br>\r\n<br>\r\nUna tripulacion normal consta de un capitan, 10 sacerdotes y 40 marinos.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G4",
            "slug": "zombie-marino-capitan",
            "treasurevalue": "1500 mo",
            "name": "Zombi marino (capit\u00e1n)",
            "attacks": "Golpetazo o por arma (generalmente garrote) (bonus fuerza +1)\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [
                18
            ],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-21T13:58:42",
            "hitdice": "2",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "8 metros / nadando 10 m",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-21T13:58:41",
            "moral": "12",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 38,
            "author": [
                37
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "7",
            "description": "Estos zombies alzados por alguna especie de voluntad oscura o poder maligno tienen libre albedr\u00edo y voluntad propia. Antiguamente eran malvados piratas o marineros al servicio de un tenebroso se\u00f1or. Su principal ciclo de actividad es nocturno aunque debajo del mar estan activos a todas horas. Su aspecto es el de alguien que a pasado mucho tiempo debajo del agua, carne hinchada y palida supurando agua sucia y una lengua negruzca asomando entre los labios amoratados. Desprenden un hedor que alcanza los 10m a su alrededor (salvacion de venenos o sufrir un -1 a las tiradas de ataque y a la CA durante 1d4 minutos.\r\n<br>\r\n<br>\r\nPoseen una resistencia al fuego de 50% y los ataques basados en electricidad les causan el doble de da\u00f1o.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "zombie-marino-sacerdote",
            "treasurevalue": "100 mo",
            "name": "Zombi marino (sacerdote)",
            "attacks": "Conjuro de nivel uno al dia (generalmente Causar miedo o Proteccion contra el bien)\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-21T13:54:14",
            "hitdice": "2",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "8 metros / nadando 10 m",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-21T13:54:14",
            "moral": "12",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 29,
            "author": [
                37
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "7",
            "description": "Estos zombies alzados por alguna especie de voluntad oscura o poder maligno tienen libre albedr\u00edo y voluntad propia. Antiguamente eran malvados piratas o marineros al servicio de un tenebroso se\u00f1or. Su principal ciclo de actividad es nocturno aunque debajo del mar estan activos a todas horas. Su aspecto es el de alguien que a pasado mucho tiempo debajo del agua, carne hinchada y palida supurando agua sucia y una lengua negruzca asomando entre los labios amoratados. Desprenden un hedor que alcanza los 10m a su alrededor (salvacion de venenos o sufrir un -1 a las tiradas de ataque y a la CA durante 1d4 minutos.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEn un 20% de las ocasiones pueden portar cualquier otra arma cuerpo a cuerpo (generalmente espadas largas).  Por cada 4 zombies marinos hay un 50% de posibilidades de que uno de ellos sea un antiguo sacerdote.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "zombie-marino",
            "treasurevalue": "100 mo",
            "name": "Zombi marino",
            "attacks": "Golpetazo o por arma (generalmente garrote) (bonus fuerza +1)\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [
                18
            ],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "hitdice": "4 (G)",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "80",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "moral": "08",
            "alignment": "N",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 75,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "5",
            "description": "Los centauros son fabulosas criaturas mitad humanas mitad caballos. Su torso es el de un hombre bien musculado, o de mujer en su caso, mientras que el cuerpo es el de un caballo o yegua seg\u00fan el sexo. Estas criaturas inteligentes forman peque\u00f1as tribus n\u00f3madas y moran en el interior de los bosques o en las planicies herbosas, en valles ocultos y vaguadas tranquilas. Si el grupo es atacado, los guerreros varones defender\u00e1n con su vida a las cr\u00edas y hembras, aunque \u00e9stas \u00faltimas son muy capaces de defenderse por s\u00ed solas, y en ocasiones engrosan las filas de la casta guerrera de los centauros. Durante el combate, los centauros pueden golpear a sus adversarios con sus poderosas patas, coce\u00e1ndolos, o bien usar armas. Su armamento predilecto es el arco largo y la lanza, que pueden usar con maestr\u00eda. Cuando usan una de estas dos armas, reciben un bonificador de +1 al impacto y al da\u00f1o debido a su gran fortaleza y pericia guerrera.\r\n",
            "relatedlocation": [
                12
            ],
            "saveroll": "G4",
            "slug": "centauro",
            "treasurevalue": "2-20 (2d10)",
            "name": "Centauro",
            "attacks": "2 coces (1d6/1d6) / 1 arma (seg\u00fan el arma equipada)\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "hitdice": "12",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "10(caminando)/100(volando)",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "moral": "10",
            "alignment": "N",
            "attachments": [],
            "XPvalue": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "-1",
            "description": "Las esfinges son formidables criaturas con cuerpo de le\u00f3n alado y cabeza de mujer, bella y bien proporcionada. Criaturas extremadamente inteligentes, se deleitan con acertijos y juegos de l\u00f3gica. Pueden lanzar conjuros como si se trataran de magos de nivel 12\u00ba, adem\u00e1s de detectar lo invisible de manera natural. Tambi\u00e9n detectan la magia de manera autom\u00e1tica y son capaces de leer la escritura arcana y comunicarse en docenas de lenguas antiguas, incluyendo el vetusto, por supuesto. Una vez al d\u00eda, la esfinge puede emitir un horrible rugido que provocar\u00e1 al miedo en todo aquel que se encuentre a 50 metros de distancia de la criatura, como si estuvieran afectados por el conjuro hom\u00f3nimo, y siempre que fallen la tirada de salvaci\u00f3n de varita. Estas criaturas se las pueden encontrar com\u00fanmente custodiando criptas, tumbas, templos y necr\u00f3polis.",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "M12",
            "slug": "esfinge",
            "treasurevalue": "",
            "name": "Esfinge",
            "attacks": "2 garras (2d6/2d6) o 1 mordisco (1d10)\r\n\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "hitdice": "3",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "40 (volando)",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "moral": "09",
            "alignment": "N",
            "attachments": [],
            "XPvalue": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "3",
            "description": "Como su nombre indica, las v\u00edboras voladoras son ofidios dotados de alas cori\u00e1ceas que les permiten volar con relativa habilidad. Sus alas son muy parecidas a las de los murci\u00e9lagos, aunque algo m\u00e1s grandes.  Gracias asu rapidez y movilidad, siempre obtienen un bonificador +2 a su tirada de iniciativa. De apetito voraz, estas criaturas de Yig puede morder a sus presas e inocularles un veneno mortal, o bien escupir \u00e1cido a una distancia de 3 metros con inusitada precisi\u00f3n, generalmente a la cara. El da\u00f1o del \u00e1cido es de 3d8 (una tirada de salvaci\u00f3n exitosa con contra varitas m\u00e1gicas reducir\u00e1 al da\u00f1o a la mitad. El \u00e1cido de esta criaturas es muy corrosivo, y arruinar\u00e1 cualquier armadura o escudo, armas y dem\u00e1s (excluyendo las armaduras m\u00e1gicas y armas m\u00e1gicas siempre que la v\u00edctima pase la tirada de salvaci\u00f3n, en caso contrario la armadura o arma perder\u00e1 un punto en su bonificaci\u00f3n, as\u00ed una armadura +2 quedar\u00eda en +1) en 1d4 asaltos.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "vibora-voladora-de-ofir",
            "treasurevalue": "",
            "name": "V\u00edbora voladora de Ofir",
            "attacks": "1 mordisco (1d6) o 1 escupitajo\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "hitdice": "5",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "10",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "moral": "10",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 30,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "4",
            "description": "Los gorilas blancos del Barambali son unos peligrosos contrincantes cuando se les encuentra en su medio natural, en las junglas de monta\u00f1a. Estos seres est\u00e1n imbuidos de una inteligencia sobrenatural, se dice que por mediaci\u00f3n del mismo Ozorak, lo que les permite comunicarse entre ellos en una extra\u00f1a lengua y emplear armas con cierta habilidad, normalmente mazas, troncos de \u00e1rbol y otras armas contundentes. Se distinguen de sus parientes de pelo negro por su mayor tama\u00f1o y su piel de pelo blanco gris\u00e1ceo oscuro. Poseen unos extra\u00f1os e inquietantes ojos de color azul intenso, que miran con un brillo de inteligencia perturbador. Estos seres son los protectores de las florestas del Barambali. Para los aldeanos, los monos blancos son sagrados y no se les puede molestar. De igual manera, un gorila blanco no atacar\u00e1 a un paisano del Barambali siempre que este no muestre una actitud abiertamente h\u00f3stil. Los gorilas blancos atacar\u00e1n a cualquier hombre cobra o serpiente nada m\u00e1s verlo.",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G5",
            "slug": "gorila-blanco-de-barambali",
            "treasurevalue": "",
            "name": "Gorila Blanco de Barambali",
            "attacks": "2 pu\u00f1etazos (2d6) o armas (seg\u00fan el arma empleada)\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "hitdice": "5",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "10",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "moral": "08",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "La CA var\u00eda seg\u00fan armadura y habilidades.\r\n",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "variable",
            "description": "Los Asesinos Negros de Ungoloz forman una hermandad castrense al servicio de los reyes de Augelmir y sus ej\u00e9rcitos. Generalmente forman peque\u00f1os grupos de exploradores que avanzan por delante del ej\u00e9rcito ungolita, reconociendo el terreno y realizando misiones de espionaje, sabotaje y asesinato selectivo. Normalmente portan armaduras ligeras y capas \u00e9lficas que les sirven para camuflarse con el terreno. Tienen las habilidad de apu\u00f1alar por la espalda con un 45% de posibilidades y causando, si tienen \u00e9xito en el ataque, el triple de da\u00f1o. Tambi\u00e9n es habitual que emponzo\u00f1en sus armas con potentes venenos, o envenenen la comida o bebida de sus v\u00edctimas.",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "L9",
            "slug": "asesino-negro-de-ungoloz",
            "treasurevalue": "",
            "name": "Asesino Negro de Ungoloz",
            "attacks": "Seg\u00fan el arma, generalmente espadas largas, espadas cortas y pu\u00f1ales.\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "hitdice": "7",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-11T00:00:00",
            "moral": "12",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 2000,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                22
            ],
            "AC": "0",
            "description": "Las banshees son los esp\u00edritus errantes de las hembras elfas ca\u00eddas en desgracia, aquellas que abandonaron la luz lunar de Aneirin para volver a los brazos de la Sombra o el caos de Silas. Seres condenados a vagar por siempre, custodiando a la noche las frondas y los fr\u00edos p\u00e1ramos, las criptas y b\u00f3vedas en el t\u00famulo. Estas criaturas no pueden ser expulsadas o destruidas por cl\u00e9rigo alguno, pero un conjuro de Disipar el Mal destruir\u00e1 a la criatura si falla su tirada de salvaci\u00f3n contra conjuros.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEl mero toque de este abominaci\u00f3n espectral causa un dolor insoportable, debido al fr\u00edo helador que trasmite. Adicionalmente, la criatura puede emitir un lamento horrible una vez al d\u00eda que matar\u00e1 a todo aquel que falle su tirada de salvaci\u00f3n contra muerte m\u00e1gica en un radio de 150 metros.  Hoy quedan muy pocas banshees sobre la tierra, pero aquellos lo suficientemente desafortunados para trocar sus pasos con una de ellas, har\u00edan bien en correr tan r\u00e1pido como pudieran.  Una banshee no atacar\u00e1 a alguien de coraz\u00f3n puro que haya contemplado la luz del Nanoc.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "E7",
            "slug": "banshee",
            "treasurevalue": "4000 mo",
            "name": "Banshee",
            "attacks": "1 ataque o lamento de banshee (1d8 + 1d4 por toque g\u00e9lido)\r\n",
            "gender": "F",
            "relatedobject": [],
            "highlight": true
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "6",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-06T00:00:00",
            "moral": "12",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 10,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                79
            ],
            "AC": "7",
            "description": "Muerto viviente, consistente en un esqueleto humano o humanoide animado m\u00e1gicamente por hechiceros o cl\u00e9rigos malignos. Generalmente puede portar equipo y armadura, as\u00ed como armas convencionales.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G1",
            "slug": "esqueleto",
            "treasurevalue": "50 mc",
            "name": "Esqueleto",
            "attacks": "Arma convencional\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "2",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "12",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 20,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                80
            ],
            "AC": "8",
            "description": "Los zombis son muertos vivientes, cad\u00e1veres de fallecidos reanimados por las artes oscuras de malvados cl\u00e9rigos y hechiceros.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G1",
            "slug": "zombi",
            "treasurevalue": "Ninguno",
            "name": "Zombi",
            "attacks": "1 ataque de golpetazo o arma convencional.\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "5",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "12",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "08",
            "alignment": "N",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 150,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                81
            ],
            "AC": "5",
            "description": "Los yetis son seres vagamente humanoides, de aspecto feroz, cubiertos de pelo blanco, duro y espeso, grandes y largos brazos peludos y poderosas piernas. Viven en las monta\u00f1as nevadas, en lugares inh\u00f3spitos y fr\u00edos. A pesar de su aspecto, son seres inteligentes y pueden ser muy peligrosos si se les molesta.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G4",
            "slug": "yeti",
            "treasurevalue": "1500 mo",
            "name": "Yeti",
            "attacks": "2 zarpados (1d8/1d8) o 1 mordedura (1d4)\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "20",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "36",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "11",
            "alignment": "N",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 2375,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                82
            ],
            "AC": "3",
            "description": "Se trata de uno de los dinosaurios depredadores m\u00e1s grandes de la Marca, s\u00f3lo superados por sus parientes los espinosaurios de Ziyarid.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G10",
            "slug": "tiranosaurio-rex",
            "treasurevalue": "80.000 mo",
            "name": "Tiranosaurio Rex",
            "attacks": "1 mordisco, 6d6 de da\u00f1o. Engullen con 1 resultado natural de 20 en 1d20.\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "3",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "12",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "10",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 65,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "6",
            "description": "Seres antiguos y malvados, creados por Penumbra en los albores de la civilizaci\u00f3n. De aspecto trasgoide, tienen la habilidad de paralizar a sus v\u00edctimas como los necr\u00f3fagos. Los thouls regeneran 1 punto de golpe por asalto.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G3",
            "slug": "thoul",
            "treasurevalue": "800 mo",
            "name": "Thoul",
            "attacks": "2 garras o arma convencional.\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "5",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "12",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "09",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 175,
            "author": [],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                83
            ],
            "AC": "5",
            "description": "Una criatura temida como pocas, el oso lechuza es una abominaci\u00f3n arcana que mezcla el cuerpo de un enorme oso dotado de horribles garras y cabeza de bestial lechuza. son seres violentos, crueles, que suelen matar por puro placer. Se les encuentra en frondas y cavernas solitarias.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G3",
            "slug": "oso-lechuza",
            "treasurevalue": "1500 mo",
            "name": "Oso Lechuza",
            "attacks": "2 zarpazos o 1 mordedura 1d8/1d8 o 1d4\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "2",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "09",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 25,
            "author": [],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                84
            ],
            "AC": "6",
            "description": "Muertos vivientes horribles, de aspecto parecido al del zombi, pero m\u00e1s fuertes y potentes. Se alimenta de cad\u00e1veres y carne humana y su toque puede paralizar.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "necrofago",
            "treasurevalue": "500 mo",
            "name": "Necr\u00f3fago",
            "attacks": "2 garras o mordedura 1d4/1d4 o 1d4 + especial\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "5+1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "18",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "12",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 575,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                85
            ],
            "AC": "3",
            "description": "Las momias son poderosos muertos vivientes, que han sido sometidos a complicados embalsamamientos y rituales que les mantienen con vida de manera preternatural. Es raro encontrarse con una de estas criaturas, y potencialmente letale. Se les suele encontrar en Neferu, en oscuras y olvidadas catacumbas hipogeas. Toda criatura que encuentre una momia debe superar una tirada de salvaci\u00f3n contra par\u00e1lisis o quedar\u00e1 paralizada de puro terror. Tambi\u00e9n contagian una peligrosa enfermedad por contacto, que s\u00f3lo puede ser curada con un conjuro de extirpar maldici\u00f3n.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G5",
            "slug": "momia",
            "treasurevalue": "1500 mo",
            "name": "Momia",
            "attacks": "Golpetazo de 1d12 + enfermedad\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "7",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "36 metros, 120 volando",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "08",
            "alignment": "N",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 450,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                86
            ],
            "AC": "5",
            "description": "Los grifos son antiguas criaturas con cabeza, alas y extremidades frontales de \u00e1guila y cuerpo de le\u00f3n. Pueden volar y transportar a un jinete en vuelo. Son seres orgullosos, poderosos y fuertes, muy territoriales. Se alimentan de caballos salvajes.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "grifo",
            "treasurevalue": "2500 mo",
            "name": "Grifo",
            "attacks": "2 garras o 1 mordisco. 1d4/1d4 o 2d8\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "3+1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "12",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "09",
            "alignment": "N",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 75,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "7",
            "description": "Son enormes gusanos que pueden alcanzar un tama\u00f1o de 2 o 3 metros. Se mueven arrastr\u00e1ndose sobre su cuerpo, trepando por techos y paredes. Se alimentan con todo lo que encuentren, plantas o animales, que engullen asistidos por sus tent\u00e1culos, que rodean sus poderosas mand\u00edbulas. Un golpde uno de sus tent\u00e1culos pueden paralizar a sus v\u00edctimas si no superan una tirada de salvaci\u00f3n contra par\u00e1lisis.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "gusano-carronero",
            "treasurevalue": "800 mo",
            "name": "Gusano Carro\u00f1ero",
            "attacks": "Tent\u00e1culos + par\u00e1lisis 1d6\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "06",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 10,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                87
            ],
            "AC": "6",
            "description": "Los orcos fueron creados por Penumbra en los albores del tiempo, trasuntos horribles de elfos y humanos, retorcidos bajo el poder del mal en Espectra. Odiados por todos, los orcos son poderosas criaturas trasgoides de aspecto bestial, crueles y ladinos. Habitan por toda la Marca, especialmente en las monta\u00f1as del norte, en las cuencas meridionales de la Marca del los Titanes.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G1",
            "slug": "orco",
            "treasurevalue": "125 mo",
            "name": "Orco",
            "attacks": "1 ataque arma convencional.\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "4+1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "10",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 125,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                88
            ],
            "AC": "5",
            "description": "Los ogros son parientes lejanos de los orcos y trasgos. Seres enormes, fuertes, de aspecto humanoide, pero bestiales, alcanzando los 3 o cuatro metros de altura. Son criaturas algo torpes y est\u00fapidas, pero crueles, aliment\u00e1ndose de hombres y animales. Habitan en cuevas y pueden hallarse en compa\u00f1\u00eda de orcos y trasgos.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G4",
            "slug": "ogro",
            "treasurevalue": "1100 mo",
            "name": "Ogro",
            "attacks": "1 ataque con arma convencional, generalmente un garrote, con +2 o +3 a la FUE.\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "6",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "12",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "12",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 275,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                89
            ],
            "AC": "6",
            "description": "Los minotauros son humanoides enormes con cuerpo cubierto de pelo, pezu\u00f1as y cabeza de toro. Son seres antiguos, se dice que creados por los titanes de anta\u00f1o para custodiar sus tesoros. Hoy, se les puede encontrar en las llanuras y estepas de las Tierras N\u00f3madas, habitando en olvidadas ruinas de anta\u00f1o, bajo tierra.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G6",
            "slug": "minotauro",
            "treasurevalue": "2000 mo",
            "name": "Minotauro",
            "attacks": "1 cornada, 1 mordedura o 1 ataque con arma convencional +2 por FUE 1d6/1d6 o arma +2\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "3+1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9 metros",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "09",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 75,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                90
            ],
            "AC": "3",
            "description": "Los osgos son los m\u00e1s grandes de los trasgos, tambi\u00e9n conocidos como trasgos negros o gigantes. Generalmente son l\u00edderes o jefes tribales, y acaudillan grandes huestes trasgoides.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G3",
            "slug": "osgo",
            "treasurevalue": "400 mo",
            "name": "Osgo",
            "attacks": "1 ataque arma convencional con un +2 a la fuerza.\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "06",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 5,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                91
            ],
            "AC": "6",
            "description": "Los goblins son los m\u00e1s peque\u00f1os de los trasgos, y los m\u00e1s numerosos. Son criaturas ladinas, malvadas y crueles. Suelen vivir en las monta\u00f1as, lamedales y cavernas. Se pueden encontrar por todo el mundo de la Marca.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G1",
            "slug": "goblin",
            "treasurevalue": "125 mo",
            "name": "Goblin",
            "attacks": "1 ataque arma convencional.\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "1+1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "08",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 15,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                92
            ],
            "AC": "6",
            "description": "Los hobgoblins, o grandes trasgos, son criaturas similares a los goblins, pero m\u00e1s altos, robustos, fieros e inteligentes. Son h\u00e1biles guerreros y muestran buena pericia en el uso de las armas y las t\u00e9cnicas guerreras.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "hobgoblin",
            "treasurevalue": "125 mo",
            "name": "Hobgoblin",
            "attacks": "1 ataque de arma convencional.\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-10T00:00:00",
            "hitdice": "6+3",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "36",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-10T00:00:00",
            "moral": "10",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 650,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                93
            ],
            "AC": "4",
            "description": "Los trolls son seres antiguos y malvados, creados en las mazmorras de Espectra por la misma Penumbra. Se dice en la leyenda, que del lodo de los lamedales oscuros y profundos de las simas subterr\u00e1neas, Penumbra molde\u00f3 al primer troll, convirti\u00e9ndolo en una criatura obtusa, retorcida, desgarbada, levemente parecida a un gran trasgo, pero m\u00e1s delgado, encorvado y de largas y potentes extremidades. Hay pocos trolls en el el mundo de la Marca, pero en verdad son seres muy peligrosos, fuertes y crueles. Adem\u00e1s, poseen el innatural poder para regenera da\u00f1o recibio y extremidades amputadas.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G6",
            "slug": "troll",
            "treasurevalue": "2000 mo",
            "name": "Troll",
            "attacks": "2 garras o mordisco 1d6/1d6 o 1d10\r\n",
            "gender": null,
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "hitdice": "2",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9 metros",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "moral": "08",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 20,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                94
            ],
            "AC": "5",
            "description": "Merodeadores a medio camino entre hienas y humanoides. De escasa inteligencia pero particularmente fuertes, tienen un +1 al manejo de armas. Se re\u00fanen en grandes manadas. Por cada 20 gnolls, destaca un individuo l\u00edder con 16 puntos de golpe o m\u00e1s y atacar\u00e1 como un monstruo de 3 dados de golpe.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G2",
            "slug": "gnoll",
            "treasurevalue": "250 mo",
            "name": "Gnoll",
            "attacks": "un ataque de arma convencional con da\u00f1o +1\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "hitdice": "1",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "6 metros",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "moral": "08",
            "alignment": "L",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 10,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [],
            "AC": "5",
            "description": "<p>\r\n\tRaza humanoide emparentada con los enanos con gran aprecio por el oro y las gemas. Buenos trabajadores de la piedra e inclinados a la aventura debido a su curiosidad. Seres amistosos pero con especial animadversi\u00f3n por kobolds y goblins.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tSuelen tener un l\u00edder con 10 puntos de golpe que pelear\u00e1 como un monstruo con 2 dados de golpe. Tambi\u00e9n puede haber un jefe de clan con 18 puntos de golpe y ataque de 4 dados de golpe. Mientras el l\u00edder permanece con vida el resto del clan o grupo tiene una moral de 8.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tInfravisi\u00f3n: 30 metros en oscuridad\r\n</p>\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G1",
            "slug": "gnomo",
            "treasurevalue": "250 mo (125 mo)",
            "name": "Gnomo",
            "attacks": "1 ataque de arma convencional\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.creature",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-11-06T00:00:00",
            "hitdice": "4",
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "move": "9",
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-06T00:00:00",
            "moral": "08",
            "alignment": "C",
            "attachments": [],
            "XPvalue": 125,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "image": [
                96
            ],
            "AC": "5",
            "description": "Especie de humanoide que adopta la apariencia de cualquier criatura de forma humana que vea. Inmune a los conjuros de dormir y hechizar monstruo.\r\n",
            "relatedlocation": [],
            "saveroll": "G10",
            "slug": "doppelganger",
            "treasurevalue": "1500 mo (1100 mo)",
            "name": "Doppelganger",
            "attacks": "1 da\u00f1o (1d12)\r\n",
            "gender": "N",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "YOP",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "V\u00edctor Vel\u00e1zquez",
            "url": "http://el-contemplador.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "El Contemplador",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Thanya Castrill\u00f3n",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 46,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Sendel C\u00edrculo de Zerom",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Raquel Cornejo",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 38,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Poderoso Crom",
            "url": "http://lascosasdecrom.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "<br>\r\n",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Pedro Gil",
            "url": "http://www.lamarcadeleste.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Steinkel",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Patricia Avil\u00e9s Pe\u00f1a",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 1,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Pablo Ruiz M\u00fazquiz",
            "url": null,
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Diacr\u00edtica",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 37,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "moon in the scorpio",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Miriam Rodelgo",
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Miri",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Miguel Romero",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Lordrommer",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 45,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Miguel Morcillo",
            "url": "http://microlite20-es.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "<br>\r\n",
            "nickname": "Morci",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Miguel",
            "url": "http://sacodedados.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Goblin Voyeur",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 44,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Mario Grande de Prado",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "<br>\r\n",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Marina Garc\u00eda S\u00e1nchez",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Mar\u00eda del Carmen Ru\u00edz Moreno",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "RU-MOR",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Manu S\u00e1ez",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 36,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Maet Rastaban",
            "url": "http://ebaris.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Maet",
            "slug": "maet_rastaban"
        }
    },
    {
        "pk": 39,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Luis F. Garc\u00eda",
            "url": "http://criptabajoeltorreon.wordpress.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "<br>\r\n",
            "nickname": "Tadevs",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 47,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Jos\u00e9 Valverde",
            "url": "http://anotacionesrol.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Valver",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 43,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Jos\u00e9 Torrano P\u00e9rez",
            "url": "http://norkak.wordpress.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Norkak",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Campoy",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Jos\u00e9 Manuel Palacios Rodrigo",
            "url": "http://outcastedproject.blogspot.com/",
            "photo": [
                7
            ],
            "otherdata": "<br>\r\n",
            "nickname": "JMPR",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 42,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Jos\u00e9 Gabriel Espinosa",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "<br>\r\n",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Jorge Carrero",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 40,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Jorge Blanco",
            "url": "http://eldadoamarillo.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 41,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Javier Pellicer Moscard\u00f3",
            "url": "http://tierradebardos.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Javier Hidalgo",
            "url": "http://acrobata2000.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Acr\u00f3bata 2000",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Iv\u00e1n GarPe",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Iv\u00e1n Cordero",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Hugo Gonz\u00e1lez",
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Alvar Tormenta",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Helena Bermejo Piquero",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "<br>\r\n",
            "nickname": "Pamakon",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Golem",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Golem",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Emilio Mart\u00ednez Soria",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "El Dado Inquieto",
            "url": "http://eldadoinquieto.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "El Clan Lobo Gris",
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/",
            "photo": [
                95
            ],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Eduardo Cort\u00e9s",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Domingo Serrano",
            "url": "http://torrecuervo.blogspot.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "HAL",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Carlos de la Cruz",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Breog\u00e1n \u00c1lvarez Berm\u00fadez",
            "url": "http://nordheimer.deviantart.com/",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 34,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Borja Guill\u00e9n",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Angela Rivera Campos",
            "url": "http://ithilien.eu/",
            "photo": [],
            "otherdata": "http://ithilien.eu",
            "nickname": "Ghilbrae",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Ana Berr\u00f3n Picazo",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Gawenn",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 35,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "Alejandro Favieres Cuevas",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.author",
        "fields": {
            "name": "A.J. Manzanedo",
            "url": "",
            "photo": [],
            "otherdata": "",
            "nickname": "Manzanedo",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "GROUP",
            "character2": 9,
            "canon_level": "AP",
            "comments": "<br>\r\n",
            "character1": 10,
            "relation12": "GROUP",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "MASTER",
            "character2": 16,
            "canon_level": "C",
            "comments": "Balazar y Darga son compa\u00f1eros de aventuras desde hace muchos a\u00f1os. Ambos sirvieron en la flota ballenera de Reino Bosque, viviendo mil y una aventuras. Actualmente, ambos viven en el Villorio del Estrecho de las Tormentas.",
            "character1": 15,
            "relation12": "FRIEND",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "LORD",
            "character2": 34,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "character1": 35,
            "relation12": "UNDERLING",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "relation21": "LORD",
            "character2": 34,
            "canon_level": "C",
            "comments": "<br>\r\n",
            "character1": 32,
            "relation12": "UNDERLING",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                1
            ],
            "relation21": "GROUP",
            "character2": 41,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "character1": 42,
            "relation12": "GROUP",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                1
            ],
            "relation21": "ENEMY",
            "character2": 9,
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "character1": 42,
            "relation12": "ENEMY",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "relation21": "BROTHER",
            "character2": 40,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "character1": 39,
            "relation12": "BROTHER",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "relation21": "APPRENTICE",
            "character2": 40,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "character1": 38,
            "relation12": "MASTER",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "relation21": "APPRENTICE",
            "character2": 39,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "character1": 38,
            "relation12": "MASTER",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "UNDERLING",
            "character2": 56,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 45,
            "relation12": "LORD",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "UNDERLING",
            "character2": 53,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 45,
            "relation12": "LORD",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "UNDERLING",
            "character2": 55,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 45,
            "relation12": "LORD",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "LORD",
            "character2": 45,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 57,
            "relation12": "UNDERLING",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "FRIEND",
            "character2": 55,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 57,
            "relation12": "FRIEND",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "FELLOW",
            "character2": 53,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 54,
            "relation12": "FELLOW",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "UNDERLING",
            "character2": 56,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 52,
            "relation12": "LORD",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "UNDERLING",
            "character2": 57,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 52,
            "relation12": "LORD",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "LORD",
            "character2": 45,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 52,
            "relation12": "UNDERLING",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "EMPLOYEE",
            "character2": 58,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 52,
            "relation12": "LORD",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "relation21": "UNDERLING",
            "character2": 55,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 52,
            "relation12": "LORD",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                1
            ],
            "relation21": "GROUP",
            "character2": 7,
            "canon_level": "AP",
            "comments": "<br>\r\n",
            "character1": 8,
            "relation12": "GROUP",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                1
            ],
            "relation21": "GROUP",
            "character2": 10,
            "canon_level": "AP",
            "comments": "<br>\r\n",
            "character1": 8,
            "relation12": "GROUP",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "GROUP",
            "character2": 7,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 9,
            "relation12": "GROUP",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                2
            ],
            "relation21": "GROUP",
            "character2": 8,
            "canon_level": "AP",
            "comments": "<br>\r\n",
            "character1": 9,
            "relation12": "GROUP",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "GROUP",
            "character2": 10,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 7,
            "relation12": "GROUP",
            "slug": null
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.characterrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                4
            ],
            "relation21": "FELLOW",
            "character2": 65,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "character1": 66,
            "relation12": "FAMILIAR",
            "slug": ""
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-03-01T23:59:09",
            "attachments": [
                13
            ],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Vg",
            "image": [],
            "location": "La villa de Alameda se encuentra en el l\u00edmite del denso bosque de encinas, robles y acebos que rodea la laguna de Liafdag, llamado Bosqueacebo\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "Alameda es un peque\u00f1o asentamiento rural que subsiste gracias a la recolecci\u00f3n de las setas y hongos que crecen en las arboledas fluviales y humedales en torno al lago, as\u00ed como unas pocas hect\u00e1reas de trigo y cebada plantadas cerca de la villa. Tambi\u00e9n es rese\u00f1able la pesca de la trucha de cabeza de jarrete en la laguna, que algunos habitantes de Alameda aprovechan para vender en la cercana Fonda del Camino del Comercio consiguiendo no pocos beneficios, ya que la trucha de Liafdag es muy apreciada.\r\n",
            "slug": "alameda",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Alameda",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 56,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-01T19:15:04",
            "attachments": [
                12
            ],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-01T19:15:02",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                39
            ],
            "comments": "Descripci\u00f3n detallada y mapas en el archivo descargable.\r\n<br>\r\n<br>\r\nNota de <b><i>Steinkel</i></b>:\r\n<br>\r\n<br>\r\nSe decide pasar esta localizaci\u00f3n al estatus de canon, sujeto a algunos cambios puntuales. Por lo dem\u00e1s, el trabajo realizado y la configuraci\u00f3n y el estilo narrativo, encajan con el esp\u00edritu de la Marca.\r\n<br>\r\n",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Cs",
            "image": [
                112
            ],
            "location": "Eltauro\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "La Ciudadela de Frysev se emplaza en plena llanura de Eltauro y consiste en un enorme castillo construido en tiempo inmemorial cerca de uno de los pocos manantiales de agua fresca que puede encontrarse en el p\u00e1ramo. La fortaleza fue abandonada mucho tiempo atr\u00e1s y reclamada por veteranos militares ap\u00e1tridas que lo perdieron todo tras la \u00faltima guerra. Estos veteranos, de mil naciones y razas distintas, se llaman a si mismos \u201cLa legi\u00f3n Perdida\u201d o \u201cLa legi\u00f3n de Frysev\u201d. Todos se caracterizan por ser de mediana edad y alardear de sus cicatrices de guerra. Algo que no mucha gente conoce es que siempre que se encuentra un mendigo tullido pidiendo por las calles de cualquier ciudad de Valion, su limosna posiblemente tendr\u00e1 como destino las arcas de Frysev. Con el paso de los a\u00f1os y gracias a las actividades mafiosas unidas a una mentalidad comercial sin escr\u00fapulos, la Ciudadela de Frysev ha aprovechado su localizaci\u00f3n estrat\u00e9gica para obtener beneficios econ\u00f3micos, convirti\u00e9ndose as\u00ed en paso obligado de caravanas, caballeros errantes, peregrinos, caldereros, buhoneros, comerciantes y dem\u00e1s viajeros que hacen del camino su hogar\r\n<br>\r\nPero no pens\u00e9is que se trata de una ciudad de mendigos, no. En realidad, La Ciudadela de Frysev es, en palabras del propio Frysev: \u201cun para\u00edso terrenal para los mercenarios, aventureros y hombres de armas de cualquier naci\u00f3n o cultura\u201d. Cuenta la leyenda que hace muchos a\u00f1os, Frysev y su hermano Svenn estaban en el frente y se entreten\u00edan pensando en todo aquello que deseaban o echaban de menos. Frysev hizo una lista, y tras la dram\u00e1tica muerte de su hermano, jur\u00f3 que aunar\u00eda todos esos deseos y los har\u00eda realidad en un lugar que sirviera de hogar a todos aquellos ex combatientes que tras la guerra se sintieron abandonados por su patria. As\u00ed naci\u00f3 la Ciudadela: encrucijada de caminos, babel de lenguas, sepultura del honor; un enclave donde la palabra del viejo Frysev es ley, y donde la ley se mide por el filo de la espada.\r\n",
            "slug": "la-ciudadela-de-frysev",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Ciudadela de Frysev",
            "relatedobject": [],
            "highlight": true
        }
    },
    {
        "pk": 53,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-05T00:00:00",
            "attachments": [
                2
            ],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-05T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "startdate": 100,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [
                1
            ],
            "loctype": "Cp",
            "image": [
                107
            ],
            "location": "Capital de Reino Bosque\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "Marvalar es la capital del reino, corte de la reina Vigdis II y sede de la Dieta de las Marcas, \u00f3rgano consultivo y legislativo supeditado a la autoridad del Trono de Roble. La ciudad dispone de un importante puerto militar y mercantil. En el mismo centro de la urbe se levanta la Ciudadela Alba, despuntando por encima de sus murallas dos torres majestuosas llamadas por los valares Calavera y Olmo, emplazadas a levante y poniente respectivamente. En la parte septentrional de la ciudadela se encuentra el Alc\u00e1zar de la Calavera, morada del primer Duque de Marvalar, fundador del Reino, hoy palacio fortaleza sede de la casa real. Al sur, extramuros de la ciudadela, se puede contemplar en todo su esplendor el edificio de la Dieta de las Marcas, con sus frontispicio columnado impresionante, rematado por un front\u00f3n triangular adornado con esculturas representando personajes, dioses y lugares propios de la tradici\u00f3n m\u00edtica del reino. En verdad, Marvalar es una urbe fabulosa, rebosante de vida que se desparrama siguiendo el ca\u00f3tico dise\u00f1o radial de las avenidas, calles, bocacalles, callejuelas, callejones y pasajes. Doquiera uno mire, mil torres, templetes y alminares de inspiraci\u00f3n visirtan\u00ed se yerguen enhiestos como alfileres en un acerico, de los que cuelgan estandartes, gallardetes y banderas arrebatadas a los enemigos del Reino, desde las dunas de Visirt\u00e1n hasta el Liafdag, m\u00e1s all\u00e1 de los p\u00e1ramos.\r\n<p>\r\n\tMarvalar vibra con el barullo de sus s\u00f3rdidos arrabales y muelles, donde los marinos de la armada real pelean, juegan, beben y fornican en garitos y tabernas de mala muerte. Mientras, en los engalanados bulevares de los barrios acomodados, los soldados del Ej\u00e9rcito del Este, comandados por centuriones de brillantes armaduras doradas que vociferan y gesticulan vivamente para disciplinar a la tropa, golpean al marchar el suelo empedrado con sus botas, emitiendo un seco sonido acompasado.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\t<b>Marvalar es el centro del mundo. </b>\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLa capital de las marcas est\u00e1 dividida en <b>distritos o barrios</b>:\r\n</p>\r\n<h2>\r\n\tDistrito de los muelles o barrio mar\u00edtimo\r\n</h2>\r\n<p>\r\n\tLa casi totalidad de las calles, callejones, callejuelas y calzadas de este viejo y hacendoso barrio est\u00e1n empedradas o adoquinadas, as\u00ed como decentemente iluminadas a la noche por fanales de vidrio verdoso que cuelgan de muros y esquinazos.  Como cualquier viajero podr\u00e1 observar, las calles de este distrito se disponen con cierto orden y parte en paralelo de sur a norte, desde el paseo de los muelles junto al mar. Entre estas calzadas m\u00e1s amplias, existe una intrincada red de callejuelas trasversales y perpendiculares que forma una laber\u00edntica mara\u00f1a en la que resulta f\u00e1cil perderse. El barrio bulle de vida y sus callejones est\u00e1 atiborrados de gente noche y d\u00eda, en un caos de vida y traj\u00edn de marineros y pescadores.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tEn esta zona, todas las edificaciones, o la inmensa mayor\u00eda de ellas, muestran rasgos arquitect\u00f3nicos similares: ventanas de arco de medio punto, enrejados de adornos marineros en los pisos inferiores, casas de madera con refuerzos de piedra sillar en las esquinas y planta baja. Las puertas de acceso son amplias, de doble hoja en muchos hogares y almacenes. No pocas casas disponen de cabrestantes en el piso superior, de forma que facilite as\u00ed el almacenaje de pertrechos y mercader\u00edas.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLa zona de los muelles, donde atracan barcos de todos los lugares del mundo conocido, es enorme y est\u00e1 dividida en la zona civil, hacia el oeste, y la zona militar, hacia el este, donde descansan docenas de galeras de guerra de la marina de su majestad la reina Vigdis II. Esta parte de los muelles, segregada de la zona civil por un murall\u00f3n, cuenta con barracones para la tropa y mariner\u00eda, para oficiales, armadores y calafates militares. Dentro de este recinto militar, hay tambi\u00e9n un arsenal y diversos almacenes.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tPosadas del puerto, o distrito de los muelles de Marvalar:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Faro de Utmose, m\u00e1s conocida como el Faro.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Dama Azul.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Arp\u00f3n del Capit\u00e1n.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Garfio de Oro.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n<p>\r\n\tTabernas del puerto, en el barrio de los muelles de Marvalar:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tLos Brazos de la Sirena.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Botella de Ron.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Camarote.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Fanal de Popa.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Armada de la Reina.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Hogar del Marino.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Pez Escarlata.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Tibur\u00f3n Blanco.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n<h2>\r\n\tDistrito central de la ciudad o barrio del alc\u00e1zar\r\n</h2>\r\n<p>\r\n\tEl barrio del alc\u00e1zar recoge los principales edificios p\u00fablicos de la capital, incluyendo el enorme Alc\u00e1zar de la Calavera,  palacio real donde reside la corte de la reina Vigdis, el acuartelamiento de la Guardia Real y el destacamento del Ej\u00e9rcito del Este. Este barrio cuenta con cinco grandes arterias que reparten y dosifican el gent\u00edo que transita sus calles durante el d\u00eda. Docenas de funcionarios, personal militar, delegaciones extranjeras, comerciantes, mercachifles, rufianes, guardias, marinos, aventureros y personas mil de todo pelaje y condici\u00f3n, desde nobles a pordioseros, pelean por un trozo de calzada por el que caminar en este hervidero de vida que es el centro de Marvalar durante el d\u00eda. Estas cinco calles est\u00e1n bien dispuestas, excelentemente pavimentadas, cuidadas e iluminadas, as\u00ed como inusualmente limpias. Numerosos edificios importantes tachonan el paisaje, destacando la imponente mole del Alc\u00e1zar Real y sus torres, que se elevan desde la calle principal de la ciudad, la Calzada de los Reyes. Los nombres de las otras cuatro grandes avenidas representativas de esta parte de Marvalar son, de este a oeste: Avenida Nobilior, Vial de Robleda, Siri\u00f3n Vangelos, Carril del Imbrex (Imbrex era el nombre que recib\u00eda el r\u00edo Oplontis en la lengua de los elfos en tiempos remotos). En este distrito central tambi\u00e9n se encuentra el famoso Coliseo Real, donde tienen lugar las infames luchas de gladiadores, tan populares entre la plebe y los nobles.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tPosadas en el centro de la ciudad:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Faro del Este.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Puerta del Agua.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Honor del Caballero.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Bota Negra.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Alegre Canci\u00f3n.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Hogar de la Guardia.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n<p>\r\n\tTabernas en la zona centro de Marvalar:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Dama Escarlata.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Castillo.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Cuervo de la Marca.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tTaberna de Labad\u00eda de Robleda.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Oro de Valion.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Coliseo.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n<h2>\r\n\tBarrio Norte o distrito Comarcana\r\n</h2>\r\n<p>\r\n\tAl norte de la ciudad se extiende el barrio m\u00e1s populoso de toda la ciudad, el distrito de Comarcana. En esta parte de la urbe vive casi la mitad de la poblaci\u00f3n, encontr\u00e1ndose en sus calles muchos de los comercios, almacenes y tiendas varias de la capital. Sus calles vibran con el griter\u00edo de sus badulaques y puestos callejeros. En la parte central del mismo hay una gran foro comercial, en torno a una enorme plaza, conocida como el Foro de los Perfumes, por la cantidad de marchantes de sustancias olorosas y fragantes, flores y especias que se encuentra en sus puestos. Pr\u00e1cticamente se puede encontrar de todo en sus establecimientos, desde fragancias orientales tra\u00eddas de lugares tan remotos como Kang, pasando por lapisl\u00e1zuli de Losang o acero de Moru. Lociones, viandas diversas, cereales, mobiliario, mejunjes, ung\u00fcentos, bebidas espirituosas, vinos, espumosos bebestibles, cremas de s\u00e1ndalo, cientos de clases de incienso, componentes alqu\u00edmicos, mirra y mineral, armas en panoplia, monturas y bichos, mascotas, esclavos, forjas y herramientas, equipo, pertrechos, vituallas, cachivaches y cosas in\u00fatiles, cacharros y ferralla... nada hay aqu\u00ed que no se venda y se compre. Todo tiene un precio en el Foro de los Perfumes.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tPosadas de la zona norte, distrito comercial:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Bardo.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tPosada Marvalor.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tCas\u00f3n del Cazador.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Jard\u00edn de Elverion.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tCasa de Sorgomenta.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n<p>\r\n\tTabernas de la zona norte, distrito comercial:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Poste.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Casa Perfumada.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLas Barricas de Marvalar.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Alegre Compa\u00f1\u00eda.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa Taberna del Drag\u00f3n.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEl Draco y el Ojo del Muerto.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n<p>\r\n\tLa capital de las marcas cuenta con una nutrida guardia urbana, bien organizada, que consta de un buen n\u00famero de soldados patrullando las calles y las cercan\u00edas de la ciudad constantemente. A esta tropa se la conoce como la Guardia Real y tiene su guarnici\u00f3n m\u00e1s importante en el propio Alc\u00e1zar de la Calavera. Sus atribuciones m\u00e1s importantes pasan por mantener el orden en la ciudad y sus alrededores, patrullar caminos y veredas pr\u00f3ximas a la urbe, perseguir el crimen, guardar la propiedad de la corona y a sus s\u00fabditos, ejercer como guardaespaldas de personajes importantes y servir las puertas de acceso a la ciudad. Los miembros de la guardia portan armaduras de escamas negras y van armados con espadas largas, lanzas, escudos y ballestas ligeras. La patrulla t\u00edpica de la guardia consta de 12 miembros (guerreros de nivel 1-2) liderados por un oficial con el rango de capit\u00e1n (guerrero de nivel 3-4). Ocasionalmente, un solo capit\u00e1n puede comandar una unidad m\u00e1s numerosa, integrada por dos patrullas de 12 guardias para formar una brigada. Generalmente hay cuatro capitanes en servicio dentro de la Guardia Real. Este puesto goza de un gran prestigio, y desempe\u00f1arlo es un gran honor, s\u00f3lo reservado para hijos de casas nobles o veteranos del ej\u00e9rcito, que si bien no cuentan con el aval de un noble apellido, han servido con honor en batalla distingui\u00e9ndose por su valor y son recompensados con tan alta distinci\u00f3n, pasando a ser capitanes de la Guardia Real de Marvalar.\r\n</p>\r\n",
            "slug": "marvalar",
            "population": 43000,
            "enddate": null,
            "name": "Marvalar",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 54,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-05T00:00:00",
            "attachments": [
                6
            ],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-05T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "startdate": 300,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [
                3,
                2
            ],
            "loctype": "Cp",
            "image": [
                108
            ],
            "location": "En Ungoloz, al norte de Laguna Regia\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "La ciudad de las mil torres, como tambi\u00e9n es conocida Augelmir, es la capital de Ungoloz, corte del Trono de Uriens, actualmente ocupado por el rey Uriens V Odinkar, que gobierna Ungoloz con mano de hierro (en Ungoloz, el nombre familiar antecede al nombre de pila). La ciudad se emplaza a orillas de la Laguna Regia, conocida como Reginleif, en la lengua ungolita. Augelmir es una ciudad fortificada, rodeada de una muralla de piedra negra erizada de torres puntiagudas desde donde cientos de guardias escrutan los campos circundantes d\u00eda y noche, sin descanso. Junto a la orilla del lago, existe una gran plaza abierta en cuyo centro se levanta un monumento al dios Soltar, se\u00f1or de la guerra. En este lugar se emplaza el mercado una vez a la semana, donde mercaderes de todo el reino, incluso m\u00e1s all\u00e1 del Liafdag, llegan a esta planicie para colocar sus puestos y mercadear con sus pertrechos, vituallas y equipo. Cerca, ya en la orilla, quedan los muelles para los pescadores que faenan en el lago Reginleif, guiados por el faro que marca la entrada a la peque\u00f1a ensenada del puerto. \r\n<p>\r\nEl gran palacio real, llamado Eiron (ciudadela de hierro en ungolita), domina la capital, enclavado en su coraz\u00f3n. La ciudadela de Eiron cuenta con su propia muralla, tan alta, sino m\u00e1s, que la de la ciudad. Eiron es una formidable fortaleza, donde reside el rey y su Guardia Negra, soldados especialmente escogidos entre los m\u00e1s fuertes guerreros de Ungoloz, que descollan por su coraje, lealtad y pericia marcial. \r\n</p>\r\n<p>\r\nCerca de los muros de la ciudadela, se emplazan los templos a Soltar, Zamordax y Zelmarine. Rodeando la ciudadela, hay miles de casas de una sola planta, con techumbres de paja y pizarra donde viven sus habitantes. Las casas est\u00e1n dispuestas de manera ca\u00f3tica. Ocasionalmente pueden encontrarse construcciones de dos o m\u00e1s plantas, levantadas en piedra negra con techumbres de paja y pizarra oscura, pero no es la norma general. Junto a la \u00fanica puerta que da acceso a la ciudad (llamada Puerta de Tangustel), en el extremo oriental de la misma, existe un recinto amurado que alberga los barracones de las tropas del ej\u00e9rcito de Ungoloz.</p>",
            "slug": "augelmir",
            "population": 110000,
            "enddate": null,
            "name": "Augelmir",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 55,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-05T00:00:00",
            "attachments": [
                9
            ],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-05T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "startdate": 1,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [
                2,
                3,
                4,
                8,
                6,
                7,
                1,
                5
            ],
            "religion": [
                3,
                1,
                2,
                5,
                4
            ],
            "loctype": "Co",
            "image": [
                109
            ],
            "location": "Al norte de Cirinea y Ziyarid.",
            "status": "Ac",
            "description": "Valion es el mayor de los tres continentes presentes en el mundo y, si cabe, el m\u00e1s importante, cuna de la civilizaci\u00f3n y estandarte de la humanidad, asentada en los poderosos estados de Reino Bosque (Marvolor en la lengua de los antiguos), Ungoloz, Visirt\u00e1n y el reino de los elfos de Esmeril (la Casa de Florisel).\r\n<p>\r\n\tLos a\u00f1os en la Marca duran 336 d\u00edas, y la Luna de Espectra aparece y desaparece en ciclos de 28 d\u00edas, conformando un calendario lunar de 12 meses  por el que se rigen los pueblos de Valion. Una vez cada 5 a\u00f1os un astro rojizo conocido como Silas se deja ver en el cielo estrellado durante las noches claras y despejadas. Cuando esto ocurre, se producen extra\u00f1os acontecimientos en el mundo, y las fuerzas de la Sombra ganan en poder y osad\u00eda, aventur\u00e1ndose m\u00e1s all\u00e1 de sus guaridas para hostigar a las gentes de la luz en la superficie y a los enanos bajo la monta\u00f1a. Silas es considerado un dios en muchos lugares del mundo, el Se\u00f1or del Caos, de lo voluble y cambiante, del tiempo irrecuperable, del equilibrio entre la maldad y la benignidad que anida en los corazones de todas las criaturas bajo el firmamento. Sin el concurso de Silas El Indiferente, el equilibrio del fuerzas quedar\u00eda roto.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tEl a\u00f1o se divide en cuatro estaciones: Siembra (verano), Cosecha (oto\u00f1o), Cazador (Invierno) y Recolector (primavera). Hay dos fiestas importantes al cabo del a\u00f1o, aparte de los ritos divinos propios del culto de cada deidad: el solsticio de verano y el solsticio de invierno. Cada 5 a\u00f1os, seg\u00fan la estela encarnada de sangre surca los cielos oscuros de Valion, se celebra el Solsticio de Silas, donde las fuerzas arcanas se desatan en todo su poder y los cultistas aprovechan para realizar sus rituales y llevar a cabo sus oscuros designios.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tEl clima de Valion es t\u00edpicamente continental, con inviernos fr\u00edos y veranos c\u00e1lidos y soleados, aunque incluso las noches de verano son frescas en la Marca. M\u00e1s al norte, en la Marca de los Titanes o Marca del Norte (Nortali\u00f4n en la lengua de Esmeril), el tiempo es desapacible todo el a\u00f1o, mucho m\u00e1s fr\u00edo, con frecuentes ventiscas de hielo y nieve y violentas tormentas de rayos y truenos tan potentes como el rugido de un drag\u00f3n enfurecido. Durante primavera y oto\u00f1o las lluvias son frecuentes e intensas, favoreciendo las cosechas y el pastoreo. M\u00e1s all\u00e1 de la Marca, seg\u00fan el viajero se acerca a Visirt\u00e1n, antes de ver las doradas c\u00fapulas de los derviches, descubrir\u00e1 que el clima es ligeramente m\u00e1s seco, con menos precipitaciones anuales y una mayor cantidad de horas de sol, con la consiguiente subida en las temperaturas, mucho m\u00e1s moderadas y estables que en el interior del continente.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tUngoloz, custodiado y bien protegido por las monta\u00f1as siempre nevadas del Liafdag, se caracteriza por un tiempo m\u00e1s cambiante y voluble, ligeramente m\u00e1s fr\u00edo que en Reino Bosque, tormentoso, ventoso y desapacible, con un cielo siempre encapotado y gris. Las llanuras y p\u00e1ramos de Ungoloz aparecen cubiertos por una densa niebla que cubre la campi\u00f1a como el sudario de un muerto.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLa climatolog\u00eda en Cirinea y Ziyarid es m\u00e1s extrema, si bien en el norte de Cirinea el clima es seco, c\u00e1lido y estable, con periodos invernales cortos y noches frescas, hacia el centro y el sur del continente, el tiempo var\u00eda considerablemente, torn\u00e1ndose m\u00e1s caluroso y lluvioso, de tipo tropical, con veranos largos e inviernos cortos, dominados por precipitaciones copiosas.\r\n</p>\r\n<h2>\r\n\tEl Orden de los Tres\r\n</h2>\r\n<p>\r\n\tIndependientemente de los dioses locales, presentes en los diversos panteones de las naciones m\u00e1s poderosas del mundo, los pueblos y las tribus dispersas por doquier; existen tres poderes celestiales que son considerados como fuerzas vivas, reconocidas de forma universal. Estas tres entidades representan diversos aspectos: Valion y su esposa Aneirin son uno y al mismo tiempo dos, \u00e9l representa la Luz y todo lo bueno que es, ha sido y ser\u00e1; ella es un reflejo de su marido, la tenue luz de la luna que ilumina Penumbra. Penumbra encarna la Oscuridad y todo lo malvado que es ha sido y ser\u00e1. Y Silas, El Indiferente, el caos que subyace entre estos polos de orden enfrentados. Entre el amanecer luminoso de Valion y el oscuro anochecer de Penumbra, se haya la luz crepuscular de Silas, de ah\u00ed que el encarnado sea su color.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tValion y Aneirin son el astro solar y la luna, la luz que alumbra el mundo. Penumbra, la oscuridad. Silas, la luna encarnada que surca el mundo cada lustro.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tUn gesto com\u00fan en todo el mundo, desde los puertos de Endo a los salones de Moru, es colocar tres dedos de la mano derecha sobre el coraz\u00f3n en se\u00f1al de respeto a los tres dioses primigenios y saludo de cortes\u00eda, equilibro y paz. Este gesto se respeta en todo Valion y Cirinea, salvo en el caso de los elfos oscuros, que lo consideran un grave insulto.\r\n</p>\r\n",
            "slug": "valion-continente",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Valion (Continente)",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 52,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-23T00:00:00",
            "attachments": [
                8
            ],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-03-25T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                24
            ],
            "comments": "Lugar inventado que voy a introducir en mis partidas de la Marca. Est\u00e1 inspirado en la Roca del Adi\u00f3s, de la saga A\u00f1oranzas y Pesares y tengo una clara idea de c\u00f3mo va a salir en la campa\u00f1a... y va a salir en breve, pero no lo pongo que lo leen los AJs. En principio iba a sacarla en la campa\u00f1a que dirig\u00eda en Reino de la Sombra, pero como se qued\u00f3 estancada y no lleg\u00f3 a salir, voy a aprovechar lo que hice para la Marca del Este.\r\n",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "FB",
            "image": [
                102
            ],
            "location": "Laguna del Liafdag, justo enfrente de Bosqueacebo en el v\u00e9rtice suroccidental.\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "Rocaverde es un peque\u00f1o islote. Es bastante peque\u00f1a de dimensiones, no llega al kilometro cuadrado, pero su altura es impresionante, m\u00e1s de 800 metros casi verticales de dura roca gris salpicada por el verde de muchos \u00e1rboles y arbustos (de ah\u00ed su nombre). En la base de Rocaverde, en su lado norte, en el lado contrario de la parte m\u00e1s pr\u00f3xima a la costa hay un peque\u00f1o embarcadero con capacidad para unas cuantas barcas peque\u00f1as o dos barcos de tama\u00f1o mediano. Desde este embarcadero, dando vueltas y m\u00e1s vueltas, haciendo multitud de recovecos, asciende un duro camino que lleva hasta la fortaleza de Lyrhost que corona la gran roca.\r\n<h2>\r\n\tHistoria de Rocaverde\r\n</h2>\r\n<p>\r\n\tEn las pret\u00e9ritas exploraciones \u00e9lficas, los elfos de Esmeril encontraron esta isla y construyeron en su cima una delgada torre rodeada de bosque, la llamaron Lyr y desde ella observaron la notable evoluci\u00f3n de los hombres. Con el desmedido crecimiento de los humanos, los elfos abandonaron Lyr. Hace trescientos a\u00f1os Caballeros de Reinobosque encontraron Rocaverde y, por ende, la vieja construcci\u00f3n \u00e9lfica y decidieron ampliarla, construyeron edificios y amurallaron el complejo con una muralla triple (Basti\u00f3n Exterior, Intermedio e Interior), y pas\u00f3 a llamarse Lyrhost. La usaron como puesto de vigilancia frente a Ungoloz y Visirtan. M\u00e1s algo aconteci\u00f3 hace poco m\u00e1s de cien a\u00f1os, pues Lyrhost fue abandonada por Reinobosque, lo que fuera no trascendi\u00f3, pero dej\u00f3 impregnada Rocaverde de una tristeza y melancol\u00eda perpetua. Tras el concilio de Edraner, la Reina Vigdis II decidi\u00f3 volver a ocuparla, y en se\u00f1al a sus primitivos ocupantes levant\u00f3 un peque\u00f1o altar a los dioses \u00e9lficos. Actualmente la ocupan unos 30 soldados, 20 personas de servicio y 2 cl\u00e9rigos encargados de la capilla de Velex.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tRocaverde es sin\u00f3nimo de paz, tratados, amistad humana-elfa, esperanza, pero tambi\u00e9n de misterio, dolor, perdida y a\u00f1oranza. Se rumorea que fantasmas vagan en las oscuras noches por sus pasillos, y que la melancol\u00eda invade a todo aquel que pasa algo de tiempo en ella.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tProbablemente Lyrhost sea la fortaleza m\u00e1s inexpugnable del este de Reino Bosque, pero no debido a la fortaleza en s\u00ed, sino debido a su situaci\u00f3n en la cima de la alt\u00edsima isla.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tAlturas de las construcciones:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tBasti\u00f3n Exterior: 7m\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tBasti\u00f3n Intermedio: 8m\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tBasti\u00f3n Interior: 10m\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tTorre\u00f3n de la Princesa: 16m\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tTorre\u00f3n de Lyr: 19m\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tTorre\u00f3n de Vigia embarcadero: 20m\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tTorre\u00f3n de Guardalago: 20m\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
            "slug": "lyrhost-fortaleza-de-rocaverde",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Lyrhost, fortaleza de Rocaverde",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 51,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "alignment": null,
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Cy",
            "image": [
                99
            ],
            "location": "Vankor\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "Vankor no es una naci\u00f3n; son muchas naciones cohabitando en un mismo territorio que los avatares de la historia y los rigores de la selva han unido bajo una misma ense\u00f1a.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEn pocos lugares como en Vankor son apreciables las influencias de otras naciones en su cultura y modo de vida, no por su cercan\u00eda fronteriza, sino por las ense\u00f1anzas que la injerencia de pueblos enemigos les inculcaron.\r\n<br>\r\n<br>\r\nMuchos incluso aseguran que los primeros pobladores de esta regi\u00f3n meridional eran descendientes directos de colonos llegados de tierras tan lejanas como Neferu.  Poco se sabe de la intenci\u00f3n de estos primeros exploradores que se adentraron en la selva, donde s\u00f3lo exist\u00edan peque\u00f1as aldeas dispersas dedicadas al cultivo de ca\u00f1a de az\u00facar y la caza.\r\n<br>\r\n<br>\r\nAcaso de ellos aprendieron a erigir monumentos en piedra a dioses ajenos, que m\u00e1s tarde mezclar\u00edan con sus propias deidades paganas al cohesionarse como naci\u00f3n. De este tiempo primitivo, poco queda ya m\u00e1s que las ruinas de los viejos templos que la selva se encarga de devorar y desterrar de la memoria de los hombres.\r\n<br>\r\n<br>\r\nFueron los pueblos del norte del pa\u00eds quienes primero se opusieron al servilismo que les ofrec\u00edan los que dec\u00edan ser sus nuevos patronos. A ellos se les unieron otras comunidades del centro, m\u00e1s tarde, tambi\u00e9n los sure\u00f1os se rebelaron despu\u00e9s de que sus gentes se vieran obligadas a trabajar en las grandes construcciones de piedra que los nuevos amos erig\u00edan para honrar a dioses que les eran ajenos, muy cerca de la costa.\r\n<br>\r\n<br>\r\nCada primera noche de luna llena, representantes de estas tres razas celebraban reuniones clandestinas en lo que hoy se conoce como Maegong, o lugar de encuentro, y all\u00ed se forj\u00f3 la alianza que habr\u00eda de liberar a la selva de los invasores extranjeros.\r\n<br>\r\n<br>\r\nMuchos a\u00f1os dur\u00f3 la campa\u00f1a que habr\u00eda de unir a las razas que habitaban la selva en extra\u00f1os aliados. No fue una campa\u00f1a corta, ni exenta de sufrimiento. El enemigo parec\u00eda no querer renunciar a una tierra claramente hostil que ofrec\u00eda la oposici\u00f3n feroz de sus habitantes y continuaba mandando naves de refresco y m\u00e1s fuerzas a medida que se intensificaban las campa\u00f1as. Nadie podr\u00eda precisar las intenciones de estos colonos. Puede que estuvieran atra\u00eddos por las riquezas de la selva, aunque m\u00e1s parec\u00edan empe\u00f1ados en construir sus extra\u00f1as pir\u00e1mides, como si consideraran el lugar sagrado y, a pesar de la costosa escalada b\u00e9lica que se libraba en la selva, continuaban con su labor de honrar a los dioses construy\u00e9ndoles monumentos complejos y costosos.\r\n<br>\r\n<br>\r\nLa campa\u00f1a se recrudec\u00eda en una guerra abierta. Los elfos se mov\u00edan como espectros por la jungla, invisibles a los ojos de los extranjeros poco acostumbrados a los matices de la selva. Los guerreros los atosigan derribando las construcciones de piedra e impidiendo que el enemigo pudiera avanzar. Los humanos aprendieron a manejar los recursos de la selva en beneficio propio, como los elefantes que utilizaban a modo de caballer\u00edas y sembrando el p\u00e1nico entre el enemigo.  Hasta que por fin, casi de la noche a la ma\u00f1ana, el enemigo renunci\u00f3 a sus prop\u00f3sitos y desapareci\u00f3 para siempre de la selva. Sus naves partieron de este lugar maldito y atr\u00e1s quedaron sus extra\u00f1os monumentos que ya siempre ser\u00edan una misteriosa pesadilla a olvidar.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEn el lugar que dio origen a la liberaci\u00f3n de la selva, el punto de encuentro, se construy\u00f3 un templo que recordara por siempre la alianza de los pueblos y se mantuvo la tradici\u00f3n de realizar reuniones peri\u00f3dicas para tratar los asuntos que afectaran a los habitantes de la jungla. Si algo hab\u00edan aprendido de esta experiencia era que no pod\u00edan vivir de espaldas unos a otros. M\u00e1s tarde, en ese punto se fundar\u00eda la ciudad de Maegong, que se considerar\u00eda capital del reci\u00e9n creado estado de Vankor y las viejas alianzas se consolidar\u00edan definitivamente en un consejo estable que regir\u00eda los designios de los pueblos de la selva.\r\n",
            "slug": "vankor",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Vankor",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Cs",
            "image": [
                75
            ],
            "location": "Entre Robleda y el Coto del Draco.\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "Entre Robleda y el Coto del Draco, el viajero que se aventure por el peligroso Camino de la Manticora, encontrar\u00e1 un lugar seguro donde descansar y avituallarse en el castillo de Ermegar.  La fortaleza pertenece desde tiempo inmemorial a la familia Ermegar, representada hoy por el conde de Ermegar, Lucius Scipio Ermegar. Desde hace muchos a\u00f1os, y por mandato real del trono de Marvalar, los condes de Ermegar tienen la misi\u00f3n de proteger a los viajeros que transiten el Camino del Comercio entre el Coto del Draco y Robleda. Para cumplir esta misi\u00f3n, el conde cuenta con tres compa\u00f1\u00edas del Ej\u00e9rcito del Este que patrullan constantemente el camino, aparte de proteger la fortaleza de cualquier ataque. El castillo propiamente dicho cuenta con numerosas habitaciones para acoger a los viajeros, incluyendo establos para las bestias, taberna con amplios comedores y barracones para la tropa, am\u00e9n del edificio principal: el palacio fortificado de la familia Ermegar. Aqu\u00ed viv\u00eda Laurana Ermegar antes de su misteriosa desaparici\u00f3n, hija de Lucius y la princesa elfa Laurantia de Florisel, sobrina de Florisel, desposada con el poderoso conde para reforzar la alianza pol\u00edtica y militar entre el reino de Esmeril y Reino Bosque. Aunque el enlace tuviera un componente estrat\u00e9gico y pol\u00edtico nada desde\u00f1able, entre el conde y la princesa surgi\u00f3 el amor de manera inopinada. Lucius adora a su mujer, fruto de cuyo seno es la hermosa Laurana, que ha heredado la belleza imperecedera de su madre y el ardor guerrero de su padre. Laurana es, por tanto, una semielfa, algo muy poco habitual en la Marca, ya que los elfos son seres esquivos, altivos y orgullosos, que no gustan de relacionarse con otras razas, especialmente los enanos.\r\n",
            "slug": "castillo-de-ermegar",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Castillo de Ermegar",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Vg",
            "image": [
                74
            ],
            "location": "En la costa del Mar del Drag\u00f3n. Es la \u00faltimo emplazamiento habitado de Reino Bosque en el estrecho, justo al final del camino de las Colinas Azules.\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "Este villorrio es un peque\u00f1o asentamiento pesquero de temporada, que permanece cerrado durante las semanas tormentosas del crudo invierno, hasta la primavera, una vez que el tiempo se amansa y las brav\u00edas aguas del mar del Drag\u00f3n se aquietan, permitiendo el inicio de las labores pesqueras en la rocosa costa roble\u00f1a. Es entonces cuando algunas familias de tradici\u00f3n marinera se desplazan desde Robleda a sus caba\u00f1as del Villorrio, donde vivir\u00e1n, compaginando su trabajo en el mar con otras actividades diversas, como el comercio y el cuidado de peque\u00f1as salinas para la obtenci\u00f3n de sal. El Villorrio cuenta con una docena escasa de toscas caba\u00f1as de madera dispuestas entorno a una plaza central embaldosada que, a la llegada de la temporada, se complementan con amplios pabellones de lona que se unen a la estructura de las construcciones de madera, solap\u00e1ndose. En la parte norte y sur de la aldea existen sendas torres de vigilancia con grandes pebeteros de hierro que por las noches se mantienen encendidos para iluminar los contornos.\r\n",
            "slug": "el-villorio-del-estrecho-de-las-tormentas",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "El Villorio del Estrecho de las Tormentas",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 50,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": null,
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Shp",
            "image": [],
            "location": "Robleda",
            "status": "Ac",
            "description": "Tiran regenta, en su propio domicilio, una herborister\u00eda, donde vende una amplia variedad de plantas medicinales, am\u00e9n de ung\u00fcentos y b\u00e1lsamos que el mismo elabora para curar o mitigar todo tipo de dolencias y reumatismos. \r\n",
            "slug": "la-casa-de-tiran-roblealbo",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Casa de Tiran Roblealbo",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-17T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": 510,
            "author": [
                1
            ],
            "comments": "Esta posada aparece en un relato del mismo nombre que sirvi\u00f3 para crearla&nbsp;<a href=\"http://codexdelamarca.com/chronicle/relato-la-jarra-de-oro/\" target=\"_self\">http://codexdelamarca.com/chronicle/relato-la-jarra-de-oro/</a>\r\n",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Tv",
            "image": [
                76
            ],
            "location": "Robleda\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "<p>\r\n\tLa Jarra de Oro es un edificio de una sola planta con un peque\u00f1o s\u00f3tano privado regentado por Laurus Cortezaverde. Laurus lleva casi toda su vida dedicado al noble arte de la restauraci\u00f3n aunque no fue hasta hace diez a\u00f1os que consigui\u00f3 ahorrar lo suficiente para comprar este edificio cerca de la Puerta del Vado, en mitad del Paso de Elverion, y convertirlo en su propia taberna. Algunos hablan de un Laurus viajero y aventurero en sus a\u00f1os mozos pero \u00e9l siempre lo ha desmentido.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tDe lo que s\u00ed presume es de tener la mejor bodega de Robleda, si no la m\u00e1s cuantiosa, la m\u00e1s selecta y cuidada. Cierto es que apenas tiene ocasi\u00f3n de servir sus buenos caldos a los viajeros ya que el oro que pide est\u00e1 por encima de las posibilidades de su clientela habitual, pero aquellos viajeros acomodados que lleguen a Robleda por el Camino Mant\u00edcora y quieran refugiarse en su acogedora sala bien har\u00edan en dejar que Laurus les sugiera un vino con el que acompa\u00f1ar el estofado de buey del que est\u00e1 enormemente orgulloso.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tNo dispone de una carta estable de precios pero una buena aproximaci\u00f3n podr\u00eda ser:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tCerveza \u2013 1 mp\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tVino de la casa \u2013 5 mp\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tVino reserva bodega Rojosauce \u2013 5mo\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tVino reserva bodega Rojosauce a\u00f1o 485 \u2013 12 mo\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tVino reserva bodega Rojosauce a\u00f1o 485, Lote rojo \u2013 preguntar\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tSopa de cebolla \u2013 1 mp\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tSopa de pollo \u2013 3 mp\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEstofado de pollo \u2013 6 mp\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEstofado de ternera \u2013 13 mp\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tEstofado de buey \u2013 19 mp\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tChuletas de cabrito \u2013 18 mp\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n<p>\r\n\tPor otro lado, Laurus es un hombre que ya cumpli\u00f3 los cuarenta aunque su altura y complexi\u00f3n fuerte le hacen parecer m\u00e1s joven.\r\n</p>\r\n",
            "slug": "la-jarra-de-oro",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Jarra de Oro",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "C",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "En un primer lugar, este sitio era conocido como Asylum o Asilo. Durante el dise\u00f1o de la caja azul cambi\u00f3 a su actual denominaci\u00f3n: lazareto.\r\n",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "PB",
            "image": [
                25
            ],
            "location": "Hacia el sur de Robleda, por el camino de las Colinas Azules que discurre por la ribera occidental del Arroyosauce hasta el Villorio del Estrecho.\r\n",
            "status": "R",
            "description": "En el extremo meridional de la Ca\u00f1ada Siniestra, hay una vieja edificaci\u00f3n construida con grandes pilares de siller\u00eda, de un color ocre oscuro, que ha tiempo era conocido como El Lazareto de Robleda. En este lugar se confinaba a los m\u00e1s peligrosos delincuentes, tarados y deformes, sometidos a estrecha vigilancia, para el resto de sus d\u00edas. Cosas horribles se dicen de este lugar dejado de la mano de los dioses, donde la gente mor\u00eda si ver la luz de sol, encerrados en oscuras mazmorras y sometidos a la crueldad de los guardias y los cl\u00e9rigos paladines de Velex.\r\n",
            "slug": "lazareto",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Lazareto",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": 1,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Cp",
            "image": [
                11
            ],
            "location": "Esmeril\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "<p>\r\n\tEsmeril linda al sur con Reino Bosque y las Frondas, al oeste con el Lamedal y al este con el Gran Pantano y las quebradas. Al norte, las densas florestas de Elverion coronan las desfiladeros y acantilados de Edenewen, desde donde, en d\u00edas despejados, se puede ver con nitidez la sombra de Dormunder a oriente, flotando en las brumas marinas del Mar de Esmeril, Arianwen.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tCon el paso de los siglos y debido a las continuas luchas, guerras y conflictos acaecidos, el gran bosque de Elverion es s\u00f3lo una sombra de lo que fue en tiempo de Valion, aunque el coraz\u00f3n del mismo se mantiene inc\u00f3lume, acogiendo en su seno la capital de los elfos, Florisel. Florisel es una ciudad hermosa, construida sobre los \u00e1rboles milenarios en el coraz\u00f3n del Bosque Viejo. Hay palacios y mansiones erigidas en el interior de los enormes troncos, y casas colgadas de las frondosas enramadas cargadas de flores azules, rojas y amarillas. La hermosa hierba dorada tapiza el suelo y la corteza de los robles es lisa y gris, suave como el \u00e1mbar pulido, que refleja la p\u00e1lida luz del crep\u00fasculo arrojando destellos azulados sobre los brotes frescos que verdean doquiera uno fije su mirada. El agua corre en libertad entre la hierba, en peque\u00f1os cursos \u00e1ureos que alimentan la tierra como un manojo de arterias ruidosas y efervescentes, y el leve perfume de flores y \u00e1rboles rebosa en los jardines de Florisel, los m\u00e1s bellos sobre la tierra.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tMuy pocos hombres han visto con sus ojos este enclave privilegiado, pues llegar hasta \u00e9l sin el permiso de los elfos es poco menos que imposible. Desde los l\u00edmites del bosque hacia el interior, nada se mueve sin ser detectado por los elfos, que tienen desplegados numerosos grupos de vigilancia en la espesura. Las t\u00edpicas patrullas de montaraces y guardabosques elfos se componen de unos 50-100 individuos, fuertemente armados con arcos largos compuestos, espadas largas, sables curvos, dagas y jabalinas ligeras, cotas de malla livianas, petos de cuero o simplemente capas \u00e9lficas. Aparte de las patrullas, el bosque est\u00e1 habitado por muchas criaturas salvajes, muy peligrosas, que no atacar\u00e1n a los elfos pero no dudar\u00e1n en asaltar a cualquier intruso descuidado que penetre la espesura.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tEl Bosque Viejo es un lugar misterioso, antiguo y pr\u00e1cticamente virgen, que pocos se han atrevido a explorar. Se dice que numerosas ruinas antiguas, reliquias de otro tiempo y criaturas fabulosas pueblan la espesura. A la noche, la espesura se torna un lugar terrible, oscuro y siniestro patrullado por las almas en pena de los elfos que sucumbieron en la tristeza de un muerte indigna, la traici\u00f3n y la desesperanza. Son los caminantes aullantes, espectros n\u00edveos, de luz espectral y llanto mortal... los bashees.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tEsmeril es el reino m\u00e1s antiguo del viejo continente, formado en tiempo inmemorial por la estirpe de Valion en el bosque sagrado de Elverion, llamado el Bosque Viejo por los humanos. Originalmente, esta floresta ocupaba gran parte del continente, desde las llanuras de los centauros m\u00e1s all\u00e1 del Oxus, hasta las estribaciones arenosas de Eretria, en lo que hoy es Visirt\u00e1n. Este bosque era conocido como Elverion, Hogar de los Elfos. Un gran camino, Sendaelfo, cruzaba el bosque en diagonal, uniendo las dos ciudades m\u00e1s importantes, Florisel y Calvera. Durante muchos a\u00f1os, los elfos vivieron en paz en el bosque, y prosperaron en sus ciudades. No obstante, al cabo de los siglos, espoleados por la maldad de Penumbra, los trasgos se agitaron en el norte helado de la Marca de los Titanes descendiendo por Eltauro para asentarse en las estribaciones septentrionales de Elverion. Desde all\u00ed, sirvi\u00e9ndose del fuego negro de la Sombra, penetraron en la espesura sagrada, arrasando grandes extensiones, quemando y destruyendo los venerables \u00e1rboles. Luego acudieron los gnolls de las estepas, los lobos que camina erguidos, para ayudar a sus hermanos orcos, y con ellos vinieron los ogros y los trolls, y los peque\u00f1os kobolds, y otros criaturas iniestras que se arrastraban y aullaban. Calvera result\u00f3 destruida por completo en las Guerras Trasgo, arrasada por el fuego negro de la Sombra: donde antes se erig\u00eda la m\u00e1s bella ciudad del mundo, s\u00f3lo qued\u00f3 un erial calcinado. Las gentes de Esmeril defendieron su tierra con furia, pero no fue suficiente. Y entonces los elfos acudieron a los humanos, que viv\u00edan m\u00e1s all\u00e1 de las frondas en paz, y pidieron su ayuda para derrotar a las bestias de Penumbra, y estos accedieron, pues vieron la amenaza de la Sombra cerca de sus hogares. Y juntos, humanos y elfos, vencieron a los trasgos y apagaron los fuegos negros que consum\u00edan Elverion. Los elfos, agradecidos, consintieron que humanos y halflings se asentaran en los vados del Arroyosauce, en la costa, hasta las Frondas de los Medianos y las monta\u00f1a del Liafdag y los pasos de Eretria. Desde entonces, humanos y elfos vivieron en paz.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tDespu\u00e9s de la ca\u00edda de Calvera, y tras la derrota de los trasgos, los hombres se establecieron en la costa y a lo largo del Draco y el Arroyosauce. El hombre comenz\u00f3 a labrar la tierra, explotar los bosques y pescar en los r\u00edos y mares. Se multiplicaron las recuas de traj\u00edn en los campos de labor, y el ganado en los p\u00e1ramos herbosos donde antes hab\u00eda bosques tan frondosos como las junglas del Barambali. Los hombres hubieron de soportar, empero, los repetidos ataques de las bandas de trasgos que se ocultaban en las colinas y las llanuras de Eltauro. M\u00e1s tarde, se estableci\u00f3 la Marca del Este del Reino Bosque, con su capital en Marvalar (Marvolor en el idioma de Elverion), y se fund\u00f3 Robleda. La ciudad no tard\u00f3 en ser atacada por los hombres lagartos del Gran Pantano, que ve\u00edan con temor la expansi\u00f3n del hombre en los vados. Los saurios de la ci\u00e9naga estaban en paz con los elfos desde tiempo inmemorial, pero el hombre era una bestia mucho m\u00e1s peligrosa y ambiciosa que los se\u00f1ores de los \u00e1rboles. Con todo, la Marca resisti\u00f3, y aunque la ciudad fue destruida, se reconstruy\u00f3 poco tiempo despu\u00e9s, en el a\u00f1o 222. Tras la refundaci\u00f3n de Robleda, se firm\u00f3 la alianza de hombres y elfos, La Alianza del Roble, por el  cual se reconoc\u00edan los l\u00edmites de Reino Bosque y aquellos de Esmeril, circunscritos hoy a la gran extensi\u00f3n del Bosque Viejo de Esmeril o Elverion, el Bosque de las Ara\u00f1as y el Bosque Negro, pues estas floresta eran todas una con Elverion en tiempos pasados. As\u00ed, elfos y humanos se reforzaban mutuamente, guardando sus fronteras contra los trasgos y saurios del Gran Pantano. Por este tratado, los elfos son libres de viajar por Reino Bosque sin ser importunados, mientras que ning\u00fan humano penetrar\u00e1 en los bosques de los elfos sin raz\u00f3n de peso.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tTras la alianza firmada con Reino Bosque, se inici\u00f3 un largo periodo de prosperidad para elfos y humanos. La ciudad de Florisel se convirti\u00f3 en el m\u00e1s bello enclave del Mundo, desterrando al olvido el aciago recuerdo de la perdida de Calvera. Los elfos reforzaron sus fronteras y entrenaron a sus fuerzas para patrullar m\u00e1s all\u00e1 de los bosques, en los pantanos y las llanuras cercanas. La Luz de los Luceros de Esmeril brilla hoy con m\u00e1s fuerza, a la vera del trono de Florisel, del linaje de Valion el Magno, dios del bosque y de los elfos, aquel que escap\u00f3 de la sombra a la luz de la Llama de los titanes. Florisel es el rey de Esmeril, del Bosque de las Ara\u00f1as y el Bosque Negro, y los Pueblos Perdidos, es decir, todos los elfos que son m\u00e1s all\u00e1 del reino, diseminados por todo el Mundo, desde Salmanasar hasta Endo.\r\n</p>\r\n<h2>\r\n\tPol\u00edtica\r\n</h2>\r\n<p>\r\n\tEsmeril es una monarqu\u00eda de corte absolutista, pues el rey dispone de un poder casi omn\u00edmodo, asistido por un consejo noble de notables. De manera similar, el rey es la cabeza del concilio militar que se re\u00fane cada luna para tratar asuntos relativos a la integridad y seguridad del reino. Este concilio militar cambia su car\u00e1cter eventual por el de permanente cuando el reino entra en guerra, cosa que no pasa desde hace muchos a\u00f1os.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tFlorisel es el rey de Esmeril, descendiente de la estirpe de Valion e hijo de Melangel y Elliehanne, nieto de Tangustel el Grande y Meriawan, se\u00f1ores de Elverion, de la sangre de El Primero en la Luz, hijos de Avaon Angharad y la bella Innogen de Calvera.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tIdris Pendaran es reina consorte de Florisel, la Se\u00f1ora Blanca del Camino de los Elfos y el Taliesin, y primogenita de la casa Pendaran, senescales de anta\u00f1o, Guardianes del Valle y los Pasos, del Raudo y Einion (La Costa del Sur).\r\n</p>\r\n<h2>\r\n\tReligi\u00f3n\r\n</h2>\r\n<p>\r\n\tLos elfos adoran a Valion, se\u00f1or del Bosque y los \u00c1rboles, del Roble y la Hierba, de todas las criaturas que habitan las frondas, de los elfos y la luz. Valion, el primero de los primeros que abandonaron la Sombra para prender los luceros de Esmeril con la luz de los Titanes.  En ocasiones se representa a Valion como un sol fulgurante despuntando en el horizonte.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tAneirin es la esposa de Valion, se\u00f1ora del roc\u00edo de la ma\u00f1ana y la c\u00e1lida brisa del atardecer. Aneirin es la luz crepuscular y el brillo de la luna llena derram\u00e1ndose sobre el mundo. Aneirin es la magia de las peque\u00f1as cosas que pasan desatendidas a ojos de Valion. Su s\u00edmbolo es aquel que muestra la luna menguando sobre la colina.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLa m\u00e1s importante reliquia custodiada en el mundo se encuentra en la sala del trono de Florisel, el Sal\u00f3n de los Siglos, donde brilla la Luz de los Titanes en el Nanoc sagrado de los elfos, la Urna de Luz, un artefacto de poder ignoto.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tNota para el Narrador: Si bien muchos de los poderes de la Urna de Luz quedan a criterio del Narrador, su poder debe quedar patente, y al menos deber\u00eda poseer alguna de estas facultades: disipar el mal de forma constante, proyectar luz en un \u00e1rea de 200 metros de intensidad y con efectos iguales a la luz solar, discernir el alineamiento de aquellos presentes en un \u00e1rea de 30 metros a su alrededor, expulsar a todo muerto viviente en un \u00e1rea de 200 metros sin posibilidad de salvaci\u00f3n contra dicho efecto. De igual manera, el Rey puede interpelar a los poderes de la Urna una vez al mes y discernir el futuro. Ser\u00eda tambi\u00e9n probable que pudiera convocarse a alg\u00fan tipo de avatar de Valion para proteger la Urna en caso de peligro. Esta defensor tendr\u00eda que poseer extraordinarias caracter\u00edsticas y poder formidable.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLa Urna es una especie de arca transportable mendiante dos varas paralelas o andas, de forma rect\u00e1ngular, en cuyo interior hay un pebetero donde llamea el fuego primigenio, con una tonalidad verdeazulada. Los paneles laterales del arca son de cristal de roca grabado con escenas mitol\u00f3gicas, mientras que el resto de la estructura est\u00e1 construida con oro, platino y mithril. Sobre la Urna descansa la regal\u00eda del Rey: la Corona de Elverion (Auryn), la Espada de las Florestas (Cedifor) y el Arco del Mediod\u00eda (Garanhir).\r\n</p>\r\n",
            "slug": "esmeril",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Esmeril",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Shp",
            "image": [],
            "location": "Robleda\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "<p>\r\n\tLa Tienda de Cuero de Gorm, situada a las afueras de la ciudad debido a que el terrible hedor del proceso de curtir las pieles tiende a convertir a los buenos vecinos en enemigos, elabora y vende excelentes objetos de cuero. El edificio posee dos habitaciones, una dedicada a la fabricaci\u00f3n y la otra dedicada a manufacturar los objetos y despacharlos a la clientela. La ribera de curtido est\u00e1 completamente atestada de barriles y tinajas llenas de pestilentes recurtientes y extractos vegetales. De sus paredes cuelgan los cueros h\u00famedos para que, poco a poco, escurran el exceso de agua. Gorm se encuentra aqu\u00ed la mayor parte del tiempo, junto a sus dos aprendices, Jano y Juno, dos hermanos gemelos de la estirpe de los Labad\u00eda.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tGorm vende ropas, bolsas, botas, guantes, mochilas y armaduras de gran calidad. Gorm marca todos sus objetos de cuero con motivos de p\u00e1jaros, generalmente \u00e1guilas o halcones.\r\n</p>\r\n",
            "slug": "la-tienda-de-cuero-de-gorm",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Tienda de Cuero de Gorm",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "C",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Un lugar especial para el grupo de juego original de la Marca, pues vivimos all\u00ed algunas aventuras memorables.\r\n",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Wd",
            "image": [
                24
            ],
            "location": "En medio camino entre Robleda y el Villorio del Estrecho, por el sendero de las colinas azules.\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "El camino que discurre entre Robleda y el Villorio del Estrecho atraviesa una hondonada oscura, donde crece una vegetaci\u00f3n espesa de \u00e1rboles viejos y nudosos que abrazan al viajero con sus ramas peladas y retorcidas, alfombrado la v\u00eda con hojarasca y musgo esponjoso. Es este un lugar l\u00fagubre, pre\u00f1ado de una quietud preternatural, lo que le ha valido su apelativo, pues son muchos los que creen esta vaguada maldita, un paso embrujado entre este mundo y el m\u00e1s all\u00e1.\r\n",
            "slug": "la-canada-siniestra",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Ca\u00f1ada Siniestra",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Inn",
            "image": [],
            "location": "En el Villorio del Estrecho de las Tormentas.",
            "status": "Ac",
            "description": "En el villorrio existe una sola caba\u00f1a que ofrece habitaciones para alquilar -en realidad un cobertizo grande construido tras la caba\u00f1a y dividido, en su interior, en dos grandes alcobas con 6 inc\u00f3modos camastros de paja cada una-. Este edificio tambi\u00e9n es una modesta tabernucha que sirve pintas de cerveza y comidas sencillas a base de pescado (s\u00f3lo abierta en temporada de pesca). La tasca tiene el pomposo nombre de Posada del Drag\u00f3n Tortuga (aunque todo el mundo la conoce como la Tortuga, a secas), y est\u00e1 regentada por Nomi U\u00f1aslargas y servida por dos de sus hijos.",
            "slug": "posada-del-dragon-tortuga",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Posada del Drag\u00f3n Tortuga",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Una localizaci\u00f3n interesante que puede servir de gancho de aventura para cualquier Narrador con imaginaci\u00f3n.",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Entre los campos de los cazadores y la vieja hacienda encantada, por el camino antiguo del Draco hoy pr\u00e1cticamente desaparecido, unas pocas leguas desde la punta septentrional de la ca\u00f1ada del le\u00f1ador.",
            "status": "R",
            "description": "La pe\u00f1a es de granito oscuro, de unos cuatro metros de altura y dos metros de di\u00e1metro, en forma de cono irregular. Alrededor de la base crecen hierbajos y algunos ramilletes de dientes de le\u00f3n, mientras que por la parte noroeste de la piedra pod\u00e9is apreciar unos grandes tachones de liquen verde oscuro. En la cara meridional de la pe\u00f1a, sobre una porci\u00f3n lisa de roca, alguien, hace mucho tiempo, grab\u00f3 y pint\u00f3 una mano en color encarnado.",
            "slug": "la-pena-de-la-mano-encarnada",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Pe\u00f1a de la Mano Encarnada",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "M\u00e1s all\u00e1 de las Frondas de los Medianos, entre la vieja Salmanasar y Olmeda, se extienden campos herbosos de suaves lomas onduladas hasta donde alcanza la vista.",
            "status": "Ac",
            "description": "Estas planicies son hogar de numerosas criaturas, que campan a sus anchas en las praderas y colinas boscosas que tachonan el hermoso paisaje. Destacan los b\u00fafalos y los berrendos de cola negra, as\u00ed como los perros de las praderas y las \u00e1guilas imperiales que sobrevuelan el mar de hierba oteando el horizonte en busca de presas, vigiladas por los astutos coyotes, que se mueven con habilidad camuflados entre el matorral y la hierba. ",
            "slug": "la-llanura-de-los-centauros",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Llanura de los Centauros",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "C",
            "image": [],
            "location": "Puertoeste es la segunda ciudad m\u00e1s importante de la Marca del Oeste tras la noble Olmeda. La ciudad se encuentra emplazada en la costa del Mar del Drag\u00f3n, hacia el oeste desde Marvalar, y cuenta con uno de los puertos navales m\u00e1s importante del reino, s\u00f3lo superado por los muelles y atarazanas reales de Marvalar, capital del Reino.",
            "status": "Ac",
            "description": "En los muelles de Puertoeste recalan naos, carabelas, galeras, galeazas, galeones, esquifes y barcazas de cabotaje comerciales de todo el mundo conocido, cargados de especies de oriente, esclavos de Neferu, armas del Visirt\u00e1n, extra\u00f1as reliquias de Ziyarid y docenas de fardos, cargas, env\u00edos, ba\u00fales, mercanc\u00edas y mercader\u00edas de diversa naturaleza, pelaje y condici\u00f3n. La ciudad es una efervescente caos ah\u00edto de mercachifles, bergantes, marinos, fulanas, soldados de la marina real y buscavidas que luchan por sobrevivir en los pintorescos barrios marineros de la bulliciosa ciudad.",
            "slug": "puertoeste",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Puertoeste",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Un lugar imprescindible en la Marca, ideal para ubicar ruinas del pasado, t\u00famulos y tumbas.",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Hacia el norte del Bosque Negro, entre el Liafdag y el Gran Pantano.",
            "status": "Ac",
            "description": "Estas praderas sin fin est\u00e1n trufadas del ruinas del pasado y ha sido escenario de numerosas batallas y escaramuzas de naciones y pueblos desde los albores del tiempo. Podr\u00eda decirse que sus campos est\u00e1n regados con la sangre de los soldados, siendo un enorme sagrario. Cientos de t\u00famulos funerarios, fosas y tumbas se ocultan bajo la hierba, esperando ser descubiertas. ",
            "slug": "la-llanura-de-eltauro",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Llanura de Eltauro",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "C",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Un sitio estupendo para colocar un enorme dungeon de varios niveles bajo la fortaleza abandonada.",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Cs",
            "image": [],
            "location": "Al norte de la Laguna del Liafdag, sobre una farall\u00f3n boscoso.",
            "status": "R",
            "description": "Una vieja fortaleza, hoy en estado ruinoso, que se eleva a\u00fan orgullosa sobre una colian rocosa y abrupta.",
            "slug": "la-roca-blanca",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Roca Blanca",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Inn",
            "image": [],
            "location": "En el Camino de la Mant\u00edcora, entre Alameda y Robleda, casi a mitad de camino entre ambas localizaciones.",
            "status": "Ac",
            "description": "La Fonda es una renombrada posada sita en un peque\u00f1o terreno acotado de algo m\u00e1s de media hect\u00e1rea. Una alta empalizada de madera de abeto reforzada con piedra y argamasa rodea a la propiedad. Varios edificios se distribuyen por el recinto empalizado. El m\u00e1s grande es una hacienda solariega de planta cuadrada, con techumbres de pizarra a dos aguas y muros de mamposter\u00eda. Es aqu\u00ed donde el viajero puede encontrar el gran comedor donde se sirven todas las comidas. La cocina y un gran almac\u00e9n se hayan anexos al sal\u00f3n, mientras en la pared m\u00e1s meridional del conjunto hay una serie de peque\u00f1as estancias o reservados. Dos grandes humeros caldean la habitaci\u00f3n en invierno.",
            "slug": "la-fonda",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Fonda",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Op",
            "image": [],
            "location": "En el l\u00edmite meridional de la sierra del Liafdag.",
            "status": "Ac",
            "description": "El fuerte se encuentra emplazado sobre una colina achatada que domina todo el entorno de la llanura herbosa circundante. Una alta y reforzada empalizada construida con recios troncos de roble anudados cierra el recinto por completo, al que s\u00f3lo se puede acceder mediante una \u00fanica puerta de doble hoja en la cara sur de la empalizada. La entrada es en realidad un puente levadizo que permite cruzar el profundo foso que rodea el fuerte. Sobre la entrada se ha construido una torre de madera, para controlar la subida y bajada del puente levadizo. En el centro de la loma se ha construido una atalaya cuadrada de sillares de piedra gran\u00edtica con la planta superior almenada, en la cual se han emplazado dos balistas de guerra pesadas \u2013cada una de ellas encarada en direcci\u00f3n opuesta-.\r\n\r\nEs un lugar que sirve de puesto avanzado de vig\u00eda de las tropas de Reino Bosque sobre los territorios de Ungoloz.",
            "slug": "el-fuerte-empalizado",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "El Fuerte Empalizado",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Inn",
            "image": [],
            "location": "En el pueblo de Alameda.",
            "status": "Ac",
            "description": "El Se\u00f1or de los Caballos es m\u00e1s que una simple taberna y posada, pues cuenta tambi\u00e9n con un corral grande, otro privado m\u00e1s peque\u00f1o y amplias cuadras, am\u00e9n de dos grandes graneros. A causa de la gran cantidad de caballos que guardan, y los que est\u00e1n de paso, hay un caracter\u00edsticos olor a establo en los alrededores de la parada, cosa que ha causado alg\u00fan problema con los vecinos en no pocas ocasiones.\r\nEl sal\u00f3n de la taberna es un lugar acogedor, caliente y ruidoso, siempre lleno de parroquianos y viajantes venidos de allende la Marca.",
            "slug": "el-senor-de-los-caballos",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "El Se\u00f1or de los Caballos",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Una de las localizaciones m\u00e1s importantes del mundo de la Marca. Un puente muy transitado sobre el Arroyosauce.\r\n",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [
                26
            ],
            "location": "Al norte de Robleda.\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "Pasoraudo es el vado m\u00e1s importante sobre el Arroyosauce en el Camino del Comercio o de la Mant\u00edcora. Fue el primer puente construido sobre el r\u00edo en tiempo remoto.\r\n",
            "slug": "pasoraudo",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Pasoraudo",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "C",
            "image": [],
            "location": "Capital provincial de la Marca del Oeste. Ciudad donde se acantona buena parte del Ej\u00e9rcito del Oeste.",
            "status": "Ac",
            "description": "Olmeda (Ulmus en la lengua ancestral de Elverion) es capital de la Marca del Oeste y base del Ej\u00e9rcito del Oeste, cuyo s\u00edmbolo es un viejo olmo de color negro sobre fondo blanco. Los hombres de la villa son recios, escuetos como el paisaje que se extiende m\u00e1s all\u00e1 de sus murallas, de ondulados p\u00e1ramos y colinas cubiertas de diente de le\u00f3n y jara.",
            "slug": "olmeda",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Olmeda",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "C",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "En el margen derecho del Arroyosauce, entre Robleda y los P\u00e1ramos del Pasto.",
            "status": "A",
            "description": "Sierra minera que ha sido explotada desde hace siglos, aunque en los \u00faltimos a\u00f1os ha sido abandonada.",
            "slug": "lasminas",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Lasminas",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Vg",
            "image": [],
            "location": "Un peque\u00f1o pueblecito de pescadores en Costortuga.",
            "status": "Ac",
            "description": " Arena es apenas un conjunto de caba\u00f1as sencillas construida sobre una zona de dunas conocida como las Dunas Piratas, pues anta\u00f1o era un lugar elegido por los bucaneros del estrecho para desembarcar y descansar.",
            "slug": "arena",
            "population": 500,
            "enddate": null,
            "name": "Arena",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Wd",
            "image": [],
            "location": "Al este de arena, muy cerca.",
            "status": "Ac",
            "description": "Peque\u00f1a floresta cercana al pueblo de Arena.",
            "slug": "boscazul",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Boscazul",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Cs",
            "image": [],
            "location": "Al sur de El Valle Sagrado.",
            "status": "Ac",
            "description": "La mansi\u00f3n fortificada del Conde Montrasgo, cuya familia vive aqu\u00ed desde hace varias generaciones. El Conde Diadematus Lentulo Montrasgo es adelantado de Marvalar y Guardi\u00e1n de la Costa de las Tortugas. en realidad la mansi\u00f3n es un castillo fortificado.",
            "slug": "mansion-monstrasgo",
            "population": 175,
            "enddate": null,
            "name": "Mansi\u00f3n Monstrasgo",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "C",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Un lugar ideal para emplazar aventuras y campa\u00f1as de juego.",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": " Al este de Lasminas, cerca de Carda y Nidaros",
            "status": "R",
            "description": "Valle boscoso siempre cubierto por una extra\u00f1a neblina h\u00fameda que se pega al suelo y zigzaguea entre los troncos de los viejos robles y olmos en la espesura. Al este, unas colinas quebradas se alzan sobre las copas de los \u00e1rboles. En el centro de los valles hay una peque\u00f1a laguna de aguas negras y en su orilla se pueden observar tres viejas edificaciones en ruinas.",
            "slug": "el-valle-sagrado",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "El Valle Sagrado",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Vg",
            "image": [],
            "location": "Peque\u00f1a aldea al suroeste de Nidaros.",
            "status": "Ac",
            "description": "Lacarda o Carda es una peque\u00f1a aldea habitada por unas pocas familias de pastores. En esta villa reside Steinkel y su grupo de aventureros, Lentulus Nobilior.",
            "slug": "lacarda",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Lacarda",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Vg",
            "image": [],
            "location": "M\u00e1s all\u00e1 de los P\u00e1ramos del Pasto, ya muy cerca del Valle Sagrado.",
            "status": "Ac",
            "description": "Peque\u00f1o pueblo cerca de Carda, apenas habitado por unas cuantas familias de agricultores y ganaderos. Cuenta con una guardia de diez soldados del Ej\u00e9rcito del Este.",
            "slug": "nidaros",
            "population": 500,
            "enddate": null,
            "name": "Nidaros",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Op",
            "image": [],
            "location": "Al sur de Alameda, cerca de Sendaelfo.",
            "status": "Ac",
            "description": "Vieja torre de vigilancia que a\u00fan se mantiene en activo. El Ej\u00e9rcito del Este la emplea para vigilar la frontera de la Marca con el reino de Visirt\u00e1n.",
            "slug": "torregnoll",
            "population": 20,
            "enddate": null,
            "name": "Torregnoll",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Paraje de costa situado entre Marvalar y el Villorio del Estrecho.",
            "status": "Ac",
            "description": "Costa arenosa de playazos y acantilados.",
            "slug": "playas-sahuagin",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Playas Sahuagin",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Al sur de Robleda, por el camino de las Colinas Azules, cerca de la Ca\u00f1ada Siniestra.",
            "status": "Ac",
            "description": "Barrancos y valles cerrados cubiertos de una feraz vegetaci\u00f3n, de color verde intenso. Es un lugar sagrado para los druidas.",
            "slug": "carcavon-de-los-druidas",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Carcav\u00f3n de los Druidas",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Al suroeste de Robleda.",
            "status": "Ac",
            "description": "En estas Quebradas hay docenas de oquedades, grietas y cuevas, misterios enterrados de eras pret\u00e9ritas.",
            "slug": "quebradas-del-este",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Quebradas del Este",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Cerca de Robleda, al sur de la fortaleza de Ermegar.",
            "status": "Ac",
            "description": "Es esta una zona apacible y tranquila, de una belleza natural indiscutible, con grandes pe\u00f1ascos de roca caliza prendidos de l\u00edquenes y musgo, resguardados por el boscaje.\r\n\r\nEn este lugar tiene su torre el gran mago Fistan.",
            "slug": "la-llambria",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Llambr\u00eda",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 34,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Op",
            "image": [],
            "location": "Muy cerca de Cuencatroll, hacia el este.",
            "status": "Ac",
            "description": "Dada la proximidad de Cuencatroll, el Duque de Robleda mand\u00f3 una compa\u00f1\u00eda de su ej\u00e9rcito a este lugar para guardar los vados entre Llambria y el Carcav\u00f3n de los Druidas y as\u00ed evitar que los trolls llegaran hasta m\u00e1s all\u00e1 de las Quebradas del Este. El campamento se llama Pegrin en honor a un centuri\u00f3n heroico que muri\u00f3 en la Batalla de los Tres Ej\u00e9rcitos.",
            "slug": "campamento-de-pegrin",
            "population": 50,
            "enddate": null,
            "name": "Campamento de Pegrin",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 35,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Un lugar peligroso, ideal para situar aventuras. Zona con muchos trolls...",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Hacia el suroeste de Robleda.",
            "status": "Ac",
            "description": "Hasta donde alcanza la vista, al norte y al sur, al este y oeste, Cuencatroll es una llanura pedregosa, bald\u00eda, reseca y salvaje donde los trolls son amos y se\u00f1ores, ocultos durante el d\u00eda en sus guaridas, para campar a sus anchas por la noche y sembrar el terror por doquiera paseen su desgarbada y monstruosa figura.",
            "slug": "cuencatroll",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Cuencatroll",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 36,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [
                23
            ],
            "location": "Muy cerca de la villa de Castamir.\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "Las Lomas Brunas son un lugar inh\u00f3spito, desierto y silencioso de muerte, donde alima\u00f1as y cosas a\u00fan m\u00e1s horribles deambulan y aguardan a la vera del camino y bajo las ra\u00edces de los \u00e1rboles. Hay docenas de cuevas y cavernas tan profundas como los abismos de Leviat\u00e1n\r\n",
            "slug": "lomas-brunas",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Lomas Brunas",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 37,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "En los l\u00edmites meridionales del Gran Pantano.",
            "status": "Ac",
            "description": "En esta peque\u00f1a choza de ca\u00f1a y barro vive la bruja Baba Yaga. Es un lugar extremadamente inh\u00f3spito y peligroso, infestado de alima\u00f1as y rodeado por las aguas estancadas y malolientes del Gran Pantano.",
            "slug": "la-choza-de-la-bruja-de-los-pantanos",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La choza de la Bruja de los Pantanos",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 38,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Wd",
            "image": [],
            "location": "Al norte de Fonda.",
            "status": "Ac",
            "description": "Una vieja floresta que en su d\u00eda perteneciera al gran bosque de Elverion. Un lugar peligroso y antiguo, lleno de misterios y ruinas de anta\u00f1o.",
            "slug": "el-bosque-negro",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "El Bosque Negro",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 39,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "C",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Sw",
            "image": [],
            "location": "Al norte de Pasoraudo. A un par de d\u00edas de camino desde Robleda a paso tranquilo.",
            "status": "Ac",
            "description": "El Gran Pantano es un paraje m\u00edtico para todo habitante de la Marca, un lugar que ha desempe\u00f1ado un importante papel en la historia de Robleda. Desde tiempo inmemorial, los primeros asentamientos humanos en la regi\u00f3n se las tuvieron que ver con las belicosas tribus de hombres lagarto que habitan las oscuras marismas, y con cosas a\u00fan m\u00e1s horribles, engendradas en la oscuridad del mangle, entre nubes de mosquitos y el olor infecto del cieno.",
            "slug": "el-gran-pantano",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "El Gran Pantano",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 40,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Mn",
            "image": [],
            "location": "Hacia el oeste del Gran Pantano.",
            "status": "Ac",
            "description": "La sierra de las Quebradas de la Ci\u00e9naga es un lugar malhadado e inh\u00f3spito, hogar de todo tipo de criaturas terribles, incluyendo a los trasgos y grandes trasgos, que habitan en complejos subterr\u00e1neos en el interior de las monta\u00f1as de la ci\u00e9naga. ",
            "slug": "quebradas-de-la-cienaga",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Quebradas de la Ci\u00e9naga",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 41,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Wd",
            "image": [],
            "location": "Al oeste de las Quebradas de la Ci\u00e9naga.",
            "status": "Ac",
            "description": "Una antigua floresta, perteneciente otrora al gran bosque de Elverion. Sin duda, uno de los lugares m\u00e1s peligrosos de la Marca. El Bosque de las Ara\u00f1as es de una espesura casi sobrenatural, donde las copas de los \u00e1rboles se entrelazan de manera caprichosa, enred\u00e1ndose en un intrincado dise\u00f1o que apenas deja pasar la luz, convirtiendo el bosque en un lugar oscuro donde anidan las ara\u00f1as.",
            "slug": "bosque-de-las-aranas",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Bosque de las Ara\u00f1as",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 42,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Cerca de la fortaleza de Ermegar.",
            "status": "R",
            "description": "Misterioso lugar donde puede encontrarse un monolito enorme de una sola pieza de roca oscura que se erige enhiesta en mitad de una planicie herbosa desprovista de arbolado",
            "slug": "menhir-de-los-ancestros",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Menhir de los Ancestros",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 43,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "C",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Op",
            "image": [],
            "location": "Al norte del Bosque de las Ara\u00f1as, cerca de la Mina Vieja.",
            "status": "R",
            "description": "El Faro de la Marca era un viejo puesto de vigilancia adelantado, guarnecido por una tropa estable de soldados. La fortaleza fue construida aprovechando una vieja construcci\u00f3n enana en el interior de una loma solitaria en la vertiente m\u00e1s septentrional del Valle Angosto de la Linde Norte, cerca del Bosque de las Ara\u00f1as. Este basti\u00f3n fue arrasado por una enorme hueste orca hace mucho tiempo.",
            "slug": "el-faro",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "El Faro",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 44,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "C",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "Al norte de la Marca, muy al norte, m\u00e1s all\u00e1 de El Faro y la floresta de las ara\u00f1as.",
            "status": "Ac",
            "description": "Aqu\u00ed, muchos a\u00f1os atr\u00e1s, hubo una gigantesca explotaci\u00f3n minera que horad\u00f3 la tierra, creando docenas de niveles subterr\u00e1neos que forman una intrincada red laber\u00edntica en el subsuelo. Los enanos de Moru trabajaron en este desolado terreno durante generaciones, al amparo de los tratados comerciales firmados con las gentes de las marcas y los elfos de Esmeril. No fue f\u00e1cil trabajar en estos p\u00e1ramos, ya que el trasgo es fuerte al norte y otras muchas criaturas horribles tienen su hogar en estas tierras olvidadas",
            "slug": "la-mina-vieja",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "La Mina Vieja",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 45,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Inn",
            "image": [],
            "location": "El Coto es una famosa posada del Camino Mant\u00edcora, un remanso de paz y seguridad en la peligrosa v\u00eda, muy pr\u00f3xima en esta zona a Valle Oscuro",
            "status": "Ac",
            "description": "El Coto se encuentra en la cima de una peque\u00f1a colina, y es el \u00fanico asentamiento conocido que existe en la zona. Seg\u00fan asciende el sendero por la ladera de la colina, \u00e9ste se ensancha y allana repentinamente, formando una peque\u00f1a vaguada abrigada y cubierta de pinos en la que se alza la empalizada. Cerca de la base de la colina fluye un arroyo peque\u00f1o, aunque en \u00e9poca de deshielo se transforma en una rambla muy caudalosa.\r\n\r\nEl establecimiento consta de tres edificios: lo establos, la casa de ba\u00f1os y la posada propiamente dicha.",
            "slug": "coto-del-draco",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Coto del Draco",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 46,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "A la vera del Camino Viejo de la Mant\u00edcora (Camino Mant\u00edcora), muy cerca del Coto del Draco.",
            "status": "R",
            "description": "Extensa y frondosa arboleda que esconde una enigm\u00e1tica construcci\u00f3n de \u00e9poca remota. Se trata de un c\u00edrculo de d\u00f3lmenes megal\u00edticos de piedra gris oscura, en torno a una losa central, circular, emplazada sobre cuatro grandes sillares a modo de altar ceremonial.",
            "slug": "rocas-del-draco",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Rocas del Draco",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 47,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Cs",
            "image": [],
            "location": "Cerca del Coto del Draco, en el Camino de la Mant\u00edcora. En Mantoverde.",
            "status": "Ac",
            "description": "Fuerteloma es una fortaleza de la Marca donde hay acantonado un destacamento de dos batallones del Ej\u00e9rcito del Oeste que se encargan de garantizar la seguridad de los campos de labranza de Mantoverde.",
            "slug": "fuerteloma",
            "population": 600,
            "enddate": null,
            "name": "Fuerteloma",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 48,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Scn",
            "image": [],
            "location": "En la ribera occidental del Draco.",
            "status": "Ac",
            "description": "Gran extensi\u00f3n herbosa de campos de labranza y praderas de pasto.",
            "slug": "mantoverde",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "Mantoverde",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 49,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": null,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "Rv",
            "image": [],
            "location": "El Draco discurre por Mantoverde y desemboca en Marvalar.",
            "status": "Ac",
            "description": "R\u00edo principal de la Marca del Este y Reino Bosque",
            "slug": "el-draco",
            "population": null,
            "enddate": null,
            "name": "El Draco",
            "relatedobject": [],
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.location",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-11-01T00:00:00",
            "attachments": [
                3
            ],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-01T00:00:00",
            "alignment": "N",
            "startdate": 100,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "languages": [],
            "religion": [],
            "loctype": "C",
            "image": [
                6
            ],
            "location": "En pleno centro de la Marca del Este, dentro de Reino Bosque, a la vera del Arroyosauce y muy cerca del Camino del Comercio.\r\n",
            "status": "Ac",
            "description": "<p>\r\n\tRobleda es una ciudad peque\u00f1a, recogida y acogedora. Se encuentra situada sobre una colina que domina los campos circundantes. Alrededor de la ciudad se ha construido una gran muralla de color rojizo sobre un terrapl\u00e9n. Este muro exterior cuenta con torres de vig\u00eda, construidas con ladrillo y reforzadas con piedra.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLas calles de la ciudad son estrechas y empedradas, manteni\u00e9ndose limpias y cuidadas. Las casas son bajas, de una planta, aunque existen algunas m\u00e1s altas, incluso de dos o tres pisos. Las viviendas est\u00e1n construidas con fuerte y nudosa madera de roble, reforzada con piedra de canto en sus esquinas y planta baja. Las techumbres son a dos aguas, de pizarra negra en algunas casas (aquellas de las familias m\u00e1s acomodadas) y de pajizo de c\u00e1\u00f1amo anudado en las haciendas menos favorecidas. Unos pocos caserones grandes y solariegos, est\u00e1n levantados \u00edntegramente en piedra oscura y gris, con techos y artesonados de madera.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLas calles se abren y distribuyen desde la plaza central de la villa, donde se levanta la casona del Consistorio del Burgomaestre. Muy cerca de ella se alza la Casa de la Ma\u00f1ana, consagrada a Valion. La Casa de la Ma\u00f1ana es un templo construido en granito ocre, algo verdoso debido al musgo que crece en sus arrugas y grietas.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tA un lado del Consistorio se encuentra el Alguacilazgo de la Guarda de Robleda y la peque\u00f1a prisi\u00f3n anexa. Tambi\u00e9n cerca del Consistorio, pero en el lado opuesto al cas\u00f3n del alguacil, podemos encontrar la oficina del Licurgo de Aduanas, que realiza a su vez funciones de almotac\u00e9n, recaudador de impuestos e intendente de Marvalar. La casa siempre est\u00e1 guardada por dos soldados apostados en garitas de pie y armados con grandes alabardas.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tMuy pr\u00f3xima a la plaza, en una casona cuadrada hecha en madera de roble y techada de pizarra marr\u00f3n claro, se re\u00fane el influyente Consejo de Vecer\u00eda. El consejo se dedica a velar por el buen uso y cuidado de las veredas de pastoreo, as\u00ed como la organizaci\u00f3n de las recuas de arriendo para el traj\u00edn de los campos de labranza. Un peque\u00f1o almac\u00e9n, en la parte trasera de la casona del Consejo, contiene los aperos y armas de los Guardas de Vecer\u00eda, que cuidan de los campos y colinas, manteniendo a raya a alima\u00f1as y ladrones de ganado.\r\n</p>\r\n",
            "slug": "robleda",
            "population": 75000,
            "enddate": null,
            "name": "Robleda",
            "relatedobject": [],
            "highlight": true
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 34,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "1",
            "location": 2
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 32,
            "canon_level": "C",
            "comments": "Camil es el burgomaestre de la ciudad de Robleda y Pasoraudo\r\n",
            "relation": "1",
            "location": 2
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 32,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "1",
            "location": 20
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                1
            ],
            "character": 42,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 2
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                1
            ],
            "character": 42,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 50
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                5
            ],
            "character": 41,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "3",
            "location": 5
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 40,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 7
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 39,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 7
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 38,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "3",
            "location": 2
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 38,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "1",
            "location": 7
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 37,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "3",
            "location": 50
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 37,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 2
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "character": 45,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "1",
            "location": 52
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "character": 58,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "3",
            "location": 52
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "character": 57,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "3",
            "location": 52
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "character": 56,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "3",
            "location": 52
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "character": 55,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "3",
            "location": 52
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "character": 54,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 52
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "character": 53,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 52
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                24
            ],
            "character": 52,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 52
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 44,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 51
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                3
            ],
            "character": 43,
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "relation": "2",
            "location": 51
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                1
            ],
            "character": 67,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "1",
            "location": 5
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.characterlocationrelationship",
        "fields": {
            "author": [
                1
            ],
            "character": 67,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "relation": "3",
            "location": 2
        }
    },
    {
        "pk": 760,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-03-18T19:28:19",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-03-18T19:28:18",
            "alignment": "N",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                1
            ],
            "comments": "Originalmente, cre\u00e9 este objeto para que lo portara un halfling en unas jornadas de demostraci\u00f3n de Aventuras en La Marca del Este, coincidiendo con un aniversario de Holocubierta Ediciones.\r\n<br>\r\n",
            "properties": "Tras una tirada para c\u00e1lculo de da\u00f1o, el jugador puede optar por &quot;desear tener suerte&quot; y alterar el resultado de la acci\u00f3n anterior de da\u00f1o en combate. Puede afectar tanto el da\u00f1o que \u00e9l ha infligido como el da\u00f1o que a \u00e9l le han infligido (conozca el dato exacto o no, a elecci\u00f3n del M\u00e1ster).\r\n<br>\r\n<br>\r\nEl anillo permite esta acci\u00f3n dos veces al d\u00eda. Ambos usos no pueden afectar a la misma tirada de da\u00f1o.\r\n<br>\r\n<br>\r\nA cambio, el anillo debe restablecer cierto orden en la suerte del portador o sus aliados cercanos en el momento de su uso. Para ello, otra tirada de da\u00f1o futura se ver\u00e1 afectada en sentido contrario a elecci\u00f3n del Master.\r\n<br>\r\n<br>\r\nLa consecuci\u00f3n del equilibrio no necesita restaurar el efecto (tantos puntos de golpe por otros tantos puntos de golpe), s\u00f3lo la mec\u00e1nica de repetici\u00f3n y elecci\u00f3n del resultado.\r\n<br>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "El portador de este anillo puede desear tener &quot;suerte&quot; en una acci\u00f3n concreta y volver a tirar un dado de da\u00f1o, eligiendo el mejor resultado. A cambio, un suceso de mala suerte le acontecer\u00e1 a \u00e9l o a sus aliados cercanos en la misma forma.\r\n<br>\r\n<br>\r\nPermite 2 usos por d\u00eda.\r\n<br>\r\n",
            "gpvalue": 28000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "anillo-de-la-suerte-robada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Anillo de la Suerte Robada",
            "rarity": "U",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 759,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-03-08T16:37:50",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-03-08T16:37:48",
            "alignment": "N",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                46
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "&nbsp;Da\u00f1o: 1d8+3\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Hacha de Combate en Cuerpo a Cuerpo (Acero Enano forjado por enanos por y para enanos)\r\n<br>\r\nArma m\u00e1gica +1&nbsp;\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "durkrish",
            "fabvalue": false,
            "name": "Durkrish",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 758,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-19T19:23:37",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-19T19:23:35",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                4
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Colocada sobre los golpes y heridas pueden curar 1d4 PG.\r\n<br>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Se trata de un paquete de hojas atado con ramitas trenzadas y un olor fuerte que pica en la nariz. En su interior hay una pasta, aceitosa y amarillenta, posiblemente mezcla de algun tipo de harina con el aceite de una flor de monta\u00f1a.\r\n",
            "gpvalue": 10,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cataplasma-de-aceite-de-arnica",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cataplasma de aceite de \u00e1rnica",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Pot",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 757,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-16T19:24:14",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-16T19:24:11",
            "alignment": null,
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                41
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "<br>\r\n",
            "image": [
                38
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "&nbsp;Anillo m\u00e1gico con el conjuro \u201cAnimar cuerda\u201d del manual \u201cAmpliaci\u00f3n de conjuros\u201d, por El Contemplador.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "anillo-magico-de-animar-cuerda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Anillo m\u00e1gico de Animar Cuerda",
            "rarity": "R",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 756,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-16T19:22:08",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-16T19:22:06",
            "alignment": null,
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [
                37
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "anillo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Anillo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 754,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-06T19:56:45",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-01T18:44:59",
            "alignment": "ANY",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                38
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Mejora la CA en 3 puntos.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 1000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "yelmo-augusto",
            "fabvalue": false,
            "name": "Yelmo Augusto",
            "rarity": "R",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 753,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-06T19:56:18",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-02-01T18:41:50",
            "alignment": "ANY",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                38
            ],
            "comments": "La Maza Atronadora de Dragones es un artefacto \u00fanico de gran valor.\r\n<br>\r\n",
            "properties": "Atronadora de Dragones (s\u00f3lo contra dragones, si el personaje saca un 8 \u00f3 superior en el dado de da\u00f1o del arma \u00e9ste se vuelve a tirar sum\u00e1ndose el nuevo resultado al anterior y repiti\u00e9ndose el proceso mientras se saque 8 \u00f3 m\u00e1s).\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 7000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-dragon",
            "fabvalue": true,
            "name": "Maza Drag\u00f3n",
            "rarity": "U",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 755,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-01T18:46:08",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2012-02-01T18:46:07",
            "alignment": "ANY",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                38
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Permite repetir una tirada de ataque por turno pero s\u00f3lo a alguien del linaje de los Parientes Mayores de Robleda.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "sandalias-del-ancestro",
            "fabvalue": false,
            "name": "Sandalias del Ancestro",
            "rarity": "U",
            "objtype": "Clt",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 752,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-26T23:55:25",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-26T23:55:24",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                37
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Cada botecito contiene tres dosis que pueden aplicarse de diferentes formas:\r\n<br>\r\n<br>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\t1 dosis aplicada sobre las heridas y dejando reposar durante 10 minutos curara 2d4+2 puntos de golpe. No cura da\u00f1os producidos por conjuros excepto que estos emulen el efecto de un arma.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\t2 dosis ingeridas con algo de comida permitir\u00e1n un segundo intento de una tirada de salvaci\u00f3n contra un veneno. (de haber mas venenos en el organismo afectara al de mayor potencia).\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\t3 dosis consumidas en infusi\u00f3n curaran cualquier enfermedad de origen mundano.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Los b\u00e1lsamos son unas sustancias aceitosas y resinosas con aroma a laurel principalmente elaborados por druidas.\r\n<br>\r\n<br>\r\n",
            "gpvalue": 400,
            "spvalue": 0,
            "slug": "balsamo-de-curacion",
            "fabvalue": false,
            "name": "B\u00e1lsamo de curaci\u00f3n",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Pot",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 751,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-21T14:02:36",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-21T14:02:36",
            "alignment": "C",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                37
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Si un capitan de alineamiento ca\u00f3tico la sit\u00faa en el m\u00e1stil de proa y pronuncia las palabras de mando &quot;Podremos pasar&quot;, el barco y todo lo que trasporte se tornar\u00e1 fantasmal, como si fueran espectros durante 1d4+1 X 30 minutos (entre 60 y 150 minutos). Este poder s\u00f3lo se puede utilizar una vez al d\u00eda. Mientras el poder est\u00e1 activo, todos los tripulantes y el barco son considerados muertos vivientes aunque no pueden ser expulsados y s\u00f3lo puende ser impactados por armas m\u00e1gicas y conjuros. Si una criatura no ca\u00f3tica se encuentra en el barco mientras se utiliza este oscuro poder, envejecera 1d6 a\u00f1os y perdera 1 punto de golpe permanente por cada 30 minutos que permanezca activo. El capitan que lo ha activado puede cesar el efecto cuando lo desee.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Ds",
            "description": "Esta vela de color negro aparenta ser un trozo de tela te\u00f1ida de gran resistencia y tacto sedoso.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "velamen-negro-del-contrabandista",
            "fabvalue": true,
            "name": "Velamen negro del contrabandista",
            "rarity": "U",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 750,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T22:33:22",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 6400,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T22:33:21",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Conceden al portador un -8 a la CA. Hay que tener en cuenta que este beneficio a la CA no es aplicable si el aventurero lleva armadura.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Los brazales tienen el aspecto de unos brazaletes ornamentales\r\n",
            "gpvalue": null,
            "spvalue": 0,
            "slug": "brazales-8",
            "fabvalue": false,
            "name": "Brazales +8",
            "rarity": "R",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 749,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T22:32:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T22:31:59",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Si el portador tiene un alineamiento diferente al de la t\u00fanica obtiene mientras la lleve tres niveles negativos. Por el contrario, si el alineamiento coincide y el portador es un mago o elfo, la t\u00fanica concede los siguientes poderes:\r\n<br>\r\n<br>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tBonificador de -5 a la CA\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tPermite a\u00f1adir un conjuro m\u00e1s por nivel a la lista de conjuros diarios del mago\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tBonificador de +4 a todas las tiradas de salvaci\u00f3n.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "La t\u00fanica puede ser de diferente color seg\u00fan el alineamiento, blanca (legal), gris (neutral) o negra (ca\u00f3tico).\r\n",
            "gpvalue": 27000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tunica-de-colores-hipnoticos",
            "fabvalue": false,
            "name": "T\u00fanica de colores hipn\u00f3ticos",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Clt",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 748,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T22:28:14",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T22:28:13",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Tambi\u00e9n conocida como Cuerda de enmara\u00f1ar.\r\n<br>\r\n<br>\r\nParece una cuerda de c\u00e1\u00f1amo normal de 12 metros de longitud. Sin embargo, a una orden del portador, la cuerda se lanza hacia la v\u00edctima y trata de enmara\u00f1arla como si se trata del conjuro de telara\u00f1a lanzado por un mago de nivel 12.\r\n",
            "gpvalue": 21000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cuerda-de-telerana",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cuerda de telera\u00f1a",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 747,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T22:26:10",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T22:26:09",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Esta piedra de obsidiana perfectamente pulida concede al portador un bonificador +1 a todas sus tiradas de salvaci\u00f3n. Una vez al d\u00eda permite que el portador pueda repetir una tirada de salvaci\u00f3n de su elecci\u00f3n. Esta segunda tirada ser\u00e1 definitiva aunque el resultado sea peor que el de la primera.\r\n",
            "gpvalue": 20000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "piedra-de-la-buena-suerte",
            "fabvalue": false,
            "name": "Piedra de la buena suerte",
            "rarity": "R",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 746,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T22:24:55",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T22:24:54",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Cada una de esta figuritas aparenta ser una estatua diminuta de aproximadamente 30 cent\u00edmetros de alto. Si se lanza la figurita al tiempo que se pronuncia la palabra de mando, \u00e9sta se convertir\u00e1 en el animal real que representa la figura.\r\n",
            "gpvalue": 20000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "figurita-de-maravilloso-poder",
            "fabvalue": false,
            "name": "Figurita de maravilloso poder",
            "rarity": "R",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 745,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T22:23:46",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T22:23:45",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Los brazales tienen el aspecto de unos brazaletes ornamentales, pero en realidad conceden al portador un -4 a la CA. Hay que tener en cuenta que este beneficio a la CA no es aplicable si el aventurero lleva armadura.\r\n",
            "gpvalue": 16000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "brazales-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Brazales +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 744,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T21:53:43",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T21:53:42",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Cuando se utilizan conceden al portador visi\u00f3n\r\nen la oscuridad con un alcance de 20 metros.",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Aparentemente son dos lentes oscuras con una montura\r\nde cobre. \r\n",
            "gpvalue": 12000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "gafas-de-noche",
            "fabvalue": false,
            "name": "Gafas de noche",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Clt",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 743,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T21:39:13",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T21:39:11",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Tiene el aspecto de una peque\u00f1a caja de madera que, al pronunciar la palabra de mando, se transforma en un bote de 3 x 1 x 1 metros, con un par de remos, ancla, vela y m\u00e1stil. Permite la navegaci\u00f3n de cinco criaturas humanoides y navega a una velocidad de 3 metros por asalto. Con otra palabra de mando se transforma en una barcaza de dimensiones 10 x 3 x 2 metros con cubierta, seis puestos de remo, ancla, cabina de mando, m\u00e1stil y vela. Se pueden transportar hasta quince individuos de tama\u00f1o humanoide. Con una tercera palabra de mando el bote o barcaza vuelve a su tama\u00f1o original.\r\n",
            "gpvalue": 7200,
            "spvalue": 0,
            "slug": "bote-plegable",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bote plegable",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 742,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T20:54:24",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T20:54:23",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": " Una vez puesta concede un bonificador de\r\n+2 a la sabidur\u00eda.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Esta presea consta de una cadena en la que se ha incrustado una perla.",
            "gpvalue": 4000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "presea-de-sabiduria",
            "fabvalue": false,
            "name": "Presea de sabidur\u00eda",
            "rarity": "R",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 741,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T20:53:17",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T20:53:16",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Conceden al portador un +2 a la fuerza.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Con un aspecto rudimentario de cuero duro con algunos remaches de metal.\r\n",
            "gpvalue": 4000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "guanteletes-de-fuerza",
            "fabvalue": false,
            "name": "Guanteletes de fuerza",
            "rarity": "R",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 740,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T20:49:28",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T20:49:27",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Obsequian al portador con un +2 a la puntuaci\u00f3n de destreza.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "De excelente manufactura y fabricados de cuero fino.",
            "gpvalue": 4000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "guanteletes-de-destreza",
            "fabvalue": false,
            "name": "Guanteletes de destreza",
            "rarity": "R",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 739,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T20:44:16",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T20:44:16",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Una vez puesta, el portador mejora su puntuaci\u00f3n de inteligencia en +2.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Se trata de una cadena fina de joyer\u00eda con una gema incrustada que se usa como diadema.",
            "gpvalue": 4000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "diadema-de-intelecto",
            "fabvalue": false,
            "name": "Diadema de intelecto",
            "rarity": "R",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 738,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-16T20:42:43",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-16T20:42:42",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Tiene la apariencia de un carcaj de flechas convencional, excepto por una peque\u00f1a ilustraci\u00f3n que hay el interior que muestra la cara de un enano barbudo. Una vez que se mete dentro una sola flecha, se podr\u00e1n sacar infinitas flechas de su interior. Si la flecha introducida fuera m\u00e1gica, \u00e9sta s\u00f3lo saldr\u00eda la primera vez, el resto ser\u00edan flechas normales.\r\n",
            "gpvalue": 1800,
            "spvalue": 0,
            "slug": "carcaj-de-weit",
            "fabvalue": false,
            "name": "Carcaj de Weit",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 737,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-15T15:58:32",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-15T15:58:31",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Gracias a este conjuro, el lanzador podr\u00e1 crear 1d4 reflejos de su propia imagen que imitar\u00e1n todos sus movimientos, siendo indistinguibles. Estas im\u00e1genes aparecer\u00e1n pr\u00f3ximas al lanzador y se mover\u00e1n a la par que \u00e9l mismo. El lanzador no necesita mantener la concentraci\u00f3n y sus im\u00e1genes reflejadas permanecer\u00e1n junto a \u00e9l hasta que se agote el conjuro. Las im\u00e1genes no son reales y no pueden, por tanto, realizar tareas, pues son una mera ilusi\u00f3n. Cualquier ataque sobre el lanzador golpear\u00e1 primero contra una de estas im\u00e1genes, haciendo que desaparezca hasta que no quede ninguna.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Contiene tres cargas del hechizo de Mago/Elfo de nivel 2\u00ba de Imagen Reflejada\r\n",
            "gpvalue": 2000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "varita-de-defensa",
            "fabvalue": false,
            "name": "Varita de Defensa",
            "rarity": "R",
            "objtype": "N/A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 736,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-15T15:52:42",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2012-01-15T15:52:41",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "+1 al ataque\r\n<br>\r\n<br>\r\n2kg&nbsp;\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "alfanje-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Alfanje +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 735,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-15T15:06:39",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "AP",
            "creation_date": "2012-01-15T15:06:37",
            "alignment": "L",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                4
            ],
            "comments": "Objeto aparecido en la aventura Ladrones de Cad\u00e1veres\r\n",
            "properties": "+1 al ataque y el arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro de Luz.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Daga +1 de Luz\r\n",
            "gpvalue": 12000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-lord-albritch",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Lord Albritch",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 734,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T17:45:38",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T17:45:37",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Alcance: 20 metros\r\n<br>\r\nDuraci\u00f3n: 1 d\u00eda\r\n<br>\r\n<br>\r\nLa criatura puede respirar normalmente bajo el agua como si se encontrara en la superficie.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Equivalente al hechizo de Mago/Elfo de nivel 3\u00ba \"Respirar bajo el agua\"",
            "gpvalue": 750,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pocion-de-respirar-bajo-el-agua",
            "fabvalue": false,
            "name": "Poci\u00f3n de respirar bajo el agua",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Pot",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 733,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T17:42:19",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T17:42:18",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Esta poci\u00f3n permite curar 3d6 puntos de golpe a la criatura que la ingiera.",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 300,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pocion-de-curacion",
            "fabvalue": false,
            "name": "Poci\u00f3n de curaci\u00f3n",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Pot",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 732,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T17:33:55",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T17:33:53",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                1
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Arma ligera y manejable que otorga un bonificador +2 al ataque.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Sable m\u00e1gico, muy preciado por el gremio de los pirata.\r\n",
            "gpvalue": 10000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "sable-del-ensartamiento-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Sable de ensartamiento +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 731,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T17:19:10",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T17:19:09",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Objeto aparecido en la aventura La Torre abandonada de la ci\u00e9naga, incluida en el Reglamento de Juego de la Caja Roja. El valor en oro estimado por Pablo Ruiz M\u00fazquiz \"Diacr\u00edtica\"",
            "properties": "Al mezclar con agua produce un humo rojo y asfixiante que produce 6d6+4 de da\u00f1o por veneno, tirada\r\nde salvaci\u00f3n contra veneno para mita de da\u00f1o\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 750,
            "spvalue": 0,
            "slug": "polvo-rojizo-asfixiante",
            "fabvalue": false,
            "name": "Polvo rojizo asfixiante",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 730,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T17:09:37",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T17:09:35",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Alcance: 80 metros\r\n<br>\r\nDuraci\u00f3n: Permanente\r\n<br>\r\n<br>\r\nEste conjuro tornar\u00e1 invisible a cualquier individuo u objeto elegido por el lanzador, incluy\u00e9ndose a s\u00ed mismo. Cuando una criatura se vuelve invisible, todos los objetos que porta tambi\u00e9n se vuelven invisibles. Un individuo invisible permanecer\u00e1 en dicho estado hasta que decida atacar, lanzar un nuevo sortilegio o sea atacado por alguien que pueda localizarlo. Un objeto invisible volver\u00e1  a ser visible de nuevo si es tocado por alguien. Cualquier objeto que recoja el sujeto invisible se volver\u00e1 invisible a su vez. No obstante, cualquier objeto que deje caer se tornar\u00e1 visible. Un objeto que sobresalga m\u00e1s de 3 metros del personaje invisible se volver\u00e1 visible.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Esta poci\u00f3n equivale a ejecutar el hechizo de Elfo/Mago de nivel 2\u00ba de Invisibilidad.",
            "gpvalue": 300,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pocion-de-invisibilidad",
            "fabvalue": false,
            "name": "Poci\u00f3n de invisibilidad",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Pot",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 729,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T17:03:01",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T17:03:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Alcance: 10 metros\r\n<br>\r\nDuraci\u00f3n: 2 turnos\r\n<br>\r\n<br>\r\nCausar Miedo hace que una criatura huya presa del p\u00e1nico, alej\u00e1ndose del lanzador, a su velocidad m\u00e1xima de movimiento durante 1d4 asaltos. Superar  una tirada de salvaci\u00f3n contra conjuros anula este efecto. Quitar el miedo y Causar miedo se contrarrestan entre s\u00ed. Ninguno de los dos conjuros tiene efecto sobre muertos vivientes.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Pergamino que contiene el conjuro de Cl\u00e9rigo de nivel 1\u00ba Causar Miedo (reverso de Quitar Miedo).\r\n",
            "gpvalue": 50,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pergamino-de-causa-miedo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pergamino de Causar Miedo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "S",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 728,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T16:51:43",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T16:51:42",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "<span style=\"color: rgb(51, 51, 51);\">Alcance: 20 metros\r\n<br>\r\nDuraci\u00f3n: 12 turnos</span>\r\n<br>\r\n<br>\r\nEste conjuro crea un v\u00ednculo m\u00e1gico entre el lanzador y otra criatura dentro del alcance del hechizo. Este v\u00ednculo preternatural permitir\u00e1 al conjurador ver todo lo que observe dicha criatura aunque \u00e9sta se aleje. El proceso para establecer el v\u00ednculo clarividente dura 1 turno. Esta uni\u00f3n m\u00e1gica quedar\u00e1 interrumpida si es obstruida por roca o plomo de m\u00e1s de medio metro de grosor.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Pergamino que contiene el conjuro de Mago/Elfo de nivel 3\u00ba Clarividencia\r\n",
            "gpvalue": 400,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pergamino-de-clarividencia",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pergamino de Clarividencia",
            "rarity": "C",
            "objtype": "S",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 727,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T16:45:47",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T16:45:46",
            "alignment": "C",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "Objeto aparecido inicialmente en la aventura &quot;La Profanaci\u00f3n&quot; de V\u00edctor Vel\u00e1zquez &quot;El Contemplador&quot;. El c\u00e1lculo de su valor es de Pablo Ruiz M\u00fazquiz &quot;Diacr\u00edtica&quot;\r\n",
            "properties": "<br>\r\n",
            "image": [
                59
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "La maza negra es una maza m\u00e1gica +2 maldita. Cualquier aventurero que decida tomar esta arma deber\u00e1 superar una tirada de salvaci\u00f3n contra conjuros o su alineamiento pasar\u00e1 a ser autom\u00e1ticamente ca\u00f3tico. Cualquier palad\u00edn o cl\u00e9rigo legal que se vea afectado perder\u00e1 imediatamente el favor de su dios. El conjuro de detectar el mal advertir\u00e1 al aventurero de que un aura oscura y terrible rodea el arma.\r\n",
            "gpvalue": 15000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "la-maza-negra",
            "fabvalue": false,
            "name": "La Maza Negra",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 726,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-14T12:34:07",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-14T12:33:56",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "Este objeto aparece en la aventura La Torre abandonada de la Ci\u00e9naga incluida en el Reglamento de Juego de la Caja Roja.\r\n",
            "properties": "Confiere un bonificador de -1 a la CA\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Presea tallada sobre una piedra de color amarillo verdoso que desprende unos tenues e intermitentes destellos ambarinos.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "presea-ambarina-de-proteccion",
            "fabvalue": false,
            "name": "Presea ambarina de protecci\u00f3n m\u00e1gica",
            "rarity": "R",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 722,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.845",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.845",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 721,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.837",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.837",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 720,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.829",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.829",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 719,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.821",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.821",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 718,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.813",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.813",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 717,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.805",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.805",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 715,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.789",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.789",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 714,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.781",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.781",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 713,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.773",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.773",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 712,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.765",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.765",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 711,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.757",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.757",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 710,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.749",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.749",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 709,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.741",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.741",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 708,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.733",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.733",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 707,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.725",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.725",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 706,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.717",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.717",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 705,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.709",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.709",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 704,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.701",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.701",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 703,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.693",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.693",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 702,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.685",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.685",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 701,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.677",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.677",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 700,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.669",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.669",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 699,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.661",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.661",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 698,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.653",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.653",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 697,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.645",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.645",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 696,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.637",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.637",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 695,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.629",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.629",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 694,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.621",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.621",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 693,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.613",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.613",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 692,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.605",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.605",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 691,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.597",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.597",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 690,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.589",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.589",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 689,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.581",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.581",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 688,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.573",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.573",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 687,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.565",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.565",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 686,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.557",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.557",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 682,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.525",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.525",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 681,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.517",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.517",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 680,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.509",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.509",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 679,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.501",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.501",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 678,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.493",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.493",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 677,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.485",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.485",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 673,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.453",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.453",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 672,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.445",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.445",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 671,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.437",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.437",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 670,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.429",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.429",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 669,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.421",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.421",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 668,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.413",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.413",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 667,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.405",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.405",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 662,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.369",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.369",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 661,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.360",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.360",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 660,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.349",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.349",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 659,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.341",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.341",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 658,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.333",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.333",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 657,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.325",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.325",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 652,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.289",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.289",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 651,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.281",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.281",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 650,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.273",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.273",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 649,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.268",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.268",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 648,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.261",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.261",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 647,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.253",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.253",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 642,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.213",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.213",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 641,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.206",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.206",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 640,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.197",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.197",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 639,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.190",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.190",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 638,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.181",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.181",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 637,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.173",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.173",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 634,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.149",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.149",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 632,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.133",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.133",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 631,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.125",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.125",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 630,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.117",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.117",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 629,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.109",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.109",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 628,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.101",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.101",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 627,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.097",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.097",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 626,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.089",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.089",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 625,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.081",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.081",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 623,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.065",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.065",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 622,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.057",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.057",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 621,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.049",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.049",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 620,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.041",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.041",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 619,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.033",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.033",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 618,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.025",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.025",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 617,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.017",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.017",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 616,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.010",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.010",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 615,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34.001",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34.001",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>0kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 633,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n5kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 635,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n5kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 643,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n2kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo detector de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 644,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador\r\n<br>\r\n<br>\r\n2kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-defensivo",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo defensivo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 645,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n2kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 653,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n5kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado detector de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 654,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador\r\n<br>\r\n<br>\r\n5kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-defensivo",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado defensivo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 655,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n5kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 656,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-afilado",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba afilado",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 663,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba detector de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 664,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-defensivo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba defensivo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 665,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 666,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.\r\n<br>\r\n<br>\r\n1kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-afilado",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero afilado",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 674,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador\r\n<br>\r\n<br>\r\n1kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-defensivo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero defensivo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 675,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n1kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 676,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-afilado",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra afilado",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 683,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra detector de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 684,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-defensivo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra defensivo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 685,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra  Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 716,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.\r\n<br>\r\n<br>\r\n2kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-afilado",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  afilado",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 723,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n2kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  detector de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 724,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador\r\n<br>\r\n<br>\r\n2kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-defensivo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  defensivo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 725,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:34",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:34",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n2kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente  Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 613,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.985",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.985",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>0kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 612,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.977",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.977",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>0kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 611,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.972",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.972",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>0kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 610,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.909",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.909",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>0kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 609,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.901",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.901",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>0kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 608,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.893",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.893",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>0kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 607,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.885",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.885",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>0kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 605,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.845",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.845",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 604,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.837",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.837",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 603,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.829",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.829",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 602,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.821",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.821",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 601,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.813",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.813",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 600,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.805",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.805",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 599,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.798",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.798",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 598,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.793",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.793",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 597,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.785",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.785",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 596,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.781",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.781",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 595,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.777",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.777",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 594,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.773",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.773",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 593,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.765",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.765",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 592,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.758",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.758",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 591,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.749",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.749",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 590,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.741",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.741",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 589,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.733",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.733",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 588,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.725",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.725",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 587,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.717",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.717",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 586,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.713",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.713",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 582,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.677",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.677",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 581,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.669",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.669",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 580,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.661",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.661",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 579,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.657",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.657",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 578,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.653",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.653",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 577,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.649",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.649",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 575,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.641",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.641",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 574,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.637",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.637",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 573,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.629",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.629",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 572,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.621",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.621",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 571,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.613",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.613",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 570,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.605",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.605",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 569,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.597",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.597",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 568,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.593",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.593",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 567,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.589",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.589",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 566,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.581",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.581",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 565,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.573",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.573",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 564,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.565",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.565",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 563,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.557",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.557",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 562,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.549",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.549",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 561,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.541",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.541",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 560,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.533",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.533",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 559,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.525",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.525",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 558,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.517",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.517",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 557,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.469",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.469",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 556,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.461",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.461",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 555,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.457",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.457",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 554,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.453",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.453",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 553,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.449",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.449",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 552,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.445",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.445",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 551,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.441",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.441",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 550,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.437",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.437",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 549,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.433",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.433",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 548,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.429",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.429",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 547,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.425",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.425",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 546,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.421",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.421",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 545,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.417",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.417",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 544,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.413",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.413",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 543,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.409",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.409",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 542,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.405",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.405",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 541,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.401",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.401",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 540,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.397",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.397",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 539,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.393",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.393",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 538,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.389",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.389",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 537,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.385",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.385",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 536,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.378",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.378",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 531,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.353",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.353",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "dardo-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Dardo  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 530,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.349",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.349",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "dardo-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Dardo  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 529,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.345",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.345",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "dardo-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Dardo  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 528,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.341",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.341",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "dardo-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Dardo  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 527,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.337",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.337",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "dardo-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Dardo  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 525,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.329",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.329",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 524,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.325",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.325",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 523,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.321",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.321",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 522,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.317",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.317",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 521,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.310",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.310",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 520,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.302",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.302",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 519,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.294",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.294",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 518,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.286",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.286",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 517,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.278",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.278",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 516,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.273",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.273",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 515,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.269",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.269",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 514,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.265",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.265",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 513,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.261",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.261",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 512,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.257",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.257",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 511,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.253",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.253",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 510,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.249",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.249",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 509,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.245",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.245",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 508,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.241",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.241",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 507,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.237",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.237",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 506,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.233",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.233",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>0.5kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 505,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.229",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.229",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 504,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.225",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.225",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-defensiva",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  defensiva",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 503,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.221",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.221",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 502,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.217",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.217",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 501,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.213",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.213",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 500,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.209",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.209",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 499,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.205",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.205",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 498,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.201",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.201",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 497,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.197",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.197",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 496,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.193",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.193",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "En ocasiones es conveniente amolar un arma, especialmente las de filo cortante, para que no pierdan sus cualidades ofensivas. A discreci\u00f3n del Narrador, \u00e9ste podr\u00eda aplicar alg\u00fan tipo de penalizador si un aventurero descuidara su equipo.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra-afilada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra  afilada",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 495,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.189",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.189",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 493,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.181",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.181",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 492,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.177",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.177",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 491,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.173",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.173",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 490,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.169",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.169",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 489,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.165",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.164",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 488,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.155",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.155",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 487,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.138",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.138",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 482,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.113",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.113",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 481,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.109",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.109",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 480,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.105",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.105",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 479,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.101",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.101",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 478,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.097",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.097",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 477,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.093",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.093",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>8kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 475,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.085",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.085",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 473,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.077",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.077",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 472,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.073",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.073",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 471,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.069",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.069",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 470,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.065",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.065",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 469,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.061",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.061",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 468,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.057",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.057",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 467,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.053",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.053",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>1kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 465,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.045",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.045",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada-vorpalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada  Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 463,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.037",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.037",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada-detectora-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada  detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 462,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.033",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.033",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 461,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.029",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.029",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 460,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.025",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.025",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 459,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.021",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.021",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 458,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.017",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.017",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 457,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33.013",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33.013",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>2kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 455,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto Vorpalina",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 483,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n8kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n detector de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 484,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador\r\n<br>\r\n<br>\r\n8kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-defensivo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n defensivo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 485,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n8kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 535,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n0.5kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "dardo-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Dardo Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 583,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n1kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote detector de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 584,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Confiere un +2 a la bonificaci\u00f3n a la armadura del portador\r\n<br>\r\n<br>\r\n1kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-defensivo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote defensivo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 585,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:33",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:33",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n1kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 452,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.993",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.993",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 451,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.989",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.989",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 450,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.985",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.985",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 449,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.981",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.981",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 448,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.977",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.977",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 447,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.973",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.973",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>3kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 442,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.953",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.953",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "El arma ilumina como si estuviera bajo los efectos del conjuro del mismo nombre.<br><br>4kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo-de-luz",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo  de Luz",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 441,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.949",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.949",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+5 al ataque<br><br>4kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo-5",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo  +5",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 440,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.945",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 4000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.945",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+4 al ataque<br><br>4kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo-4",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo  +4",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 439,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.941",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.941",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+3 al ataque<br><br>4kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo  +3",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 438,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.937",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.937",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+2 al ataque<br><br>4kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo-2",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo  +2",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 437,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32.933",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 200,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32.933",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": null,
            "properties": "+1 al ataque<br><br>4kg",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo-1",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo  +1",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 443,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n4kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo detector de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 445,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 8000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Esta arma dobla el rango de tiradas para un cr\u00edtico del arma, es decir si el aventurero saca un 19 o un 20 en la tirada de ataque, consigue un golpe cr\u00edtico autom\u00e1tico, adem\u00e1s ha de volver a lanzar 1d20 y, si con la tirada vuelve a obtener un resultado un 19 \u00f3 20 cortar\u00e1 la cabeza de la criatura a la que se enfrente y \u00e9sta morir\u00e1 en el acto.\r\n<br>\r\n<br>\r\n4kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo-vorpalino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo Vorpalino",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 453,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T23:16:32",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 2000,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T23:16:32",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [],
            "comments": "",
            "properties": "Se ilumina cuando hay alg\u00fan muerto viviente en un radio de 15 metros a su alrededor.\r\n<br>\r\n<br>\r\n3kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto-detector-de-muertos-vivientes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto detectora de Muertos Vivientes",
            "rarity": "R",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 138,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T20:25:42",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-08T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Estas botas de manufactura \u00e9lfica y aspecto normal permiten al portador moverse tres veces al d\u00eda al triple de su capacidad de movimiento\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 12000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "botas-elficas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Botas \u00e9lficas",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Clt",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 139,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-08T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2012-01-08T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Capacidad para introducir en su interior materiales por valor de 500 kg de peso\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Aparentemente se asemeja a una bolsa de cuero endurecido y encerado para impermeabilizarlo. No obstante, este objeto maravilloso guarda en su interior un espacio dimensional enorme que nos permitir\u00e1 guardar multitud de objetos, pudiendo alojar hasta un m\u00e1ximo de 500 Kgs de peso en su interior. El saco de Fistan, independientemente de la carga que guarde en su interior, nunca superar\u00e1 los 30 Kgs de peso.\r\n",
            "gpvalue": 2000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "saco-de-fistan",
            "fabvalue": false,
            "name": "Saco de Fistan",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 130,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-04T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-04T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de plata de Salmanasar",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "argenteo-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arg\u00e9nteo (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 131,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-04T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-04T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de oro de Salmanasar",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "solido-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "S\u00f3lido (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 132,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-04T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-04T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de platino de Salmanasar",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "talento-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Talento (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 133,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-04T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "APC",
            "creation_date": "2012-01-04T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de oro de Visirt\u00e1n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "dinar-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Dinar (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 134,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-04T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "APC",
            "creation_date": "2012-01-04T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de oro de Losong",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "mohar-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Mohar (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 135,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-04T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "APC",
            "creation_date": "2012-01-04T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de oro de Endo",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "oban-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Oban (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 137,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-04T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "APC",
            "creation_date": "2012-01-04T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de plata de Kang y unidad de referencia de su papel moneda",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "tael-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tael (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 124,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-03T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 1,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de cobre del Reino del Bosque.\r\n<br>\r\nEsta denominaci\u00f3n tambi\u00e9n se utiliza en Salmanasar.\r\n<br>\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "as-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "As (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 125,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-03T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Equivalente a 10 ases\r\n",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de plata del Reino del Bosque\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "denario-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Denario (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 126,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-03T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Equivalente a 10 denarios\r\n",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de oro del Reino del Bosque\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "aureo-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "\u00c1ureo (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 127,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-03T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "Originalmente se llamaba Moneda Mirmid\u00f3n pero se cambi\u00f3 a Drag\u00f3n para ser aceptada como Canon.\r\n",
            "properties": "Equivalente a 10 \u00e1ureos\r\n",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de platino del Reino del Bosque\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "dragon-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Drag\u00f3n (moneda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 128,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-03T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Equivalente a 5 denarios\r\n",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de electro del Reino del Bosque (en desuso)\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 5,
            "slug": "quinario-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Quinario (moneda)",
            "rarity": "R",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 129,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-03T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 2,
            "author": [
                30
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Equivalente a 2 ases y medio\r\n",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "Moneda de bronce del Reino del Bosque (en desuso)\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "sestercio-moneda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Sestercio (moneda)",
            "rarity": "R",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 123,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-02T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2012-01-02T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                4
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Se trata de una espada m\u00e1gica +1, +2 contra criaturas de fuego (como elementales, dragones rojos, etc). Adem\u00e1s, con un cr\u00edtico hace 1d6 puntos de da\u00f1o extra por fr\u00edo. Cuando se blande, deja rastros de escarcha en el aire. Se trata de la legendaria espada blandida por \u201cEl Cisne de Hierro\u201d, y s\u00f3lo obedecer\u00e1 a un palad\u00edn que luche por el bien. Cualquier otro aj que la empu\u00f1e la usar\u00e1 como una espada +1, sin el resto de capacidades. La espada pesa  2 Kg.\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Al desenfundar la espada, de hoja recta y estrecha, \u00e9sta parece brillar con un fr\u00edo viol\u00e1ceo. La empu\u00f1adura tiene grabadas runas enanas en las que se lee su nombre: &quot;Ventisca&quot;.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ventisca",
            "fabvalue": true,
            "name": "Ventisca",
            "rarity": "U",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 58,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "aceite-frasco",
            "fabvalue": false,
            "name": "Aceite (frasco)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 59,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "0 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "\r\n",
            "gpvalue": 5,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ajo-3-cabezas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ajo (3 cabezas)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Fd",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 60,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Se trata de agua normal pero que ha sido bendecida por un cl\u00e9rigo. Se utiliza en rituales lit\u00fargicos y es un arma eficaz contra no-muertos.\r\n",
            "gpvalue": 25,
            "spvalue": 0,
            "slug": "agua-bendita-frasco",
            "fabvalue": false,
            "name": "Agua bendita (frasco)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 61,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/ kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "alforjas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Alforjas",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 62,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "4 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Una antorcha ilumina un \u00e1rea de 10 metros de radio y puede estar ardiendo durante 1 hora. Si una antorcha se utiliza como arma, causa 1d4 de da\u00f1o.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 3,
            "slug": "antorchas-8",
            "fabvalue": false,
            "name": "Antorchas (8)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 63,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "0 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 10,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arnica",
            "fabvalue": false,
            "name": "\u00c1rnica",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Hrb",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 64,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Una barra, tambi\u00e9n conocida como palanqueta, es un lis t\u00f3n de medio metro de largo forjada de hierro s\u00f3lido con su punta ligeramente curvada. Se utiliza para forzar puer tas o abrir objetos cerrados.\r\n",
            "gpvalue": 2,
            "spvalue": 0,
            "slug": "barra",
            "fabvalue": false,
            "name": "Barra",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 65,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 2,
            "spvalue": 0,
            "slug": "botella",
            "fabvalue": false,
            "name": "Botella",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 66,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 30,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cadena-10m",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cadena (10m)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 67,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 1000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "catalejo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Catalejo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 68,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Es un objeto com\u00fan de hierro que se abre y se cierra por medio de una llave.\r\n",
            "gpvalue": 20,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cerrojo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cerrojo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 69,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "5 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Ning\u00fan aventurero deber\u00eda prescindir de este elemento con multitud de aplicaciones. Su precio puede variar en base a su longitud y el material con el que est\u00e9 fabricada.\r\n",
            "gpvalue": 10,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cuerda-50-m",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cuerda (50 m)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 70,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 5,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "10 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "escala-10-m",
            "fabvalue": false,
            "name": "Escala (10 m)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 71,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Una escarpia es una especie de clavo de hierro de cabeza curva y alargada. Pueden tener varias aplicaciones, desde anclar una cuerda, hasta servir de improvisadas escalas para trepar.\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "escarpia",
            "fabvalue": false,
            "name": "Escarpia",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 72,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 10,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espejo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espejo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 73,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 5,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "estacas-3",
            "fabvalue": false,
            "name": "Estacas (3)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 74,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "estuche-mapa-pergamino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Estuche (mapa, pergamino)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 75,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Consiste en un peque\u00f1o objeto con aceite en su interior que al prenderlo ilumina un radio de 10 metros. Suele durar en torno a las cuatro horas antes de que sea necesario recargarlo. Su ventaja reside en que puede cerrarse para ocultar la luz.\r\n",
            "gpvalue": 9,
            "spvalue": 0,
            "slug": "farol-de-aceite",
            "fabvalue": false,
            "name": "Farol de aceite",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 76,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 3,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "frasco-vacio",
            "fabvalue": false,
            "name": "Frasco (vac\u00edo)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 77,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "&nbsp;1 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Se utilizan para inmovilizar pies y manos de un prisionero. Son de hierro y se abren y cierran por medio de un cerrojo.\r\n",
            "gpvalue": 15,
            "spvalue": 0,
            "slug": "grilletes",
            "fabvalue": false,
            "name": "Grilletes",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 78,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Este equipo se compone de una serie de herramientas b\u00e1sicas que un ladr\u00f3n necesita para cometer sus fechor\u00edas. Incluye un juego de ganz\u00faas.\r\n",
            "gpvalue": 30,
            "spvalue": 0,
            "slug": "herramientas-de-ladron",
            "fabvalue": false,
            "name": "Herramientas de ladr\u00f3n",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 79,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Un libro de conjuros est\u00e1 compuesto por 100 pergaminos en blanco. En cada p\u00e1gina se puede inscribir un hechizo por nivel del conjuro. Por ejemplo, un conjuro de nivel 1, ocupa una p\u00e1gina; un sortilegio de nivel 2, ocupa dos p\u00e1ginas... y as\u00ed sucesivamente. Este libro s\u00f3lo puede ser utilizado por un practicante de la magia.\r\n",
            "gpvalue": 15,
            "spvalue": 0,
            "slug": "libro-de-conjuros",
            "fabvalue": false,
            "name": "Libro de conjuros",
            "rarity": "C",
            "objtype": "S",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 80,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 5,
            "slug": "manta",
            "fabvalue": false,
            "name": "Manta",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Clt",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 81,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "A diferencia del martillo de combate, esta herramienta es m\u00e1s peque\u00f1a pero puede causar 1d4 de da\u00f1o. Su uso est\u00e1 pensado para la forja y la construcci\u00f3n.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 5,
            "slug": "martillo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 82,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Este objeto es imprescindible para cualquier aventurero que quiera transportar, de manera c\u00f3moda, cierta cantidad de objetos. La mochila deja libres los brazos para actuar con libertad. En ella se pueden transportar hasta 20 Kgs. de material.\r\n",
            "gpvalue": 2,
            "spvalue": 0,
            "slug": "mochila-vacia",
            "fabvalue": false,
            "name": "Mochila (vac\u00eda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 83,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "15 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 25,
            "spvalue": 0,
            "slug": "montura",
            "fabvalue": false,
            "name": "Montura",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 84,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Este envase, fabricado con pieles, puede contener hasta dos litros de bebida.\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "odre",
            "fabvalue": false,
            "name": "Odre",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 85,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "4 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 2,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pala",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pala",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 86,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "0 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 4,
            "slug": "pergamino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pergamino",
            "rarity": "C",
            "objtype": "S",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 87,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "4 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 2,
            "slug": "pertiga-10-m",
            "fabvalue": false,
            "name": "P\u00e9rtiga (10 m)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 88,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "petate",
            "fabvalue": false,
            "name": "Petate",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 89,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "&nbsp;5kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 3,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-escalada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica (escalada)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 90,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "0 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "pluma",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pluma",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 91,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 5,
            "spvalue": 0,
            "slug": "polea",
            "fabvalue": false,
            "name": "Polea",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 92,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "4 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "puas-12",
            "fabvalue": false,
            "name": "P\u00faas (12)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 93,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Consiste en comida secada y protegida para servir como alimento durante largos viajes.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 4,
            "slug": "racion-de-comida",
            "fabvalue": false,
            "name": "Raci\u00f3n de comida",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Fd",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 94,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Sencilla funda entrelazada que puede contener hasta 30 Kgs. de peso.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 2,
            "slug": "saco-grande",
            "fabvalue": false,
            "name": "Saco grande",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 95,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Sencilla funda entrelazada que puede contener hasta 10 Kgs. de peso.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "saco-pequeno",
            "fabvalue": false,
            "name": "Saco peque\u00f1o",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 96,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "0 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Los cl\u00e9rigos est\u00e1n obligados a llevar un s\u00edmbolo que represente a su deidad. Normalmente van prendidos del cuello y son de diferentes formas y materiales dependiendo del dios al que reverencien.\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "simbolo-sagrado-madera",
            "fabvalue": false,
            "name": "S\u00edmbolo sagrado, madera",
            "rarity": "C",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 97,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Los cl\u00e9rigos est\u00e1n obligados a llevar un s\u00edmbolo que represente a su deidad. Normalmente van prendidos del cuello y son de diferentes formas y materiales dependiendo del dios al que reverencien.\r\n",
            "gpvalue": 25,
            "spvalue": 0,
            "slug": "simbolo-sagrado-plata",
            "fabvalue": false,
            "name": "S\u00edmbolo sagrado, plata",
            "rarity": "C",
            "objtype": "J",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 98,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "0 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Por lo general, se trata de un l\u00edquido viscoso de color negro. Si uno quiere comprarla de otro color, debe pagar la diferencia, a discreci\u00f3n del Narrador.\r\n",
            "gpvalue": 8,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tinta-vial",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tinta (vial)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 99,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 10,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "0 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Con este sencillo cilindro de cera se puede iluminar tenuemente un radio de 2 metros. Su duraci\u00f3n es escasa, pues la cera se consume en 1 hora.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "velas-10",
            "fabvalue": false,
            "name": "Velas (10)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 100,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Un vial puede almacenar 1/4 de litro de l\u00edquido y general mente se fabrican en vidrio, metal, arcilla o piel curtida e impermeabilizada.\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "vial-vacio",
            "fabvalue": false,
            "name": "Vial (vac\u00edo)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Rcp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 101,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "1/2 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "vino-2-pintas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Vino (2 pintas)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Dk",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 102,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "0 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Con estas dos sencillas herramientas se puede encenderun fuego, prender una antorcha, o encender  una hoguera. Utilizar yesca y un pedernal lleva un turno completo.\r\n",
            "gpvalue": 2,
            "spvalue": 0,
            "slug": "yesca-y-pedernal",
            "fabvalue": false,
            "name": "Yesca y pedernal",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Tls",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 103,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "La mayor\u00eda de caballos y mulas pueden acarrear hasta 100 Kgs. de peso a una velocidad de aproximadamente 40 metros. Una carga superior a la expuesta, ralentiza el movimiento de las bestias a la mitad.",
            "gpvalue": 8,
            "spvalue": 0,
            "slug": "burro",
            "fabvalue": false,
            "name": "Burro",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 104,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "La mayor\u00eda de caballos y mulas pueden acarrear hasta 100 Kgs. de peso a una velocidad de aproximadamente 40 metros. Una carga superior a la expuesta, ralentiza el movimiento de las bestias a la mitad.\r\n",
            "gpvalue": 75,
            "spvalue": 0,
            "slug": "caballo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Caballo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 105,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 250,
            "spvalue": 0,
            "slug": "caballo-de-guerra",
            "fabvalue": false,
            "name": "Caballo de guerra",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 106,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Los carros necesitan de un buen camino para transitar. Normalmente van tirados por uno o dos animales de arrastre, desplaz\u00e1ndose a una media de 20 metros por turno. En un carro normal se pueden transportar hasta 250 Kgs. de carga.\r\n",
            "gpvalue": 100,
            "spvalue": 0,
            "slug": "carro",
            "fabvalue": false,
            "name": "Carro",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 107,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "B\u00e1sicamente consiste en un veh\u00edculo de transporte con cuatro ruedas y de techo abierto. Se desplaza gracias a la fuerza de dos o cuatro caballos (u otros animales de tiro) que son dirigidos desde el carromato. Dos monturas pueden acarrear 750 Kgs. de peso, mientras que cuatro pueden con 2.500 Kgs.\r\n",
            "gpvalue": 200,
            "spvalue": 0,
            "slug": "carromato",
            "fabvalue": false,
            "name": "Carromato",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 108,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "La mayor\u00eda de caballos y mulas pueden acarrear hasta 100 Kgs. de peso a una velocidad de aproximadamente 40 metros. Una carga superior a la expuesta, ralentiza el movimiento de las bestias a la mitad.\r\n",
            "gpvalue": 30,
            "spvalue": 0,
            "slug": "mula",
            "fabvalue": false,
            "name": "Mula",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 109,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 3,
            "slug": "perro",
            "fabvalue": false,
            "name": "Perro",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 110,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 25,
            "spvalue": 0,
            "slug": "perro-guardian",
            "fabvalue": false,
            "name": "Perro guard\u00edan",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 111,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 5,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pienso-por-dia",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pienso (por d\u00eda)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Fd",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 112,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Es una sencilla construcci\u00f3n de troncos de madera, atados entre s\u00ed, que sirve para navegar en aguas con poca corriente. No suelen ser superiores a 15x15 metros, pero pueden llegar a transportar hasta 500 Kgs. de carga y son capaces de transportar en ella hasta 6 humanoides de tama\u00f1o medio. Construirse una peque\u00f1a balsa puede llevar entre 1 y 3 d\u00edas.\r\n",
            "gpvalue": 5,
            "spvalue": 0,
            "slug": "balsa",
            "fabvalue": false,
            "name": "Balsa",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 113,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Esta es una estrecha embarcaci\u00f3n con capacidad para transportar hasta 2.000 Kgs. de carga. Tiene de 3-8 metros de ancho y 20-30 metros de largo. Requiere de la fuerza de 60 remeros para desplazarse, aunque tambi\u00e9n puede hacerlo con velas si sopla suficiente viento. Su tripulaci\u00f3n suele estar compuesta por un capit\u00e1n y 75 marineros.\r\n",
            "gpvalue": 17000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "barcaza",
            "fabvalue": false,
            "name": "Barcaza",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 114,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Esta enorme embarcaci\u00f3n puede transportar hasta 15.000 Kgs. de carga y mide de 30 a 50 metros de largo. Necesita una tripulaci\u00f3n de 80 marineros y un capit\u00e1n. Se desplaza gracias a tres grandes m\u00e1stiles y suele estar armado con dos catapultas.\r\n",
            "gpvalue": 22000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "barco-de-vela-grande",
            "fabvalue": false,
            "name": "Barco de vela, grande",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 115,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Similar a su versi\u00f3n mayor, pero con una capacidad de carga de 5.000 Kgs. y unas medidas de 20-30 metros de largo. Dispone de un solo m\u00e1stil para desplazarse.\r\n",
            "gpvalue": 7000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "barco-de-vela-pequeno",
            "fabvalue": false,
            "name": "Barco de vela, peque\u00f1o",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 116,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Es id\u00e9ntico en caracter\u00edsticas a su versi\u00f3n grande. Sin embargo, est\u00e1 especialmente dise\u00f1ado para transportar tropas, monturas y equipo b\u00e9lico.\r\n",
            "gpvalue": 30000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "barco-de-vela-para-transporte",
            "fabvalue": false,
            "name": "Barco de vela para transporte",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 117,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "En este tipo de embarcaci\u00f3n ligera se pueden transportar hasta 1.500 Kgs. de peso. Su longitud oscila en torno a los 3 metros de ancho y entre 8-10 metros de largo. Los botes avanzan con remos y p\u00e9rtigas. Su precio se incrementa en 1.000 mo si dispone de techo.\r\n",
            "gpvalue": 3000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "bote",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bote",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 118,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Esta embarcaci\u00f3n tiene una capacidad para transportar 750 Kgs. de peso. Sus medidas son de 1-2 metros de ancho por 3 metros de largo. Van equipados con varias raciones de comida para que diez humanos puedan sobrevivir una semana. Estas embarcaciones se suelen emplear en casos de emergencia al tener que abandonar nav\u00edos de mayor tonelaje.\r\n",
            "gpvalue": 800,
            "spvalue": 0,
            "slug": "bote-salvavidas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bote salvavidas",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 119,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "La canoa es un peque\u00f1o bote que pesa 25 Kgs. Se pueden transportar hasta 300 Kgs. de material y mide 8 metros de largo.\r\n",
            "gpvalue": 55,
            "spvalue": 0,
            "slug": "canoa",
            "fabvalue": false,
            "name": "Canoa",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 120,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 320,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Esta gran embarcaci\u00f3n tiene suficiente fuerza como para transportar una carga de 2.000 Kgs. En su lado m\u00e1s ancho puede llegar a medir entre 7-10 metros por 50-70 metros de largo. El barco se mueve gracias al impulso de 180 remeros. Adem\u00e1s del capit\u00e1n, la tripulaci\u00f3n de a bordo suele estar compuesta por 70 marineros. Ocasionalmente esta embarcaci\u00f3n est\u00e1 equipada con dos catapultas y\r\nbalistas.\r\n",
            "gpvalue": null,
            "spvalue": 0,
            "slug": "galera-grande",
            "fabvalue": false,
            "name": "Galera Grande",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 121,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 120,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Muy similar a la anterior, pero de calado ligeramente inferior (3-5 metros de ancho y 20-30 metros de largo). Adem\u00e1s s\u00f3lo son necesarios 50 remeros y su tripulaci\u00f3n suele estar compuesta por un capit\u00e1n y 40 marineros. Puede estar armada con una catapulta y balistas.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "galera-pequena",
            "fabvalue": false,
            "name": "Galera Peque\u00f1a",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 122,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 650,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-24T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Es la galera m\u00e1s grande de todas. Con capacidad para transportar hasta 3.000 Kgs. de carga y unas medidas de 7-10 metros de ancho por 40-50 de largo. Para moverla hacen falta 300 remeros. Su tripulaci\u00f3n se compone de un capit\u00e1n y 100 marineros. Estas embarcaciones est\u00e1n equipadas con 3 catapultas y balistas pesadas.\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "galera-de-guerra",
            "fabvalue": false,
            "name": "Galera de Guerra",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Trp",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 54,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "Puedes encontrar este y m\u00e1s venenos creados por el Contemplador <a href=\"http://el-contemplador.blogspot.com/2011/03/la-marca-del-este-compendio-de-venenos.html\" target=\"_blank\">Aqu\u00ed</a>\r\n",
            "properties": "Zona: Bosques y Llanuras\r\n<br>\r\nProbabilidad de encontrarla: 22%\r\n<br>\r\nCoste / Probabilidad de venta: 345 mo por cada 345 gramos (3 dosis) / 35%\r\n<br>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Este veneno se extrae del tallo de la celastr\u00e1cea, una planta de bajo porte que crece en los bosques y llanuras cercanos a El Yermo. El polvo que se genera machacando dicho tallo, se usa para lanzar sobre una v\u00edctima que comenzar\u00e1 a sufrir ataques de asma (perdida de 1d3 turnos), o incluso la muerte si la dosis es alta (5 dosis) en un per\u00edodo de 1d4 horas, tiempo en el cual, estar\u00e1 incapacitado.\r\n",
            "gpvalue": 345,
            "spvalue": 0,
            "slug": "celastracea",
            "fabvalue": false,
            "name": "Celastr\u00e1cea",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 55,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tPuedes encontrar este y m\u00e1s venenos creados por el Contemplador <a href=\"http://el-contemplador.blogspot.com/2011/03/la-marca-del-este-compendio-de-venenos.html\" target=\"_blank\">Aqu\u00ed</a>\r\n</p>\r\n",
            "properties": "<b>Zona</b>: Cavernas de zonas Templadas\r\n<br>\r\n<b>Probabilidad de encontrarla</b>: 15%\r\n<br>\r\n<b>Coste/ Probabilidad de venta:</b> 175 mo por cada 123 gramos de pasta (1 uso) / 20%\r\n<br>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Este veneno se extrae de unas ara\u00f1as de color blanquecino que habitan en la profundidad de algunas cavernas. Suele ser usado para acabar con chivatos o traidores sin arrebatarles la vida, s\u00f3lo para dejar un mensaje claro para futuros traidores. Alguien que ingiera dicho veneno perder\u00e1 la capacidad de usar la lengua, ya sea para hablar (penalizador de 2 en las pruebas sociales) o para comer (p\u00e9rdida del gusto).\r\n",
            "gpvalue": 175,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cianato",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cianato",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 56,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tPuedes encontrar este y m\u00e1s venenos creados por el Contemplador <a href=\"http://el-contemplador.blogspot.com/2011/03/la-marca-del-este-compendio-de-venenos.html\" target=\"_blank\">Aqu\u00ed</a>\r\n</p>\r\n",
            "properties": "<b>Zona</b>: Zonas de Llanura o Boscosas\r\n<br>\r\n<b>Probabilidad de encontrarla</b>: -\r\n<br>\r\n<b>Coste/ Probabilidad de venta:</b> 500 mo un fruto (una dosis) / 25%\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "El fruto del que se extrae \u00e9ste poderoso veneno est\u00e1 prohibido cultivarlo en todos los territorios de la Marca, pero aun as\u00ed, son muchas las ocasiones en que un cargamento de este poderoso veneno llega hasta los mercados de Robleda y alrededores. Alguien que ingiera este fruto convertido en polvo, morir\u00e1 entre terribles convulsiones en un periodo de 1 hora.\r\n",
            "gpvalue": 500,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cicuta",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cicuta",
            "rarity": "N/A",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 57,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-20T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "Puedes encontrar este y m\u00e1s venenos creados por el Contemplador <a href=\"http://el-contemplador.blogspot.com/2011/03/la-marca-del-este-compendio-de-venenos.html\" target=\"_blank\">Aqu\u00ed</a>\r\n",
            "properties": "<b>Zona</b>: Cavernas de Zonas Templadas\r\n<br>\r\n<b>Probabilidad de encontrarla</b>: 24%\r\n<br>\r\n<b>Coste/ Probabilidad de venta:</b> 750 mo por cada 2 setas ( 1 uso) / 35%\r\n<br>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Producido al aplastar unas setas del mismo nombre que crecen cerca de acumulaciones acuosas en cuevas profundas, de ser ingerido produce alteraciones en la consciencia arrastrando al sujeto a un estado de alucinaciones que le har\u00e1 perder el entendimiento.\r\n",
            "gpvalue": 750,
            "spvalue": 0,
            "slug": "clitocybe",
            "fabvalue": false,
            "name": "Clitocybe",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 53,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-19T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-19T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "Puedes encontrar este y m\u00e1s venenos creados por el Contemplador <a href=\"http://el-contemplador.blogspot.com/2011/03/la-marca-del-este-compendio-de-venenos.html\" target=\"_blank\">Aqu\u00ed</a>\r\n",
            "properties": "Zona: Selvas\r\n<br>\r\nProbabilidad de Encontrarlas: 23%\r\n<br>\r\nCoste/Probabilidad de Venta:1.000 mo por cada 100 gramos (1 uso)/ 30%\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Este veneno extra\u00eddo de las hojas de color rojizo de la ipecacuana es altamente peligroso. Si se ingiere una dosis, el afectado comenzar\u00e1 a sufrir cada vez m\u00e1s calor hasta morir abrasado desde dentro. La muerte se producir\u00e1 tras 1d20 horas despu\u00e9s de la ingesta.\r\n",
            "gpvalue": 1000,
            "spvalue": 0,
            "slug": "Ipecacuana",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ipecacuana",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 44,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: 4\r\n<br>\r\n17 kg&nbsp;\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 250,
            "spvalue": 0,
            "slug": "armadura-de-bandas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Armadura de Bandas",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 45,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: 7\r\n<br>\r\n8 kg&nbsp;\r\n",
            "image": [
                41
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 20,
            "spvalue": 0,
            "slug": "armadura-de-cuero",
            "fabvalue": false,
            "name": "Armadura de Cuero",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 46,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: 6 20 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 65,
            "spvalue": 0,
            "slug": "armadura-de-escamas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Armadura de Escamas",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 47,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: 3\r\n<br>\r\n25 kg&nbsp;\r\n",
            "image": [
                42
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 600,
            "spvalue": 0,
            "slug": "armadura-de-placas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Armadura de Placas",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 48,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: 4\r\n<br>\r\n20 kg&nbsp;\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 200,
            "spvalue": 0,
            "slug": "armadura-de-varillas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Armadura de Varillas",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 49,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: 5\r\n<br>\r\n30 kg\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Es una armadura especialmente dise\u00f1ada para animales de combate, normalmente caballos. Est\u00e1 fabricada en cuero con peque\u00f1os broqueles plateados incrustados.",
            "gpvalue": 150,
            "spvalue": 0,
            "slug": "barda-de-montura",
            "fabvalue": false,
            "name": "Barda de Montura",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 50,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: 5\r\n<br>\r\n15 kg&nbsp;\r\n",
            "image": [
                40
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 150,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cota-de-mallas",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cota de Mallas",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 51,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: 6\r\n<br>\r\n10 kg&nbsp;\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "",
            "gpvalue": 30,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cuero-tachonado",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cuero Tachonado",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 52,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-18T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-18T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "CA: -1\r\n<br>\r\n5 kg&nbsp;\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 10,
            "spvalue": 0,
            "slug": "escudo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Escudo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "A",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d8\r\n<br>\r\nPeso: 4kg\r\n",
            "image": [
                39
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 25,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-largo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Largo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tQuisque luctus arcu suscipit est aliquet vulputate. Proin egestas metus ac augue pharetra ultricies. Vivamus at nisi mauris, a rhoncus justo. Nam vitae ullamcorper nulla.\r\n</p>\r\n",
            "properties": "<p>\r\n\tPeso: 1/2kg\r\n</p>\r\n",
            "image": [
                50
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<p>\r\n\t<br>\r\n</p>\r\n",
            "gpvalue": 3,
            "spvalue": 0,
            "slug": "flechas-10",
            "fabvalue": false,
            "name": "Flechas (10)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6\r\n<br>\r\nPeso: 5kg\r\n",
            "image": [
                39
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 16,
            "spvalue": 0,
            "slug": "arco-corto",
            "fabvalue": false,
            "name": "Arco Corto",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d8\r\n<br>\r\nPeso: 2kg\r\n",
            "image": [
                29
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 40,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-pesada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Pesada",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Peso: 1kg\r\n",
            "image": [
                61
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 5,
            "spvalue": 0,
            "slug": "virotes-20",
            "fabvalue": false,
            "name": "Virotes (20)",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6\r\n<br>\r\nPeso: 1kg\r\n",
            "image": [
                28
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 25,
            "spvalue": 0,
            "slug": "ballesta-ligera",
            "fabvalue": false,
            "name": "Ballesta Ligera",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d8\r\n<br>\r\nPeso: 8kg\r\n",
            "image": [
                30
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 7,
            "spvalue": 0,
            "slug": "baston",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bast\u00f3n",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6\r\n<br>\r\nPeso: 2kg\r\n",
            "image": [
                32
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 2,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cachiporra",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cachiporra",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d8\r\n<br>\r\nPeso: 2kg\r\n",
            "image": [
                31
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 15,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cimitarra",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cimitarra",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d4 Peso: 1/2kg\r\n",
            "image": [
                44
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 3,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d4\r\n<br>\r\nPeso: 1/2kg\r\n",
            "image": [
                45
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 30,
            "spvalue": 0,
            "slug": "daga-de-plata",
            "fabvalue": false,
            "name": "Daga de Plata",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d4\r\n<br>\r\nPeso: 1/2kg\r\n",
            "image": [
                33
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 5,
            "slug": "dardo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Dardo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 2d4 Peso: 3kg\r\n",
            "image": [
                65
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 20,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-bastarda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Bastarda",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d8 Peso: 3kg\r\n",
            "image": [
                51
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 6,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-combate",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Combate",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6 Peso: 2kg\r\n",
            "image": [
                52
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "hacha-de-mano",
            "fabvalue": false,
            "name": "Hacha de Mano",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d4\r\n<br>\r\nPeso: 0kg\r\n",
            "image": [
                53
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 2,
            "spvalue": 0,
            "slug": "honda",
            "fabvalue": false,
            "name": "Honda",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6 Peso: 1kg\r\n",
            "image": [
                68
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "jabalina",
            "fabvalue": false,
            "name": "Jabalina",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6\r\n<br>\r\nPeso: 5kg\r\n",
            "image": [
                69
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 7,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lanza",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lanza",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6\r\n<br>\r\nPeso: 2kg\r\n",
            "image": [
                54
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 3,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d8\r\n<br>\r\nPeso: 5kg\r\n",
            "image": [
                55
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 8,
            "spvalue": 0,
            "slug": "latigo-pesado",
            "fabvalue": false,
            "name": "L\u00e1tigo Pesado",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6\r\n<br>\r\nPeso: 3kg\r\n",
            "image": [
                70
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 5,
            "spvalue": 0,
            "slug": "lucero-del-alba",
            "fabvalue": false,
            "name": "Lucero del Alba",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d4\r\n<br>\r\nPeso: 1kg\r\n",
            "image": [
                58
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-ligero",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo Ligero",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6\r\n<br>\r\nPeso: 3kg\r\n",
            "image": [
                57
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 7,
            "spvalue": 0,
            "slug": "martillo-de-guerra",
            "fabvalue": false,
            "name": "Martillo de Guerra",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6 Peso: 2kg\r\n",
            "image": [
                59
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 5,
            "spvalue": 0,
            "slug": "maza",
            "fabvalue": false,
            "name": "Maza",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d8 Peso: 3kg\r\n",
            "image": [
                72
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 8,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-pesada",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Pesada",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6 Peso: 2kg\r\n",
            "image": [
                71
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 5,
            "spvalue": 0,
            "slug": "pica-ligera",
            "fabvalue": false,
            "name": "Pica Ligera",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6 Peso: 2kg\r\n",
            "image": [
                73
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 4,
            "spvalue": 0,
            "slug": "tridente",
            "fabvalue": false,
            "name": "Tridente",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 36,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "alignment": "L",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "Las cualidades especiales de Fatana quedan a criterio del Narrador. No obstante, debe siempre consider\u00e1rsela como una espada +3 m\u00e1gica. Algunas de sus caracter\u00edsticas adicionales, podr\u00edan ser,por ejemplo, la capacidad de discernir el alineamiento, inspirar valor a su poseedor y las tropas bajo su mando o cosas por el estilo. Fatana es un artefacto \u00fanico de poder, y su valor es incalculable. Como su nombre indica, su destino est\u00e1 ineludiblemente unido al de la Marca del Este (Reino Bosque). Una inscripci\u00f3n secreta, que no se puede ver a simple vista, anuncia la muerte pr\u00f3xima del rey, con estas palabras: tus d\u00edas de gloria muy pronto ver\u00e1n su fin. Esta capacidad prof\u00e9tica de la espada, que es capaz de anunciar la muerte de su poseedor, se hace presente en su hoja, con un brillo escarlata, un mes antes de la muerte del rey y su pron\u00f3stico es infalible e implacable. Se dice que esta presciencia del arma es otorgada por el mism\u00edsimo Valion.\r\n",
            "image": [
                9
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "Forjada por Sirius, en los albores de la Estirpe del Este, la espada Fatana ha acompa\u00f1ado a los se\u00f1ores y reyes de la Marca a lo largo de su historia. La espada ha sufrido varias transformaciones y mejoras desde que fuera forjada por primera vez. Su acero se ha quebrado en dos ocasiones, para volver a resurgir m\u00e1s fuerte y poderoso del fuego de la fragua, a\u00f1adi\u00e9ndosele en dichas reconstrucciones metal de armas arrebatadas a se\u00f1ores enemigos en el campo de batalla. Fatana significa destino en el idioma de Visirt\u00e1n, pues dice la leyenda que el d\u00eda que \u00e9sta se pierda o quiebre por tercera vez, la Estirpe del Este se perder\u00e1 con ella...\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "fatana",
            "fabvalue": true,
            "name": "Fatana",
            "rarity": "U",
            "objtype": "W",
            "highlight": true
        }
    },
    {
        "pk": 39,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-11T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "",
            "properties": "<p>Zona: Zonas Boscosas</p>\r\n\r\n<p>Probabilidad de encontrarla: 35%</p>\r\n<p>Coste / Probabilidad de venta: 100 mo por 35 gramos (2 usos) / 50%</p>",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "<p>Este veneno se extrae de las bayas de la Actea, tras convertir dicho fruto en una pasta densa. Al ingerirse produce fuertes dolores gastrointestinales que perdurar\u00e1n durante seis d\u00edas. Si no se recibe atenci\u00f3n, se morir\u00e1 por deshidrataci\u00f3n.</p>\r\n\r\n\r\n",
            "gpvalue": 100,
            "spvalue": 0,
            "slug": "actea",
            "fabvalue": false,
            "name": "Actea",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 40,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-11T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "<p>\r\n\tZona: Llanuras\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tProbabilidad de encontrarla: 24%\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tCoste / Probabilidad de venta: 215 mo por 135 gramos (3 usos) / 40%\r\n</p>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "<p>\r\n\tEste veneno se extrae de las flores del baladre, que al ser preparadas como infusi\u00f3n, adquieren sus propiedades venenosas. Alguien que ingiera dicha infusi\u00f3n sufrir\u00e1 dolores musculares que le incapacitar\u00e1n hasta 1d3+1 turnos. Con una dosis alta (unas 10 infusiones) sufrir\u00e1 fuertes convulsiones hasta caer muerto en un plazo de 10 turnos.\r\n</p>\r\n",
            "gpvalue": 215,
            "spvalue": 0,
            "slug": "Baladre",
            "fabvalue": false,
            "name": "Baladre",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 41,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-11T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "<p>\r\n\tZona: Llanuras Templadas\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tProbabilidad de encontrarla: 46%\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tCoste / Probabilidad de venta: 345 mo por 135 gramos de pasta (1 uso) / 60%\r\n</p>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "<p>\r\n\tEste veneno se extrae de unas hormigas que habitan en algunas zonas de La Marca, especialmente en Los Paramos del Pasto. Al aplastar el abdomen de estos insectos, se produce una pasta negruzca y viscosa muy \u00e1cida que ingerida produce fuertes dolores estomacales que llegan hasta las ulceraciones. Las criaturas afectadas pierden 1d12 PG.\r\n</p>\r\n",
            "gpvalue": 345,
            "spvalue": 0,
            "slug": "bardana",
            "fabvalue": false,
            "name": "Bardana",
            "rarity": "C",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 42,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-11T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "",
            "properties": "<p>Zona: Zonas Des\u00e9rticas</p>\r\n<p>Probabilidad de encontrarla: 25%</p>\r\n<p>Coste / Probabilidad de venta: 245 mo por cada 10 espinas / 35%</p>",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "<p>El veneno se obtiene de las espinas del cactus conocido como Cadillo o \u201cEspina del Diablo\u201d. Generalmente se usa la espina directamente para inocular el veneno, us\u00e1ndose como munici\u00f3n en muchas cerbatanas. Los efectos pasan desde alucinaciones graves (con una inyecci\u00f3n), hasta un coma pasajero (con tres o m\u00e1s inyecciones)</p>\r\n\r\n",
            "gpvalue": 245,
            "spvalue": 0,
            "slug": "cadillo",
            "fabvalue": false,
            "name": "Cadillo",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 43,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-12-11T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                5
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "<p>\r\n\tZona: Arrecifes Costeros\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tProbabilidad de encontrarla: 24%\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tCoste / Probabilidad de venta: 135 mo por cada media docena de huevos / 30%\r\n</p>\r\n",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "El catan es un ser reptilesco con cortas alas que no supera los 40cm de longitud. Suele cazar peque\u00f1as aves pesqueras. Sus huevos son altamente indigestos para la mayor\u00eda de seres vivos. En algunos casos se usa para producir platos que produzcan v\u00f3mitos en los comensales dej\u00e1ndolos indispuestos 1d4 horas.\r\n",
            "gpvalue": 135,
            "spvalue": 0,
            "slug": "huevo-de-catan",
            "fabvalue": false,
            "name": "Huevo de Catan",
            "rarity": "R",
            "objtype": "Ven",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d6 Peso: 1kg\r\n",
            "image": [
                48
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 7,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-corta",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Corta",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d8\r\n<br>\r\nPeso: 2kg\r\n",
            "image": [
                46
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 10,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-larga",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada Larga",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d10 Peso: 8kg\r\n",
            "image": [
                47
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 15,
            "spvalue": 0,
            "slug": "espada-de-dos-manos",
            "fabvalue": false,
            "name": "Espada de dos manos",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-06T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "NEW",
            "creation_date": "2011-12-06T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "properties": "Da\u00f1o: 1d4 Peso: 1kg\r\n",
            "image": [
                67
            ],
            "status": "Cr",
            "description": "<br>\r\n",
            "gpvalue": 3,
            "spvalue": 0,
            "slug": "garrote",
            "fabvalue": false,
            "name": "Garrote",
            "rarity": "C",
            "objtype": "W",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Moneda de oro\r\n",
            "gpvalue": 1,
            "spvalue": 0,
            "slug": "moneda-de-oro",
            "fabvalue": false,
            "name": "Moneda de Oro",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 34,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Moneda de plata\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 1,
            "slug": "moneda-de-plata",
            "fabvalue": false,
            "name": "Moneda de Plata",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 35,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 0,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 1,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "Cr",
            "description": "Moneda de cobre\r\n",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "moneda-de-cobre",
            "fabvalue": false,
            "name": "Moneda de Cobre",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 38,
        "model": "web.object",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "deactivated": false,
            "send_tweet": false,
            "ppvalue": 1,
            "canon_level": "C",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "alignment": "NA",
            "cpvalue": 0,
            "author": [
                3
            ],
            "comments": "",
            "properties": "",
            "image": [],
            "status": "NA",
            "description": "",
            "gpvalue": 0,
            "spvalue": 0,
            "slug": "moneda-de-platino",
            "fabvalue": false,
            "name": "Moneda de Platino",
            "rarity": "C",
            "objtype": "C",
            "highlight": false
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.objectrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "ORIGIN",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "object1": 32,
            "object2": 3,
            "relation12": "NEMESIS"
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.objectrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "PAIR",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "object1": 6,
            "object2": 7,
            "relation12": "PAIR"
        }
    },
    {
        "pk": 1,
        "model": "web.objectrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "PAIR",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "object1": 6,
            "object2": 5,
            "relation12": "PAIR"
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.objectrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "PAIR",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "object1": 3,
            "object2": 4,
            "relation12": "PAIR"
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.objectrelationship",
        "fields": {
            "author": [],
            "relation21": "PAIR",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "object1": 3,
            "object2": 2,
            "relation12": "PAIR"
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2012-03-22T18:55:36",
            "name": "Sepultura del Honor",
            "sessions": 7,
            "url": "http://criptabajoeltorreon.wordpress.com/2012/03/22/la-marca-del-este-el-valle-del-dios-astado-ii-sepultura-del-honor/",
            "price": "FREE",
            "description": "Tras iniciar su traves\u00eda hacia el brumoso Norte en pos del m\u00edtico Karkadann que ha llevado a los PJs a cruzar tumbas arcaicas y p\u00e1ramos sombr\u00edos, y a verse las caras con poderosas momias y aparecidos volubles, llegar\u00e1n con el cansancio acumulado de tres d\u00edas de viaje hasta las puertas de la Ciudadela de Frysev, morada del pecado&hellip; el lugar donde las drogas, el alcohol, los juegos de azar, y la prostituci\u00f3n tienen su cuna; encrucijada de caminos, babel de lenguas, sepultura del honor; un enclave donde la palabra del viejo Frysev es ley, y donde la ley se mide por el filo de la espada.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 2,
            "creation_date": "2012-03-22T18:55:34",
            "attachments": [],
            "image": [
                118
            ],
            "comments": "Sepultura del Honor es la segunda parte de la campa\u00f1a titulada \u201cEl Valle del Dios Astado\u201d para La Marca del Este basada en el c\u00f3mic<i> \u201cLa Espada Salvaje de Conan\u201d N\u00ba98</i> titulado \u201cEl Dios Astado\u201d, publicado en 1990 por Comics F\u00f3rum. El guion es de Charles Dixon y el dibujo de Jorge Zaffino. En esta ocasi\u00f3n la mayor parte de la acci\u00f3n tendr\u00e1 lugar en la <a href=\"http://codexdelamarca.com/location/la-ciudadela-de-frysev/\" target=\"_blank\">Ciudadela de Frysev</a>, fortaleza de mi invenci\u00f3n que ha sido recientemente a\u00f1adida al Canon del C\u00f3dex de la Marca. De inspirai\u00f3n han servido tambi\u00e9n, <i>Assassin\u2019s Creed la Hermandad</i> y<i> La M\u00e1scara de la Muerte Roja</i> (m\u00e1s la de Vincent Price que la de Poe).\r\n<br>\r\n<br>\r\nPrimera parte de la campa\u00f1a: <a href=\"http://codexdelamarca.com/adventure/el-soberano-incapaz/\" target=\"_blank\">El Soberano Incapaz</a>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                39
            ],
            "maxlevel": 4,
            "slug": "sepultura-del-honor",
            "minnumplayers": 3
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 5,
            "last_updated": "2012-02-28T08:03:09",
            "name": "Vientos de Desesperaci\u00f3n",
            "sessions": 2,
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2012/02/vientos-de-desesperacion.html",
            "price": "FREE",
            "description": "&quot;Del otro lado de las ventanas cerradas, el viento silba una canci\u00f3n extra\u00f1a y disonante. Los truenos crujen en campanadas monstruosas, y la lluvia sisea contra los tejados. Siente la agitaci\u00f3n miserable en tu pecho, la depravaci\u00f3n precipit\u00e1ndose como una marea. Siente todo lo que es puro y sagrado desaparecer frente a tus propios deseos dementes. No, no es una tormenta lo que se acerca... &quot;\r\n<br>\r\n<br>\r\n\u201cVientos de Desesperaci\u00f3n\u201d es una aventura para <b>Vermigor</b>, escenario de campa\u00f1a de Aventuras en la Marca del Este.&nbsp;\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 6,
            "creation_date": "2012-02-28T08:03:08",
            "attachments": [],
            "image": [
                117
            ],
            "comments": "En su d\u00eda (all\u00e1 por el 2.002) la garabatee en tres folios a mano, bas\u00e1ndome en un monstruo que vi por ah\u00ed, de Ravenlolft. La conceb\u00ed para 2 \u00f3 3 personajes, nivel 8-9, para tercera edici\u00f3n de D&amp;D y para Ravenloft. Los personajes eran de niveles altos y llev\u00e1bamos jugando bastante tiempo (para lo que suele ser Ravenloft), as\u00ed que la aventura estaba salpicada por multitud de hilos argumentales propios de los personajes y tramas secundarias arrastradas de otras aventuras (uno de los personajes era una asesina a punto de sucumbir a la oscuridad y mano derecha de Dominic d'Honaire, as\u00ed que en aquella aventura se pasaban mucho m\u00e1s tiempo en la ciudad, en aquel caso Port-a-Lucine). En este caso para esta adaptaci\u00f3n he obviado las tramas secundarias y disminuido la dificultad para que se pueda jugar a continuaci\u00f3n de \u201cMiedo a la Oscuridad\u201d, si es que los personajes no han abandonado Vermigor durante La Conjunci\u00f3n.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEn esta reescritura de la aventura me he fijado mucho (y por tanto tengo que agradecer) en el Taller Rolero: Dise\u00f1o de Aventuras de JMPR. \u00a1Gracias!\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                24
            ],
            "maxlevel": 7,
            "slug": "vientos-de-desesperacion",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 8,
            "last_updated": "2012-02-20T20:43:30",
            "name": "Atrapados en el tiempo",
            "sessions": 3,
            "url": "http://norkak.wordpress.com/2012/02/20/atrapados-en-el-tiempo/",
            "price": "FREE",
            "description": "En medio del invierno, una tormenta de nieve se ha levantado a la misma vez que un extra\u00f1o suceso ha tomado a La Fortaleza Kendall: \u00e9sta ha sido \u201ccondenada\u201d a repetir el mismo d\u00eda una y otra vez. Un grupo de aventureros, ajenos a todo y misteriosamente libres de la maldici\u00f3n, ver\u00e1n como pasa ante sus propios ojos los mismos acontecimientos un d\u00eda tras otro, aunque incapaces de escapar por culpa de la tormenta.\r\n<br>\r\n<br>\r\n\u00bfSer\u00e1n capaces de resolver el misterio, o quedar\u00e1n para siempre \u201cAtrapados en el Tiempo\u201d?\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2012-02-20T20:43:29",
            "attachments": [],
            "image": [
                116
            ],
            "comments": "Aventura casi en su totalidad de Investigaci\u00f3n, de Nivel Bajo y sin l\u00edmite de jugadores. Basada en la pel\u00edcula Atrapado en el Tiempo de Harold Ramis. Tiene una duraci\u00f3n de entre 2 y 3 sesiones de juego.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEsta aventura se desarrolla en La Fortaleza del Vado,&nbsp;una adaptaci\u00f3n para Aventuras en la Marca del Este del m\u00f3dulo Retorno a la Fortaleza de la Frontera que puedes descargar aqu\u00ed: <a class=\"moz-txt-link-freetext\" href=\"http://www.mediafire.com/?ftva85994esol6s\">http://www.mediafire.com/?ftva85994esol6s</a>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": true,
            "author": [
                43
            ],
            "maxlevel": 3,
            "slug": "atrapados-en-el-tiempo",
            "minnumplayers": 2
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2012-02-06T20:10:55",
            "name": "El soberano incapaz",
            "sessions": 1,
            "url": "http://criptabajoeltorreon.wordpress.com/2012/02/02/la-puerta-negra-la-caja-azul-y-el-soberano-incapaz/",
            "price": "FREE",
            "description": "Los PJs son elegidos para guiar una expedici\u00f3n a trav\u00e9s de territorios inh\u00f3spitos, con el fin de encontrar al legendario Karkadann, una criatura m\u00edtica cuyo cuerno tiene fama de poseer grandes poderes curativos. Pero tarde o temprano comprender\u00e1n por qu\u00e9 nadie ha regresado jam\u00e1s para contar la verdad sobre la bestia.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2012-02-02T20:10:47",
            "attachments": [],
            "image": [
                113
            ],
            "comments": "El Soberano Incapaz es tan solo la primera parte de una campa\u00f1a titulada \u201cEl Valle del Dios Astado\u201d para La Marca del Este basada en el comic \u201cLa Espada Salvaje de Conan\u201d No98 titulado \u201cEl Dios Astado\u201d, que fue publicado en 1990 por Comics F\u00f3rum. El guion es de Charles Dixon y el dibujo de Jorge Zaffino. En algunas descripciones he tomado p\u00e1rrafos enteros de La Comunidad del Anillo de J.R.R. Tolkien, (\u00bfpor qu\u00e9 voy a rescribir sus palabras si no puedo hacerlo mejor?). El ojo despierto tambi\u00e9n descubrir\u00e1 mi peque\u00f1o homenaje a Edgar Allan Poe con mi particular versi\u00f3n de la historia de Berenice.\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                39
            ],
            "maxlevel": 3,
            "slug": "el-soberano-incapaz",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 5,
            "last_updated": "2012-01-26T22:27:17",
            "name": "La Niebla",
            "sessions": 2,
            "url": "http://cosasdelamarca.blogspot.com/2012/01/modulo-la-niebla-revisado.html",
            "price": "FREE",
            "description": "Esta aventura est\u00e1 pensada para servir de iniciaci\u00f3n a un grupo de PJs sin ser necesario que conozcan el sistema. Puede haber combates complicados si se juegan el tipo en momentos obviamente equivocados, pero por lo dem\u00e1s puede ser perfectamente jugada por un grupo que disponga de unos 5-6 niveles en total (si el grupo posee menos niveles habr\u00e1 PNJs dispuestos a ayudarles siempre y cuando les inspiren confianza, pues el mayor problema de la aventura es el miedo). Los nombres de los lugares son bastante \u201cdescriptivos\u201d y pueden ser cambiados al antojo del DM para adaptarlos a su entorno de campa\u00f1a. Debido a que mi campa\u00f1a se inici\u00f3 hace tiempo hay muchas referencias a Reinos Olvidados que pueden ser modificadas sin problemas. Un buen lugar donde ubicarla ser\u00eda al oeste de las Dunas Piratas.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2012-01-23T17:31:49",
            "attachments": [
                11
            ],
            "image": [],
            "comments": "",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                37
            ],
            "maxlevel": 6,
            "slug": "la-niebla",
            "minnumplayers": 2
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 8,
            "last_updated": "2012-01-16T17:18:20",
            "name": "Perdida en Villa Silencio",
            "sessions": 4,
            "url": "http://ebaris.blogspot.com/2012/01/perdida-en-villa-silencio.html",
            "price": "FREE",
            "description": "Algo siniestro se mueve entre los jirones de niebla de la antigua ciudad de Villa Silencio.\r\n<br>\r\nAd\u00e9ntrate junto a tus compa\u00f1eros a este lugar maldito, donde tendr\u00e9is que salvar a la hija de un reconocido habitante de Robleda.\r\n<br>\r\nPerdida en Villa Silencio es una desafiante aventura contra la oscuridad y el terror donde cinco personajes dever\u00e1n luchar contra los horrores de la ciudad de la niebla. Esta aventura pondr\u00e1 a prueba su fortaleza mental en las calles de la perdida Villa Silencio.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2012-01-16T17:08:52",
            "attachments": [],
            "image": [
                111
            ],
            "comments": "Se trata de un homenaje a una saga de Videojuegos de Terror, Silent Hill\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                36
            ],
            "maxlevel": 4,
            "slug": "perdida-en-villa-silencio",
            "minnumplayers": 5
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "La Torre de la Ci\u00e9naga",
            "sessions": 1,
            "url": "http://www.holocubierta.com/index.php?page=shop.product_details&flypage=flypage.tpl&product_id=6&category_id=1&option=com_virtuemart&Itemid=88",
            "price": "N/A",
            "description": "Nuestros h\u00e9roes deber\u00e1n viajar hasta el Gran Pantano y explorar una vieja torre visirtan\u00ed abandonada que parece haber sido ocupada por una banda de malhechores.\r\n",
            "canon_level": "C",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2010-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "Aparece incluida en La Caja Roja.",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                3
            ],
            "maxlevel": 2,
            "slug": "la-torre-de-la-cienaga",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Las Minas de los P\u00e1ramos del Pasto",
            "sessions": 2,
            "url": "http://www.holocubierta.com/index.php?page=shop.product_details&flypage=flypage.tpl&product_id=6&category_id=1&option=com_virtuemart&Itemid=88",
            "price": "N/A",
            "description": "Los jugadores se desplazar\u00e1n hasta un complejo minero hace mucho tiempo inactivo para investigar su situaci\u00f3n e informar al burgomaestre.\r\n",
            "canon_level": "C",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2010-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "Las Minas de los P\u00e1ramos del Pasto es potencialmente letal y se aconseja acometerla cuando los personajes hayan alcanzado el segundo nivel. En cualquier caso, si\u00e9ntete libre para quitar monstruos, a\u00f1adirlos, bajarlos de nivel, eliminar trampas o lo que se te antoje para facilitar la tarea a tus  inexpertos jugadores.\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                3
            ],
            "maxlevel": 2,
            "slug": "las-minas-de-los-paramos-del-pasto",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 7,
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Planes Oscuros",
            "sessions": 4,
            "url": "http://www.holocubierta.com/index.php?page=shop.product_details&flypage=flypage.tpl&product_id=16&category_id=1&option=com_virtuemart&Itemid=88",
            "price": "11-20",
            "description": "Segunda aventura de la &quot;Trilog\u00eda de la Orden del Libro&quot; que llevar\u00e1 a los personajes a explorar uno de los m\u00e1s peligrosos y tenebrosos lugares de La Marca del Este, el llamado &quot;Gran Pantano&quot;.\r\n",
            "canon_level": "AP",
            "minlevel": 4,
            "creation_date": "2011-10-01T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                18
            ],
            "maxlevel": 8,
            "slug": "planes-oscuros",
            "minnumplayers": 3
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Rapto en la Hacienda Labad\u00eda",
            "sessions": 1,
            "url": "http://www.holocubierta.com/index.php?page=shop.product_details&flypage=flypage.tpl&product_id=18&category_id=1&option=com_virtuemart&Itemid=88",
            "price": "N/A",
            "description": "Esta aventura servir\u00e1 como m\u00f3dulo introductorio al mundo de juego de la Marca a las mil maravillas, dada su sencillez y brevedad. La trama da comienzo en Robleda, donde los aventureros ser\u00e1n testigos de la irrupci\u00f3n de un misterioso jinete en la ciudad, portando malas noticias... noticias que implicar\u00e1n a los aventureros en una misi\u00f3n por encargo del Burgomaestre de la villa. Los trasgos han asaltado una hacienda a las afueras de la ciudad, en el margen oriental del Arroyosauce; hac\u00eda a\u00f1os que no se acercaban tanto a los vados del r\u00edo para atacar una propiedad roble\u00f1a \u00bfqu\u00e9 misterios se ocultan tras este luctuoso suceso?",
            "canon_level": "C",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2011-12-17T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "Incluida como aventura en la Caja Azul.\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                3
            ],
            "maxlevel": 2,
            "slug": "rapto-en-la-hacienda-labadia",
            "minnumplayers": 1
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 5,
            "last_updated": "2012-01-02T00:00:00",
            "name": "Lo que el Ojo no ve",
            "sessions": null,
            "url": "http://www.holocubierta.com/index.php?option=com_content&view=article&id=221&Itemid=131",
            "price": "11-20",
            "description": "El Bosque Real, junto a Marvalar, ha sido siempre un lugar tranquilo donde vivir en paz. Hasta ahora. Su tranquilidad ha sido perturbada por una serie de secuestros perpetrados por un ej\u00e9rcito de trasgos especialmente crueles y disciplinados. Por si eso no fuese suficiente, una extra\u00f1a maldici\u00f3n est\u00e1 diezmando la poblaci\u00f3n de la vecina ciudad de Castamir, haciendo que sus habitantes huyan despavoridos.\r\n<br>\r\n<br>\r\n\u00bfQu\u00e9 oscura verdad se esconde tras estos hechos? Es el momento para que un grupo de h\u00e9roes de un paso adelante y se enfrente a lo desconocido... a aquello que el Ojo no ve.\r\n",
            "canon_level": "C",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2012-01-02T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "&quot;Lo que el Ojo no ve&quot; es un m\u00f3dulo para Aventuras en la Marca del Este dise\u00f1ado para un grupo de 1 a 5 aventureros de niveles 1 y 2.\r\n<br>\r\n<br>\r\n&quot;Lo que el Ojo no ve&quot; es una aventura oscura, llena de decisiones dif\u00edciles, que presume que tus jugadores son h\u00e9roes y que luchar\u00e1n por hacer lo correcto. Adem\u00e1s no es una aventura lineal, algunos escenarios pueden resolverse de varias maneras o llegar a ellos con diferente informaci\u00f3n, de manera que tu experiencia al jugar la aventura ser\u00e1 diferente en funci\u00f3n de las decisiones que tomes.\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": true,
            "author": [
                4
            ],
            "maxlevel": 2,
            "slug": "lo-que-el-ojo-no-ve",
            "minnumplayers": 1
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": null,
            "last_updated": "2011-12-25T00:00:00",
            "name": "El Castillo de Piedra Negra",
            "sessions": 1,
            "url": "http://issuu.com/jmonpellieur/docs/arcox_especialnavidad",
            "price": "FREE",
            "description": "La aventura que te dispones a leer a continuaci\u00f3n nace con la idea de recrear un ambiente similar al de films como &quot;Evil Dead&quot;, &quot;Temblores&quot; o las cl\u00e1sicas cintas de muertos vivientes, donde los personajes protagonistas se encontraban inmersos en un mundo donde un gran peligro les rodea, un peligro que en ocasiones les supera y del que tan s\u00f3lo podr\u00e1n escapar.\r\n<br>\r\n<br>\r\nDe eso se trata esta aventura, no s\u00f3lo de luchar y explorar, sino de saber usar el sigilo y la astucia, de saber cu\u00e1ndo se debe escapar para salvar tu vida. Adem\u00e1s, las caracter\u00edsticas de algunas de las criaturas que aparecen en la aventura obligar\u00e1n a los personajes a lanzarse a una carrera contra reloj cuyo premio ser\u00e1 su propia vida.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEs una aventura corta pero dura, recomendada para personajes que ronden el nivel 10. La presencia en el grupo de un Palad\u00edn o Cl\u00e9rigo ser\u00e1 casi indispensable.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 9,
            "creation_date": "2011-12-25T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                106
            ],
            "comments": "Publicada en el e-Zine de Archiroleros de especial Navidad 2011\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                5
            ],
            "maxlevel": 11,
            "slug": "el-castillo-de-piedra-negra",
            "minnumplayers": null
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 4,
            "last_updated": "2011-12-23T00:00:00",
            "name": "La Maldici\u00f3n de la Princesa de Plata",
            "sessions": null,
            "url": "http://www.holocubierta.com/foro/viewtopic.php?f=17&t=278",
            "price": "FREE",
            "description": "Afila tu espada, tensa tu arco y prepara tu libro de hechizos, es hora de que te enfrentes a los peligros de Gallonway Crest, la Ciudadela de la Roca, una apasionante aventura de intrigas en la corte, malos y buenos, escandalosos robos de joyas y princesas a las que rescatar en sombr\u00edos Calabozos. La Maldici\u00f3n de la Princesa de Plata ha sido dise\u00f1ada para la forja de cuatro leyendas, cuatro h\u00e9roes de nivel 2-3 y profesiones variadas (guerrero, mago, ladr\u00f3n y cl\u00e9rigo, por ejemplo).\r\n<br>\r\n<br>\r\nEste escenario gira en torno a diferentes episodios interconectados entre s\u00ed en atenci\u00f3n a las decisiones de tus jugadores, por lo que no existe un \u00fanico curso de acci\u00f3n correcto, ni una \u00fanica forma de resolver el enigma de la Princesa de Plata, tan s\u00f3lo acciones y resultados, (\u00a1y muchas formas de meter la pata!), as\u00ed que cuidadito.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 2,
            "creation_date": "2010-12-13T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                100
            ],
            "comments": "",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                25
            ],
            "maxlevel": 3,
            "slug": "la-maldicion-de-la-princesa-de-plata",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 4,
            "last_updated": "2011-12-23T00:00:00",
            "name": "Retorno a Brookmere",
            "sessions": null,
            "url": "http://torrecuervo.blogspot.com/2011/10/ya-esta-aqui-retorno-brookmere-para-la.html",
            "price": "FREE",
            "description": "Retorno a Brookmere es una aventura para el juego de rol Aventuras en la Marca del Este (o para D&amp;D b\u00e1sico y cualquiera de sus retroclones) dise\u00f1ada para personajes jugadores de nivel 1 o 2, funciona mejor con un grupo de 3 a 4 jugadores, pero puede adaptarse f\u00e1cilmente a grupos de cualquier tama\u00f1o, incluso para un solo personaje.\r\n<br>\r\n<br>\r\nLas Ruinas de Brookmere. Anta\u00f1o el magnifico castillo bull\u00eda de risas y canciones. Ahora todo eso ha desparecido. Hace mucho, en los tiempos de la Gran Hambruna, los Trasgos, Orcos y otros monstruos llegados de las lejanas Tierras Heladas cayeron sobre Brookmere en busca de comida y tesoros, destruyendo todo lo que encontraron a su paso, incluido el castillo.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2011-10-17T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                101
            ],
            "comments": "Esta aventura es una adaptaci\u00f3n del fant\u00e1stico Libro-Juego de Rose Estes Retorno a Brookmere, perteneciente a la colecci\u00f3n Dungeons and Dragons Aventura sin Fin (los famosos libros del borde negro) de TSR, publicada en Espa\u00f1apor Timun Mas a principios de los a\u00f1os 80. Actualmente, Retorno a Brookmere, y el resto de la colecci\u00f3n son libros descatalogados y muy dif\u00edciles de conseguir.\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                26
            ],
            "maxlevel": 2,
            "slug": "retorno-a-brookmere",
            "minnumplayers": 1
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 5,
            "last_updated": "2011-12-23T00:00:00",
            "name": "Pandemonium",
            "sessions": null,
            "url": "http://archiroleros.com/foro/index.php?action=downloads;sa=view;down=53",
            "price": "FREE",
            "description": "Pandemonium, pretende sumergir a los aventureros en un aut\u00e9ntico mundo infernal, por lo que deber\u00e1n viajar para salvar la vida de una joven inocente, la cual puede perder su alma en el proceso, o algo aun peor.\r\n<br>\r\n&nbsp;\r\n<br>\r\nPara esta aventura, se han creado una serie de mapas t\u00e1cticos, que el Master puede imprimir y usar como apoyo en la narraci\u00f3n. De igual forma, se adjuntan personajes recortables, que pueden utilizarse para representar a la mayor\u00eda de los personajes de la trama, con la intenci\u00f3n de facilitar la determinaci\u00f3n de posiciones en la narraci\u00f3n. Ambos, mapas y personajes, pueden usarse de forma conjunta o por separado, pero, los mapas, no est\u00e1n dise\u00f1ados a escala respecto a los personajes, simplemente se complementan entre si. Adem\u00e1s, para esta ocasi\u00f3n, todos los monstruos incluidos en la aventura, son nuevos, creados expresamente para el m\u00f3dulo. As\u00ed, las criaturas que pueden ser exportables a otros m\u00f3dulos, se han incluido en un peque\u00f1o bestiario al final del m\u00f3dulo.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 10,
            "creation_date": "2011-08-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                103
            ],
            "comments": "Presentada al&nbsp;<a href=\"http://archiroleros.com/foro/primer-concurso-archiroleros-de-modulos-dd/concurso-archiroleros-lista-de-modulos-en-descarga-y-modulo-premiado/msg19324/#msg19324\" target=\"_self\">Primer Concurso de M\u00f3dulos de ArchiRoleros en 2011</a>. No result\u00f3 ganadora.\r\n<br>\r\n<br>\r\nSe trata de una aventura muy alejada (en cuanto tem\u00e1tica) de lo que suelo realizar para la Marca, en concreto, los aventureros deber\u00e1n adentrarse en un plano demon\u00edaco (Grotos) con al intenci\u00f3n de salvar el alma de una joven traicionada. El m\u00f3dulo se desarrollar\u00e1 entre lugares de pesadilla y locura, con el constante acoso  de seres demon\u00edacos y del propio plano.\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                5
            ],
            "maxlevel": 15,
            "slug": "pandemonium",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": null,
            "last_updated": "2011-12-23T00:00:00",
            "name": "Un Curioso Libro",
            "sessions": 1,
            "url": "http://www.holocubierta.com/foro/viewtopic.php?f=17&t=138&start=0",
            "price": "FREE",
            "description": "En la feria de un pueblo, un vendedor local tiene mil cachivaches a la venta. Entre las cosas que vende hay un libro de conjuros, que un mago quiere comprar. El vendedor, que se da cuenta de que el mago quiere el libro a toda costa, le pone un precio demasiado elevado. Entonces el mago contrariado por el vendedor monta un esc\u00e1ndalo en la plaza, que lo PJs ver\u00e1n. Cuando intenten tranquilizar al mago, este se les encarara y al ver otro mago, piensa que quiere quitarle el libro, entonces el mago forcejeara y tratara de golpear al mago PJ y cuando la cosa est\u00e9 a punto de desbordarse, la guardia hace su trabajo, los separa y llevan al mago PJ detenido. Lo soltaran esa misma tarde, porque es solo una falta leve. Esa misma noche el tendero ser\u00e1 asesinado en su casa y un testigo vera al mago PJ. En realidad es el mago detenido que por la noche asumiendo la apariencia del mago PJ, asesina al tendero por el libro. Pero el Pj estaba en ese momento en la taberna con un mont\u00f3n de gente que le dar\u00e1 coartada. Aun con estas la guardia se lo llevara retenido para interrogarlo. Pero aparecer\u00e1n varios testigos que dir\u00e1n que si es el asesino. El mago malvado ha pagado unas cuantas monedas de oro a los \u201ctestigos\u201d.",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": null,
            "creation_date": "2010-12-24T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "Esta aventura deber\u00eda ser para un m\u00ednimo de cuatro jugadores. Lo ideal es que alguien lleve un mago, ya que es el gancho para iniciar toda la aventura, pero esto es f\u00e1cilmente modificable. En lugar de un libro puede ser un arma, as\u00ed cualquier clase de jugador podr\u00eda iniciar la historia.\r\n<br>\r\n<br>\r\nLa aventura ocupa un par de folios y est\u00e1 publicada directamente en el foro.&nbsp;\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                27
            ],
            "maxlevel": null,
            "slug": "un-curioso-libro",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2011-12-23T00:00:00",
            "name": "El viejo Kat\u00e1n y la incre\u00edble y alimenticia banda de\u2026los champi\u00f1ones bailarines",
            "sessions": null,
            "url": "http://sacodedados.com/champinones-bailarines/",
            "price": "FREE",
            "description": "\u00bfEres un morbosillo Narrador de Aventuras de la Marca del Este y quieres ofrecer a tus jugadores algo diferente que se salga del habitual mata-mata del dungeon de la semana? \u00bfQuieres recordar esa maravillosa aventura publicada hace ya casi 20 a\u00f1os? Descarga El viejo Kat\u00e1n y la incre\u00edble y alimenticia banda de&hellip;los champi\u00f1ones bailarines.\r\n<br>\r\n<br>\r\nUna aventura que llevar\u00e1 a los aventureros a explorar un pantano poco transitado en el mundo de Aventuras en la Marca del Este, donde un exc\u00e9ntrico ermita\u00f1o sobrevive normalmente feliz, pero \u00faltimamente atormentado por un grupo de festivos champi\u00f1ones animados. El anacoreta, llamado Kat\u00e1n, les podr\u00e1 explicar que algo pasa en el pantano y que el ecosistema parece haber cambiado. \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el motivo? \u00bfPodr\u00e1n encontrarlo los AJs, ayudando al anciano y a toda la fauna aut\u00f3ctona del lugar? \u00bfo preferir\u00e1n ensartar al pobre viejo para apurar un pu\u00f1ado de puntos de experiencia y correr\u00e1n al siguiente Dungeon? Estos son los misterios a los que se enfrentar\u00e1n los jugadores, y que solo se desvelar\u00e1n en la siguiente partida de Aventuras en la Marca del Este, disfrutadla.\r\n<br>\r\n<br>\r\nUno de los AJs tiene que ser un explorador y un bardo (si adoptas este tipo de personaje en tus partidas) puede ser de ayuda al grupo\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2011-07-13T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                104
            ],
            "comments": "Me gustar\u00eda dar las gracias a mis dos gatos, Roman y Stewart, por proporcionar el modelo de comportamiento para Hlaupa en esta aventura. Como siempre, muchas gracias a JRD por sus valiosas\r\nhabilidades cr\u00edticas. Espero que todos vosotros, Narradores y jugadores, os divirt\u00e1is tanto jugando esta\r\naventura como lo hice yo escribi\u00e9ndola. Hacedme saber c\u00f3mo os ha ido.",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                28
            ],
            "maxlevel": 6,
            "slug": "el-viejo-katan-y-la-increible-y-alimenticia-banda-delos-champinones-bailarines",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "name": "Senderos en la Nieve",
            "sessions": 2,
            "url": "http://el-contemplador.blogspot.com/2011/11/nueva-aventura-para-la-marca-del-este.html",
            "price": "FREE",
            "description": "En esta aventura, los jugadores viajar\u00e1n hasta una peque\u00f1a aldea en las monta\u00f1as, donde un terrible mal ha surgido, haciendo peligrar la seguridad de todos sus integrantes.  El fr\u00edo, la nieve y algunos males end\u00e9micos del lugar, se interpondr\u00e1n en el camino de los aventureros.  Este m\u00f3dulo, esta pensado para ser jugado en jornadas o sesiones cortas, perfecta para desarrollar entre campa\u00f1as m\u00e1s amplias.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 3,
            "creation_date": "2011-11-01T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "Esta aventura, es una versi\u00f3n adaptada al sistema y mundo de la Marca del Este, del m\u00f3dulo del mismo nombre creada por el Contemplador para D&amp;D. En esta ocasi\u00f3n, se han realizado peque\u00f1os cambios como algunas descripciones, y otros m\u00e1s significativos como el enemigo final.\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                5
            ],
            "maxlevel": 6,
            "slug": "senderos-en-la-nieve",
            "minnumplayers": 2
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 5,
            "last_updated": "2011-12-20T00:00:00",
            "name": "Una extra\u00f1a enfermedad",
            "sessions": 2,
            "url": "http://www.4shared.com/document/A1RqQ_9Y/Una_extraa_enfermedad.html",
            "price": "FREE",
            "description": "Una extra\u00f1a enfermedad es una aventura corta no oficial, situada en Robleda y el Bosque de Las Ara\u00f1as, para un grupo de 4 o 5 jugadores de niveles comprendidos entre 2 y 4, dependiendo de la clase. Pertenece a la ambientaci\u00f3n de \u201cAventuras en la Marca del Este\u201d, aunque podr\u00eda situarse en cualquier otra ambientaci\u00f3n.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEl grupo de aventureros deber\u00e1 ir al Bosque de las Ara\u00f1as para descubrir que inquieta a sus habitantes y encontrar una cura para una rara enfermedad, que tiene al borde de la muerte a los dos \u00fanicos integrantes que han conseguido regresar de la patrulla que Robleda envi\u00f3 a investigar antes que a nuestros aventureros.\r\n<br>\r\n<br>\r\nDeber\u00e1n llegar hasta la Torre de Acba investigar y solucionar el problema, encontrar una cura y volver lo antes posible.  El camino a la torre no ser\u00e1 f\u00e1cil y lo que encontrar\u00e1n en la torre pondr\u00e1 su temple a prueba.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 2,
            "creation_date": "2011-03-01T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                98
            ],
            "comments": "",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                23
            ],
            "maxlevel": 4,
            "slug": "una-extrana-enfermedad",
            "minnumplayers": 4
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2011-12-17T00:00:00",
            "name": "Cantemos junto al fuego en el camino Mant\u00edcora",
            "sessions": 1,
            "url": "",
            "price": "N/A",
            "description": "Aventura incluida en la&nbsp;<a href=\"http://www.holocubierta.com/index.php?page=shop.product_details&amp;category_id=1&amp;flypage=flypage.tpl&amp;product_id=18&amp;option=com_virtuemart&amp;Itemid=88&amp;vmcchk=1&amp;Itemid=88\" target=\"_self\">Caja Azul del Escenario de Campa\u00f1a</a>.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEsta aventura est\u00e1 dise\u00f1ada como una &quot;one shot&quot; perfecta como intermedio entre campa\u00f1as ya que tiene lugar en el Camino Mant\u00edcora. No ser\u00eda inteligente tratarla como una aventura &quot;aqu\u00ed te pillo, aqu\u00ed te mato&quot; ya que es muy exigente con el Director Juego debido a la trama y ciertos momentos de la aventura.\r\n<br>\r\n<br>\r\nIncluye elementos de ambientaci\u00f3n y din\u00e1micas originales dentro del juego.\r\n",
            "canon_level": "C",
            "minlevel": 8,
            "creation_date": "2011-12-17T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                77
            ],
            "comments": "Se trata de una aventura un tanto particular. Inspirada en parte en Stardust, incorpora elementos especiales de juego y ambientaci\u00f3n.\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": true,
            "author": [
                1
            ],
            "maxlevel": 12,
            "slug": "cantemos-junto-al-fuego-en-el-camino-manticora",
            "minnumplayers": 3
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 5,
            "last_updated": "2011-10-31T00:00:00",
            "name": "Miedo a la Oscuridad",
            "sessions": null,
            "url": "http://outcastedproject.blogspot.com/p/vermigor.html",
            "price": "FREE",
            "description": "<p>\r\n\tSe trata de una aventura &quot;crossover&quot; que permitir\u00e1 a tus personajes visitar por unas horas el escenario de Vermigor y participar en una terror\u00edfica aventura, muy acorde a las fechas en las que nos encontramos.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\t<i>Afilad las estacas, preparad los s\u00edmbolos sagrados, las flechas con punta de plata, los ajos, el agua bendita y el ac\u00f3nito... Porque lo vais a necesitar...</i>\r\n</p>\r\n",
            "canon_level": "C",
            "minlevel": 4,
            "creation_date": "2011-10-31T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                20
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tVermigor es un nuevo escenario de campa\u00f1a para el juego Aventuras en la Marca del Este con un marcado car\u00e1cter fant\u00e1stico de terror g\u00f3tico. Vetustos castillos ruinosos, criptas l\u00fagubres, mausoleos de fr\u00eda piedra, profec\u00edas milenarias, maldiciones familiares, apariciones terrof\u00edcas, misterios macabros, pasiones desatadas, traici\u00f3n y muerte... Todos estos son elementos cl\u00e1sicos del terror g\u00f3tico y rom\u00e1ntico que os est\u00e1n esperando si os\u00e1is probar suerte y adentraros en la oscuridad de Vermigor.\r\n</p>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                4
            ],
            "maxlevel": 6,
            "slug": "miedo-a-la-oscuridad",
            "minnumplayers": 1
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 4,
            "last_updated": "2011-08-16T00:00:00",
            "name": "El Pantano de los Suspiros",
            "sessions": 2,
            "url": "http://eldadoinquieto.blogspot.com/2011/08/pantano-de-los-suspiros-modulo-listo.html",
            "price": "FREE",
            "description": "<p>\r\n\tEsta aventura est\u00e1 dise\u00f1ada para ser usada como una partida introductoria al juego Aventuras en La Marca del Este y que puede ser adaptada de forma sencilla a otros juegos de rol de fantas\u00eda y que tambi\u00e9n puede usarse como inicio de una campa\u00f1a o en transcurso de la misma como una aventura secundaria.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tEn principio los jugadores pueden usar cualquier tipo de personaje, pero serianecesario que al menos uno de ellos fuera un cl\u00e9rigo dado el tipo de enemigos a los que van a enfrentarse en la parte final del m\u00f3dulo.\r\n</p>\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 3,
            "creation_date": "2011-08-16T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                21
            ],
            "maxlevel": 3,
            "slug": "el-pantano-de-los-suspiros",
            "minnumplayers": 3
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2011-07-01T00:00:00",
            "name": "Isla del Terror",
            "sessions": null,
            "url": "http://el-contemplador.blogspot.com/2011/07/aventura-para-la-marca-del-este-isla.html",
            "price": "FREE",
            "description": "<p>\r\n\tEsta aventura que est\u00e1s comenzando a leer, es una adaptaci\u00f3n del cl\u00e1sico \u201cIsle of Dread\u201d, aparecido por vez primera para el juego de rol Dungeons &amp; Dragons, y que es ahora rescatado, para servir como m\u00f3dulo en el juego La Marca del Este. El m\u00f3dulo, ha sido traducido desde el original, intentando respetar el contenido y la forma, pero modificando todo lo necesario para que se adapte al reglamento de la Marca.\r\n</p>\r\n",
            "canon_level": "APC",
            "minlevel": 6,
            "creation_date": "2011-07-01T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                17
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tSe trata de la Traducci\u00f3n y adaptaci\u00f3n del m\u00f3dulo Isle of Dread, de la m\u00edtica primera edici\u00f3n de D&amp;D. \u00bfQu\u00e9 puedo decir? Pues varias cosas:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tSe han omitido las referencias geogr\u00e1ficas, por una l\u00f3gica correspondencia con el mundo de la Marca.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tSe han adaptado todo lo posible las reglas, en ocasiones a costa de crear alguna &quot;tabla&quot; b\u00e1sica de efectos clim\u00e1ticos o similares para paliar la falta de estos en el juego, a los que se hace referencia en la aventura.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tSe incluye un nuevo bestiario (m\u00e1s animalitos y dinos), que viene a sumarse a los del manual y al estupendo trabajazo que realizaron los compa\u00f1eros Tel Arin y Sc8rpi8n, en este caso, hay un par que se repiten (Araneas y Rakasta) pero al ser versiones muy diferentes, se han incluido.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tSe incluyen algunos mapas que consegu\u00ed por &quot;ah\u00ed&quot;, no se ha podido cambiar algunas anotaciones en ingles, pero son m\u00ednimas y no suponen un problema.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tComo ya sab\u00e9is he tratado de no utilizar im\u00e1genes de D&amp;D o Pathfinder, pero aun as\u00ed hay un par que se me han colado, poca cosa.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tSe considera misi\u00f3n tipo A (seg\u00fan mi anotaci\u00f3n personal) esto es, de grado Avanzado, para personajes de nivel 6 a 11.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\tLa aventura es estilo Sand Box, muy abierta e interesante, de las que m\u00e1s e han gustado.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                5
            ],
            "maxlevel": 11,
            "slug": "isla-del-terror",
            "minnumplayers": 3
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": null,
            "last_updated": "2011-05-10T00:00:00",
            "name": "La Tumba de los Horrores",
            "sessions": null,
            "url": "http://el-contemplador.blogspot.com/2011/05/aventura-para-la-marca-del-este-la.html",
            "price": "FREE",
            "description": "<p>\r\n\tUna obra maestra del roleo de Dungeons.\r\n\t<br>\r\n\tUna autentica prueba, para novatos y expertos.\r\n\t<br>\r\n\tUn lugar de pesadilla y de poder.\r\n\t<br>\r\n\tLa muerte en cada esquina.\r\n\t<br>\r\n\tLa tumba de los horrores...\r\n\t<br>\r\n</p>\r\n<p>\r\n\t\u00a1La asesina de aventureros!\r\n</p>\r\n",
            "canon_level": "APC",
            "minlevel": 13,
            "creation_date": "2011-05-10T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                16
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tEso es para mi la Tumba de los Horrores, una de las mejores aventuras que he le\u00eddo, porque tras una sencillez incre\u00edble, y la pr\u00e1ctica ausencia de enemigos, se encuentra uno de los m\u00f3dulos m\u00e1s mortales, y que m\u00e1s raciocinio exige, de cuantas he visto.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tSi bien en ocasiones, presenta una dificultad, tal, que parece impasable, creo que debe ser de obligada prueba para esos personajillos que suelen ir a molestar a la entrada de los Dungeons, y que se hacen llamar h\u00e9roes.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tTal es as\u00ed, que me he animado a remaquetarla, introduciendo los cambios estrictamente necesarios para adaptarla a la Marca, intentando que resulte m\u00e1s atractiva a la vista, y m\u00e1s agradable de leer, algo que no es as\u00ed en el m\u00f3dulo original, pues casi no existen los puntos y aparte y o se apoya casi en im\u00e1genes (algo muy habitual en la \u00e9poca) y que en ocasiones resulta agobiante a la lectura de \u00e9ste tipo de textos.\r\n</p>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                4
            ],
            "maxlevel": 17,
            "slug": "la-tumba-de-los-horrores",
            "minnumplayers": null
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2011-04-16T00:00:00",
            "name": "Ojos de Serpiente",
            "sessions": 6,
            "url": "http://el-contemplador.blogspot.com/2011/04/nueva-aventura-para-la-marca-del-este.html",
            "price": "FREE",
            "description": "La aventura que tienes ante ti, pretende presenta una, relativamente, extensa aventura, que transportar\u00e1 a los jugadores hasta las desiertas tierras de Neferu.\r\n",
            "canon_level": "APC",
            "minlevel": 3,
            "creation_date": "2011-04-16T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                15
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tSin m\u00e1s, creo que es mi mejor trabajo hasta la fecha, y estoy muy contento con el resultado final. La aventura es la respuesta a aquella encuesta que puse hace un tiempo, y que gano la opci\u00f3n de &quot;Una aventura en una ciudad&quot;, por lo que espero que con m\u00e1s raz\u00f3n, guste.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tTambi\u00e9n, se incluyen aspectos m\u00e1s sociales, y de toma de decisiones, as\u00ed como mi monstruo preferido \u00a1El Contemplador! En un autentico reto, para la inteligencia, la memoria y la paciencia de los jugadores.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tPor si me preguntais por el nivel, ya sabeis que no soy mucho de determinar estas cosas, cuando un Master crea que sus jugadores pueden acometerla, que se lo presente, as\u00ed, leedla, y opinad vosotros, no importa el nivel, importa los jugadores , al fin y al cabo, el Master puede rebajar o subir puntuaciones.\r\n</p>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                5
            ],
            "maxlevel": 5,
            "slug": "ojos-de-serpiente",
            "minnumplayers": 2
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2011-04-08T00:00:00",
            "name": "La Profanaci\u00f3n",
            "sessions": 2,
            "url": "http://el-contemplador.blogspot.com/2011/04/mejorando-documentos-ii.html",
            "price": "FREE",
            "description": "La siguiente aventura supone un reto dif\u00edcil, con criaturas enemigas, trampas y pruebas que podr\u00edan acabar r\u00e1pidamente con cualquier jugador, por lo que se recomienda para jugadores de al menos nivel 4 a 6, aunque no es restrictivo y podr\u00eda jugarse con un nivel menor, aunque se desaconseja.\r\n",
            "canon_level": "AP",
            "minlevel": 4,
            "creation_date": "2011-04-08T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                10
            ],
            "comments": "<br>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                4
            ],
            "maxlevel": 6,
            "slug": "la-profanacion",
            "minnumplayers": 2
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": null,
            "last_updated": "2011-04-08T00:00:00",
            "name": "La Hija del Gigante de Hielo",
            "sessions": 2,
            "url": "http://el-contemplador.blogspot.com/2011/04/aventura-para-la-marca-del-este-la-hija.html",
            "price": "FREE",
            "description": "<p>\r\n\tSe trata de una aventura con una estructura lineal, pensada para usarse de varios modos:\r\n</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\t1 - Como aventura independiente. Es la opci\u00f3n quiz\u00e1s menos interesante, pero se puede jugar as\u00ed.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\t2 - Como parte de una campa\u00f1a m\u00e1s grande. A modo de interludio, o de submisi\u00f3n. Interesante como digo, para gente que est\u00e9 planeando campa\u00f1as a largo plazo.\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t\t3 - Como partida para jornadas o encuentros de una sesi\u00f3n o dos. Quiz\u00e1s la elecci\u00f3n m\u00e1s acertada, ya que su estructura y desarrollo se ajusta perfectamente a \u00e9ste tipo de partidas.\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
            "canon_level": "APC",
            "minlevel": 2,
            "creation_date": "2011-04-08T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                14
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tEn este caso, he usado para los mapas, una composici\u00f3n mediante el uso de los Dungeon Tiles, en concreto: Caverns of  IceWind Dale, Caves of Carnage y The City (\u00e9sta muy poco, tan s\u00f3lo para a\u00f1adir una casa al final). He usado \u00e9ste sistema, para dar la posibilidad a quien se atreva, de usar el tablero y las miniaturas/Tokens en el juego (yo lo hago y la experiencia no est\u00e1 mal. Adem\u00e1s as\u00ed doy un poco de descanso a Acrobata2000 que le tengo explotado.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tEn fin, en el interior podr\u00e9is ver, la influencia de tres historias: La hija del gigante de Hielo, La guarida del Gusano de HIelo y Cenizas sobre Niflheim. \u00c9sta \u00faltima, sacada del Segundo volumen de Antolog\u00eda Z, que os recomiendo porque es de lo mejor de ese libro, y una delicia para cualquier fan de los Zombis.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tPara concluir, destacar, la gran influencia que el mundo Vikingo ha tenido en su desarrollo, reconoci\u00e9ndose en los nombres de algunas deidades (las he deformado un poco) y de algunos pueblos que aparecen.\r\n</p>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                5
            ],
            "maxlevel": null,
            "slug": "la-hija-del-gigante-de-hielo",
            "minnumplayers": 2
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 7,
            "last_updated": "2011-03-14T00:00:00",
            "name": "\u00a1Traici\u00f3n!",
            "sessions": 3,
            "url": "http://el-contemplador.blogspot.com/2011/03/la-marca-del-este-aventura-traicion.html",
            "price": "FREE",
            "description": "\u00a1Traici\u00f3n! es una aventura creada por Luis Estr\u00e9s, en 1985, como aventura de presentaci\u00f3n para la m\u00edtica caja de Dalmau, y que Ricard Iba\u00f1ez, al que todos conocer\u00e9is por el  juego de rol Alatriste y el famoso Aquelarre (y que pronto contar\u00e1 con una nueva edici\u00f3n espectacular), ha decidido adaptar para la versi\u00f3n de la Marca. De \u00e9sta forma Ricard me coment\u00f3 sobre ella y la maquet\u00e9, usando la habitual de todos mis aportes.\r\n",
            "canon_level": "APC",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2011-03-14T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                13
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tEsta aventura que tienes en las manos tiene una larga, larga historia. Hace m\u00e1s de veinticinco a\u00f1os, en 1985, Dalmau Carles Pla public\u00f3 el primer juego de rol en castellano, Dungeons and Dragons.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tEra la m\u00edtica caja roja con la que se iniciaron muchos de los \u201cexpertos del rol\u201d de hoy. Se encarg\u00f3 de la distribuci\u00f3n un economista e importador de juegos de simulaci\u00f3n llamado Francesc Matas. Como parte de la promoci\u00f3n de lanzamiento, se reclut\u00f3 a un entusiasta aficionado llamado Luis Estr\u00e9s para que organizara algunas partidas de demostraci\u00f3n, que ser\u00edan jugadas en centros c\u00edvicos, institutos y asociaciones de vecinos. Luis confeccion\u00f3 una aventura larga, dividida en tres partes, en la que colaboraron varios amigos suyos. De este trabajo surgi\u00f3 la idea de hacer un fanzine dedicado exclusivamente al juego de rol. As\u00ed naci\u00f3 Troll, que con el tiempo (mire usted por d\u00f3nde) se convertir\u00eda en libro de estilo y referencia obligada de revistas como m\u00ednimo igual de serias.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLector, se podr\u00eda decir sin exagerar que esta aventura que tienes delante es el origen del juego de rol hispano. Que la disfrutes.\r\n</p>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                5
            ],
            "maxlevel": 3,
            "slug": "traicion",
            "minnumplayers": 5
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 7,
            "last_updated": "2011-03-01T00:00:00",
            "name": "El Enclave",
            "sessions": 4,
            "url": "http://www.holocubierta.com/index.php?option=com_content&view=article&id=190&Itemid=126",
            "price": "11-20",
            "description": "Primera parte de la Trilog\u00eda de la Orden del Libro.  La Trilog\u00eda de la Orden del Libro es la primera campa\u00f1a oficial para el juego de rol Aventuras en la Marca del Este. En esta campa\u00f1a los personajes descubrir\u00e1n el lado m\u00e1s oscuro y fan\u00e1tico de la ciudad de Robleda y se ver\u00e1n inmersos en un viaje que jam\u00e1s olvidar\u00e1n.\r\n",
            "canon_level": "AP",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2011-03-01T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                21
            ],
            "comments": "68 p\u00e1ginas en Blanco y Negro en tapa blanda\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [],
            "maxlevel": 4,
            "slug": "el-enclave",
            "minnumplayers": 3
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 4,
            "last_updated": "2011-02-26T00:00:00",
            "name": "Ladrones de Cad\u00e1veres",
            "sessions": 2,
            "url": "http://outcastedproject.blogspot.com/2011/02/ladrones-de-cadaveres.html",
            "price": "FREE",
            "description": "El cementerio de Robleda est\u00e1 sufriendo las visitas Aunque peque\u00f1o, el templo alberga a un buen de ladrones de tumbas y saqueadores. \u00bfQu\u00e9 se oculta n\u00famero de cl\u00e9rigos. Tras una escalera de caracol tras esos robos? \u00bfSon s\u00f3lo ladrones o hay algo llegar\u00e1n a un despacho de madera con un gran maligno detr\u00e1s?\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 2,
            "creation_date": "2011-02-26T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [],
            "comments": "",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                4
            ],
            "maxlevel": 3,
            "slug": "ladrones-de-cadaveres",
            "minnumplayers": 3
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 6,
            "last_updated": "2011-02-03T00:00:00",
            "name": "Ig Nagor",
            "sessions": 3,
            "url": "http://www.4shared.com/document/OCVVs2ED/Ig-_Nagor_Mejorado.html",
            "price": "FREE",
            "description": "Hace ya cerca de 60 a\u00f1os el reino enano de Kur-Argor, situado en las Monta\u00f1as de Lomas Brunas, cay\u00f3 bajo asedio de un poderoso ej\u00e9rcito de trasgos, venidos desde las tierras de Cuenca Troll aunados bajo el emblema de Jug an Gaujur (\u201cJug el grande\u201d en idioma trasgo). Koraz \u201cbarba de Sauce\u201d soberano del reino enano estableci\u00f3 una dura defensa que mantuvo en pie a su gente durante una guerra que dur\u00f3 m\u00e1s de dosa\u00f1os.\r\n",
            "canon_level": "NEW",
            "minlevel": 3,
            "creation_date": "2011-02-03T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                12
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tQuisiera dar las gracias a los compa\u00f1eros de Archi Roleros, de donde he podido extraer algunas de las im\u00e1genes que pueblan la aventura. Tambi\u00e9n, quiero dar las gracias a todos aquellos queme han apoyado con ella, ya sea a trav\u00e9s de mi Blog, otros sitios de internet o por email, gracias de verdad porque ayuda a seguir adelante.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tFinalmente un especial agradecimiento a Acrobata2000 quien se ha tomado la molestia y el tiempo en rehacer todos los mapas para acabar realizando un trabajo magn\u00edfico. Sinceramente estoy en deuda con \u00e9l. Creo que le ha dado un acabado al trabajo muy bueno. Por eso, los mapas podr\u00e1n ser encontrados al final del documento en un tama\u00f1o A4 para que puedan ser usados con los jugadores o para tomar alg\u00fan apunte sobre \u00e9l.\r\n</p>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                5
            ],
            "maxlevel": 4,
            "slug": "ig-nagor",
            "minnumplayers": 3
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.adventure",
        "fields": {
            "maxnumplayers": 4,
            "last_updated": "2011-01-09T00:00:00",
            "name": "La Fonda",
            "sessions": 1,
            "url": "http://outcastedproject.blogspot.com/p/descargas.html",
            "price": "FREE",
            "description": "La Fonda es una aventura corta que puede insertarse dentro del marco de una campa\u00f1a mas grande o jugarse por separado. Aunque se ha ubicado en la ciudad de Robleda, puede colocarse la ubicaci\u00f3n de la fonda en cualquier otra ciudad grande.\r\n",
            "canon_level": "APC",
            "minlevel": 1,
            "creation_date": "2011-01-09T00:00:00",
            "attachments": [],
            "image": [
                18
            ],
            "comments": "<p>\r\n\tIdea de Jos\u00e9 Manuel Palacios Rodrigo (JMPR)\r\n\t<br>\r\n\tPlaytesting: Outcasted Project Staff.\r\n\t<br>\r\n\tAgradecimientos: Thamish, Iriem y Kamapon.\r\n</p>\r\n<p>\r\n\tLa Fonda es material de libre distribuci\u00f3n bajo licencia Creative Commons.\r\n</p>\r\n",
            "send_tweet": false,
            "highlight": false,
            "author": [
                4
            ],
            "maxlevel": 2,
            "slug": "la-fonda",
            "minnumplayers": 1
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-03-08T21:36:43",
            "name": "Cr\u00f3nica de Muerte Fr\u00eda II",
            "author": [
                47
            ],
            "url": "http://anotacionesrol.blogspot.com/2012/03/cronica-de-partida-muerte-fria-ii-01x03.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "Las&nbsp;<a href=\"http://codexdelamarca.com/chronicle/cronica-de-muerte-fria-i/\" target=\"_self\">Cr\u00f3nicas de Muerte Fr\u00eda I</a>&nbsp;y II pertenecen a la campa\u00f1a que estamos jugando en mi mesa titulada: &quot;Gloria en la Marca&quot; y que esta saliendo de lujo.\r\n<br>\r\n<br>\r\nMapas de localizaci\u00f3n: &nbsp;<a href=\"http://anotacionesrol.blogspot.com/2011/10/ruinas-de-la-ermita-de-khunt-superficie.html\" target=\"_self\">http://anotacionesrol.blogspot.com/2011/10/ruinas-de-la-ermita-de-khunt-superficie.html</a>\r\n",
            "creation_date": "2012-03-08T21:36:42",
            "attachments": [
                14,
                16
            ],
            "adventure": null,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-muerte-fria-ii",
            "description": "Estamos en Robleda a 21 de Enero de 439 De la Era de la Exploraci\u00f3n.&nbsp;\r\n<br>\r\n<br>\r\nEl Arzobispo Meitcar de la Orden de Robleda, esta terriblemente enfermo vuelve a llamar a su pupilo predilecto: \u201c- Querido Faal, necesito que reorganices el grupo que te apoyo en la huida de Kebla. Esta tarde os espero en mis instancias privadas. Siento que sea as\u00ed pero es urgente, joven servidor de Legis\u201d.&nbsp;\r\n<br>\r\n<br>\r\nDicho y hecho, Faal re\u00fane a parte del grupo que le ayud\u00f3 en su anterior empresa ademas de nuevos perfiles contratados para la ocasi\u00f3n: Faal (C4), Bazar (G4), Asantis Edki (P4), Fregio (L3), Glog Piepesado (E3) y Ezzo Bloom (M4).&nbsp;\r\n<br>\r\n<br>\r\nEl Sur les espera, Muerte Fr\u00eda esta sufriendo un despiadado ataque por parte de los salvajes que viven al oeste en el interior de las Quebradas del Este...\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-03-08T21:31:51",
            "name": "Cr\u00f3nica de Muerte Fr\u00eda I",
            "author": [
                47
            ],
            "url": "http://anotacionesrol.blogspot.com/2012/02/cronica-de-partida-muerte-fria-01x02.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "Las Cr\u00f3nicas de Muerte Fr\u00eda&nbsp;I y&nbsp;<a href=\"http://codexdelamarca.com/chronicle/cronica-de-muerte-fria-ii/\" target=\"_self\">Muerte Fr\u00eda II</a>&nbsp;pertenecen a la campa\u00f1a que estamos jugando en mi mesa titulada: &quot;Gloria en la Marca&quot; y que esta saliendo de lujo.\r\n<br>\r\n<br>\r\nMapas de localizaci\u00f3n: &nbsp;<a href=\"http://anotacionesrol.blogspot.com/2011/10/ruinas-de-la-ermita-de-khunt-superficie.html\" target=\"_self\">http://anotacionesrol.blogspot.com/2011/10/ruinas-de-la-ermita-de-khunt-superficie.html</a>&nbsp;\r\n<br>\r\n",
            "creation_date": "2012-03-08T21:31:50",
            "attachments": [
                14,
                15
            ],
            "adventure": null,
            "highlight": true,
            "slug": "cronica-de-muerte-fria-i",
            "description": "Estamos en Robleda a 21 de Enero de 439 De la Era de la Exploraci\u00f3n.\r\n<br>\r\n<br>\r\nEl Arzobispo Meitcar de la Orden de Robleda, esta terriblemente enfermo vuelve a llamar a su pupilo predilecto: \u201c- Querido Faal, necesito que reorganices el grupo que te apoyo en la huida de Kebla. Esta tarde os espero en mis instancias privadas. Siento que sea as\u00ed pero es urgente, joven servidor de Legis\u201d.\r\n<br>\r\n<br>\r\nDicho y hecho, Faal re\u00fane a parte del grupo que le ayud\u00f3 en su anterior empresa ademas de nuevos perfiles contratados para la ocasi\u00f3n:  Faal (C4), Bazar (G4), Asantis Edki (P4), Fregio (L3), Glog Piepesado (E3) y Ezzo Bloom (M4).\r\n<br>\r\n<br>\r\nEl Sur les espera, Muerte Fr\u00eda esta sufriendo un despiadado ataque por parte de los salvajes que viven al oeste en el interior de las Quebradas del Este...\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-02-14T09:13:34",
            "name": "Cr\u00f3nica de la Torre de la Ci\u00e9naga - El dado Amarillo",
            "author": [
                40
            ],
            "url": "http://eldadoamarillo.blogspot.com/2012/02/cronicas-de-aventura-pagina-1.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "La segunda parte de la cr\u00f3nica se encuentra en el blog destino y tambi\u00e9n puede consultarse directamente en&nbsp;<a href=\"http://eldadoamarillo.blogspot.com/2012/02/cronicas-de-aventura-pagina-2.html\" target=\"_blank\">este enlace</a>.\r\n",
            "creation_date": "2012-02-12T09:13:32",
            "attachments": [],
            "adventure": 24,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-la-torre-de-la-cienaga-el-dado-amarillo",
            "description": " Damos comienzo a lo que ser\u00e1 una larga campa\u00f1a en las aventuras de la marca del este. Para empezar en Reino Bosque los aventureros se enfrentan a la Torre de la Ci\u00e9naga. El grupo para esta sesi\u00f3n se compone dos jugadores que con mucha precauci\u00f3n y una buena raci\u00f3n de buena suerte consiguieron sobrevivir a esta mortal aventura."
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-24T18:09:22",
            "name": "Cr\u00f3nica de Miedo a la Oscuridad - La Panda de Robleda",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2012/01/miedo-la-oscuridad.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "creation_date": "2012-01-19T18:09:20",
            "attachments": [],
            "adventure": 12,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-miedo-a-la-oscuridad-la-panda-de-robleda",
            "description": "Pues nada, quedada para jugar, me lleve mi flamante y nueva caja azul. Todos estuvieron ojeando el mapa y el Vademecum y quedaron bastante impresionados, a Fabi, por ejemplo le gust\u00f3 bastante el cap\u00edtulo de los Primigenios (digo Arcaicos). El caso es que de antemano hab\u00eda decidido jug\u00e1rsela, al ver la caja y ver todos los nuevos sitios, esperar\u00edan una aventura en cualquiera de ellos. As\u00ed que lo que hice fue cambiarles de plano :P\r\n<br>\r\n<br>\r\nLlevaba preparada la excelente aventura de JMPR \u201cMiedo a la Oscuridad\u201d en Vermigor.\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-13T22:32:34",
            "name": "Relato La Jarra de Oro",
            "author": [
                1
            ],
            "url": "http://ithilien.eu/?p=731",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "Relato presentado en la II Convocatoria de Cr\u00f3nicas de la Marca del Este, organizado por Holocubierta Ediciones. Dado que no fue seleccionado para el libro, no tiene sentido tenerlo escondido en un caj\u00f3n.\r\n",
            "creation_date": "2011-09-06T22:32:31",
            "attachments": [
                10
            ],
            "adventure": null,
            "highlight": false,
            "slug": "relato-la-jarra-de-oro",
            "description": "Este relato cuenta un d\u00eda especial en la vida de Laurus Cortezaverde, due\u00f1o de la taberna La Posada de Oro, en Robleda. La Jarra de Oro es una ubicaci\u00f3n que podr\u00e1s encontrar en el Escenario de Campa\u00f1a de la Caja Azul. Este relato puede inspirar una peque\u00f1a aventura para personajes que hagan una peque\u00f1a parada en tal taberna en sus visitas a Robleda.\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-05T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de la Hija del Gigante de Hielo - El Clan del Lobo Gris",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2012/01/la-hija-del-gigante-de-hielo.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "creation_date": "2012-01-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": 7,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-la-hija-del-gigante-de-hielo-el-clan-del-lobo-gris",
            "description": "Al final hemos recuperado al mermado Clan del Lobo Gris, que qued\u00f3 muy tocado tras su aventura en Lyrhost. Tras una aventura corta en la que cruzaron Ungoloz, me decid\u00ed por hacer La Hija del Gigante de Hielo del \u00ednclito Contemplador, basada en el relato de Conan, los dos personajes ten\u00edan nivel 8, as\u00ed que jugamos solos los tres (yo como narrador). Acci\u00f3n desenfrenada y algunos cambios, porque la verdad para s\u00f3lo dos AJs se hizo bastante dura. Resumo ambas aventuras.\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de La Fortaleza en la Frontera - La Panda de Robleda",
            "author": [
                31
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2011/01/primera-aventura.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "Contin\u00faa en una segunda entrega en:&nbsp;<a href=\"http://clanlobogris.blogspot.com/2011/02/en-las-cavernas-del-caos.html\" target=\"_self\">Las Cavernas del Caos</a>\r\n",
            "creation_date": "2011-01-28T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": null,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-la-fortaleza-en-la-frontera-la-panda-de-robleda",
            "description": "Pues nada, al final estrenamos Aventuras en la Marca del Este. Para tan fasto evento, decid\u00ed comenzar con la cl\u00e1sica \u201cLa Fortaleza en la Frontera\u201d, con mi copia de Dalmau. \u00c9ramos siete, yo y seis jugadores. Dos veteranos (Pufo y Fabi), dos con un par de a\u00f1os de experiencia en el rol (Miri y Manolo) y dos novatos para los que esta partida era la primera y segunda, respectivamente (Natalia y Pablo).\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Expedici\u00f3n a Ig Nagor - La Panda de Robleda",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2011/03/expedicion-ig-nagor.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "creation_date": "2011-03-30T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": 5,
            "highlight": false,
            "slug": "expedicion-a-ig-nagor-la-panda-de-robleda",
            "description": "Pues nada, despu\u00e9s de explorar las Cuevas del Caos, nuestros aguerridos h\u00e9roes hab\u00edan regresado a Robleda. Disfrutaron durante un par de d\u00edas o tres de las mieles del \u00e9xito, sus bolsas mermaron mucho m\u00e1s f\u00e1cilmente de lo que les hab\u00eda costado llenarlas. Disfrutaban de descanso en una de sus posadas favoritas, La Hidra sin Cabeza, cuando un antiguo reino enano, ahora llamado Ig-Nagor, iba a cruzarse en sus destinos... Os dejo con el \u201crolato\u201d de Miri, con algo de retraso, porque hace casi dos meses que la jugamos, pero m\u00e1s vale tarde que nunca\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de \u00a1Traici\u00f3n! - La Panda de Robleda",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2011/04/traicion-1-parte.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "Contin\u00faa en dos entregas m\u00e1s:<a href=\"http://clanlobogris.blogspot.com/2011/05/traicion-2-parte.html\" target=\"_self\"> Segunda parte</a>&nbsp;y&nbsp;<a href=\"http://clanlobogris.blogspot.com/2011/05/traicion-3-parte-batalla-por-la-marca.html\" target=\"_self\">Tercera parte</a>.\r\n",
            "creation_date": "2011-04-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": 6,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-traicion-la-panda-de-robleda",
            "description": "Primera sesi\u00f3n del m\u00f3dulo Traici\u00f3n, como dicen, historia viva del rol en Espa\u00f1a, m\u00f3dulo realizado en 1985 por Luis Estr\u00e9s, adaptado a la Marca por el m\u00edtico Ricard Ib\u00e1\u00f1ez y maquetada por el prol\u00edfico Contemplador. Jugamos algo m\u00e1s de cuatro horas, y entre chascarrillos, bromas, comentarios y dem\u00e1s no arrancamos del todo y jugamos menos de lo que pensaba. Nos dio tiempo a explorar completa la \u201ctorre\u201d del mago y a caer en manos de dos docenas de orcos, este es el resumen (si la vas a jugar como AJ deja de leer o Gygax te fulminara desde el Valhalla)\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de La Maldici\u00f3n de los Corven - La Panda de Robleda",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2011/10/buenas-pues-parece-que-la-gente-del.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "creation_date": "2011-10-11T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": null,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-la-maldicion-de-los-corven-la-panda-de-robleda",
            "description": "Pues parece que la gente del Clan vamos volviendo de nuestras vacaciones y la cosa se va normalizando, el otro d\u00eda continuamos con la partida \u201cAciago encuentro a las afueras de Robleda\u201d, volvimos a jugar los habituales.\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de En busca del heredero - El Clan del Lobo Gris",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2011/02/en-busca-del-heredero.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "creation_date": "2011-02-09T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": null,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-en-busca-del-heredero-el-clan-del-lobo-gris",
            "description": "Los hicimos de nivel 4, y la idea es que yo dirigiera este grupo y Miri estrenarse como directora con otro de nivel 1 (por eso la regale otra caja y no me he le\u00eddo las dos aventuras que vienen). Al final les tengo en la Fortaleza de la Frontera, dirigiendo yo, y ahora esta partida (a ver si te animas, Miri). Pero bueno no me quejo me gusta dirigir...\r\n<br>\r\n<br>\r\nLa aventura era una propia, r\u00e1pida, sucia y casi improvisada, especialmente centrada en que se terminase en esa tarde (era el \u00fanico y principal requisito).\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de La Fonda - El Clan del Lobo Gris",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2011/02/aventura-urbana-en-la-fonda.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "creation_date": "2011-02-23T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": 11,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-la-fonda-el-clan-del-lobo-gris",
            "description": "Pues nada, mini partida. Cortita y poca gente. S\u00f3lo est\u00e1bamos Jos\u00e9, Quique y yo, as\u00ed que decidimos seguir con el clan Lobogris, al menos con dos de sus miembros. Elgo y Derek. As\u00ed pues, como acababan de regresar a Robleda despu\u00e9s de la aventura en busca del heredero, me decid\u00ed a hacerles La Fonda, y ya que eran s\u00f3lo dos personajes, pero de nivel 4 y 5, doble el nivel de los ladrones y bandidos y doble el n\u00famero de ratas y esqueletos (si vas a jugar esta aventura no s\u00e9 que co\u00f1o haces leyendo :P).\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2012-01-03T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de El Pantano de los Suspiros - El grupo de Dientecillos",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2011/08/el-pantano-de-los-suspiros.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "Contin\u00faa en una<a href=\"http://clanlobogris.blogspot.com/2011/09/el-pantano-de-los-suspiros-ii.html\" target=\"_self\"> segunda parte</a>.\r\n",
            "creation_date": "2011-08-26T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": 14,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-el-pantano-de-los-suspiros-el-grupo-de-dientecillos",
            "description": "Lo prometido es deuda, as\u00ed que aqu\u00ed va el relato de la aventura Pantano de los Suspiros, jugada por el nuevo grupo: \u201cEl grupo de Dientecillos\u201d\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-12-19T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de Ladrones de cad\u00e1veres - La Panda de Robleda",
            "author": [
                24
            ],
            "url": "http://clanlobogris.blogspot.com/2011/04/ladrones-de-cadaveres.html",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "creation_date": "2011-12-19T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": 4,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-ladrones-de-cadaveres-la-panda-de-robleda",
            "description": "Tarde de domingo aburrida, hablo con mi primo Manol\u00edn y nada al final nos juntamos \u00e9l, Miri y yo, as\u00ed que me propongo hacerles una aventura a Aventuras en la Marca del Este... Son Kinino ladr\u00f3n nivel 3 y Robbert Reed Mago nivel 3. Busco entre las aventuras disponibles y me decanto por Ladrones de Cad\u00e1veres de Outcasted.\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 1,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-11-05T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de La Profanaci\u00f3n - Grupo Ithilien",
            "author": [
                2
            ],
            "url": "http://ithilien.eu/?p=537",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "APC",
            "comments": "",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": 3,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-la-profanacion-grupo-ithilien",
            "description": "Cr\u00f3nica del grupo de juego de Ithilien sobre la aventura de El Contemplador\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-11-05T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nica de Ladrones de cad\u00e1veres - Grupo Ithilien",
            "author": [
                2
            ],
            "url": "http://ithilien.eu/?p=784",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "creation_date": "2011-11-05T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": 4,
            "highlight": false,
            "slug": "cronica-de-ladrones-de-cadaveres-grupo-ithilien",
            "description": "Hace alg\u00fan tiempo que jugamos una versi\u00f3n algo retocada de la aventura Ladrones de Cad\u00e1veres de JMPR para Aventuras en la Marca del Este.  A continuaci\u00f3n la cr\u00f3nica de esa aventura en el mismo estilo de diario de personaje que ya us\u00e9 para la anterior.\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-10-01T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nicas de la Marca del Este, Volumen II",
            "author": [],
            "url": "http://www.holocubierta.com/index.php?page=shop.product_details&category_id=2&flypage=flypage.tpl&product_id=17&option=com_virtuemart&Itemid=88&vmcchk=1&Itemid=88",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "comments": "Se trata de un libro a la venta por Holocubierta Ediciones al precio del 18&euro;\r\n",
            "creation_date": "2011-10-01T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": null,
            "highlight": false,
            "slug": "cronicas-de-la-marca-del-este-volumen-ii",
            "description": "Cr\u00f3nicas de la Marca del Este es la primera antolog\u00eda de relatos cortos inspirados en la ambientaci\u00f3n del juego de rol Aventuras en la Marca del Este. En este segundo volumen, encontrar\u00e1s dieciseis relatos cortos que sumergir\u00e1n al lector en una ambientaci\u00f3n de fantas\u00eda tradicional donde las mayores gestas pueden ser alcanzadas.\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.chronicle",
        "fields": {
            "last_updated": "2011-06-01T00:00:00",
            "name": "Cr\u00f3nicas de la Marca del Este, Volumen I",
            "author": [],
            "url": "http://www.holocubierta.com/index.php?page=shop.product_details&category_id=2&flypage=flypage.tpl&product_id=4&option=com_virtuemart&Itemid=88",
            "send_tweet": false,
            "canon_level": "C",
            "comments": "Se trata de un libro puesto a la venta por Holocubierta Ediciones al precio de 15\u20ac",
            "creation_date": "2011-06-01T00:00:00",
            "attachments": [],
            "adventure": null,
            "highlight": false,
            "slug": "cronicas-de-la-marca-del-este-volumen-i",
            "description": "Cr\u00f3nicas de la Marca del Este es la primera antolog\u00eda de relatos cortos inspirados en la ambientaci\u00f3n del juego de rol Aventuras en la Marca del Este. Catorce relatos cortos que sumergir\u00e1n al lector en una ambientaci\u00f3n de fantas\u00eda tradicional donde las mayores gestas pueden ser alcanzadas."
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Visirtan\u00ed",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "La lengua vern\u00e1cula del pueblo de las arenas de Eretria en Visirt\u00e1n."
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Vetusto",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "El antiguo lenguaje de los titanes, conformado por runas y s\u00edmbolos. Es el lenguaje en el que se escribe la magia."
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Trasgoide",
            "author": [],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "La lengua negra de los trasgos, orcos y ogros."
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Silvano",
            "author": [],
            "canon_level": null,
            "comments": "<br>\r\n",
            "slug": "",
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Nirmal\u00ed",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "El idioma hablado en la vieja Nirmala es conocido como nirmal\u00ed, y es bastante parecido al visirtan\u00ed."
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Lengua de Espectra",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "Es un lenguaje antiguo, hoy apenas conocido por unos pocos sabios. Es el idioma de los nigromantes. Se dice que es la lengua de Penumbra, un idioma alien\u00edgena, gutural, desagradable al o\u00eddo, de palabras cortas y sibilantes, que parecieran arrastrarse garganta arriba como serpiente en lodazal."
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Esmeril",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "El idioma de los hijos de Valion, de los elfos de Esmeril, tambi\u00e9n conocido como idioma \u00e9lfico."
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "\u00c9lfico",
            "author": [],
            "canon_level": null,
            "comments": "<br>\r\n",
            "slug": "",
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 1,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Com\u00fan",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "El idioma com\u00fan en las tierras centrales de Valion, aquel de los primeros pobladores de las cuencas del Draco y el Arroyosauce, hablado y conocido por los pueblos de Reino Bosque, las Frondas y Salmanasar. De igual modo, las naciones lim\u00edtrofes, como Ungoloz, Visirt\u00e1n y Nirmala, aunque poseen sus propias lenguas, tambi\u00e9n tienen conocimientos b\u00e1sicos de la lengua com\u00fan."
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.language",
        "fields": {
            "name": "Aquerones",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "La gutural y ancestral lengua de los minotauros."
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.religion",
        "fields": {
            "name": "Zamordax",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "Zamordax, se\u00f1ora de la venganza, de la noche, de las tinieblas y la desesperanza, del miedo y la magia. Algunos sabios creen que Zamordax es un mero avatar de Penumbra. Sea como fuere, su culto est\u00e1 muy extendido en Ungoloz."
        }
    },
    {
        "pk": 1,
        "model": "web.religion",
        "fields": {
            "name": "Valion",
            "author": [],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.religion",
        "fields": {
            "name": "Soltar",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "Soltar, se\u00f1or de la guerra. Soltar es un dios tenebroso y salvaje, oscuro, taciturno, col\u00e9rico y sangriento, cuya furia s\u00f3lo es aplacada por la sangre de sus enemigos muertos y el llanto desconsolado de sus viudas. Soltar es representado generalmente como la silueta negra de un guerrero armado cuya cabeza est\u00e1 cubierta con un horrible yelmo que imita la cabeza de un perro infernal. "
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.religion",
        "fields": {
            "name": "Silas",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "El Indiferente, el caos que subyace entre estos polos de orden enfrentados. Entre el amanecer luminoso de Valion y el oscuro anochecer de Penumbra, se haya la luz crepuscular de Silas, de ah\u00ed que el encarnado sea su color."
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.religion",
        "fields": {
            "name": "Penumbra",
            "author": [
                3
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "slug": null,
            "description": "Penumbra encarna la Oscuridad y todo lo malvado que es ha sido y ser\u00e1."
        }
    },
    {
        "pk": 62,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Yelmo",
            "author": [],
            "image": "img/yelmo_1.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 61,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Virotes",
            "author": [],
            "image": "img/virotes.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 74,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Villorrio_estrecho_tormentas",
            "author": [
                6
            ],
            "image": "img/villorrio_estrecho.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-18",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 73,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Tridente",
            "author": [],
            "image": "img/tridente.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Sharra",
            "author": [],
            "image": "img/sharra.jpg",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-10-30",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 118,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Sepultura del Honor",
            "author": [
                39
            ],
            "image": "img/sepultura_del_honor.png",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2012-03-22",
            "slug": "",
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Saddin Konnin",
            "author": [],
            "image": "img/saddinkonnin.jpg",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-11-01",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "robleda_pq",
            "author": [
                12
            ],
            "image": "img/robleda.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "Robleda peque\u00f1o test",
            "date": "2011-11-01",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 78,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Retrato de Nariel",
            "author": [
                8
            ],
            "image": "img/nariel.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-18",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada La Profanaci\u00f3n",
            "author": [],
            "image": "img/profanacion_portada.png",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-11-06",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 111,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Villa Silencio",
            "author": [
                36
            ],
            "image": "img/vlla_silencio_1.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2012-01-16",
            "slug": "villa_silencio",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 117,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Vientos de Desesperaci\u00f3n",
            "author": [
                24
            ],
            "image": "img/vientosdesesperacion.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2012-02-28",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 98,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Una extra\u00f1a enfermedad",
            "author": [],
            "image": "img/unaextranyaenfermedad.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-20",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de \u00a1Traici\u00f3n!",
            "author": [],
            "image": "img/portadatraicion.png",
            "canon_level": "APC",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 113,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Soberano Incapaz",
            "author": [
                39
            ],
            "image": "img/soberanoincapaz.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2012-02-06",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 101,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Retorno a Brookmere",
            "author": [
                26
            ],
            "image": "img/retornoabrookmere.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-23",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 103,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Pandemonium",
            "author": [],
            "image": "img/pandemonium.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-23",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Ojos de Serpiente",
            "author": [],
            "image": "img/portadaojosserpiente.png",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Miedo a la Oscuridad",
            "author": [],
            "image": "img/portadamiedooscuridad.png",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de la Tumba de los Horrores",
            "author": [],
            "image": "img/portada_tumbahorrores.png",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 100,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de La Maldici\u00f3n de la Princesa de Plata",
            "author": [
                25
            ],
            "image": "img/maldicionprincesadeplata.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-23",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de la Isla del Terror",
            "author": [],
            "image": "img/portadaislaterror.png",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de La Hija del Gigante de Hielo",
            "author": [],
            "image": "img/portadahijagigante.png",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de La Fonda",
            "author": [],
            "image": "img/portadalafonda.png",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 104,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Katan y Champi\u00f1ones saltarines",
            "author": [],
            "image": "img/katanchampinyones.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-23",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Ig Nagor",
            "author": [],
            "image": "img/portadaignagor.png",
            "canon_level": "APC",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de El Enclave",
            "author": [],
            "image": "img/portadaenclave.jpg",
            "canon_level": "APC",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 106,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Castillo de Piedra Negra",
            "author": [],
            "image": "img/castillopiedranegra.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-25",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Cantemos junto al fuego",
            "author": [],
            "image": "img/portada_cantemosjuntoalfuego.png",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "",
            "date": "2011-11-04",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 116,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada de Atrapados en el tiempo",
            "author": [
                43
            ],
            "image": "img/atrapadoseneltiempo.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2012-02-20",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 77,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Portada alternativa de Cantemos junto al fuego",
            "author": [
                12
            ],
            "image": "img/portada_cantemos.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-18",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 72,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Pica Pesada",
            "author": [],
            "image": "img/picapesada.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 71,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Pica Ligera",
            "author": [],
            "image": "img/picaligera.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 60,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Peto",
            "author": [],
            "image": "img/peto_1.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 59,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Maza",
            "author": [],
            "image": "img/maza.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 58,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Martillo Ligero",
            "author": [],
            "image": "img/martilloligero.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 57,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Martillo",
            "author": [],
            "image": "img/martillo.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 99,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Vankor",
            "author": [
                6
            ],
            "image": "img/vankor.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-20",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 109,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Valion",
            "author": [
                6
            ],
            "image": "img/valion.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Pasoraudo",
            "author": [
                6
            ],
            "image": "img/pasoraudo.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-12",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 107,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Marvalar",
            "author": [
                12
            ],
            "image": "img/marvalar.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Lomas Brunas",
            "author": [
                6
            ],
            "image": "img/lomasbrunas.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-12",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Lazareto/Asylum",
            "author": [
                6
            ],
            "image": "img/lazaretoasylum.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-12",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 102,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Fortaleza Lyrhost",
            "author": [],
            "image": "img/fortalezarocaverde.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-23",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Ca\u00f1ada Siniestra",
            "author": [
                6
            ],
            "image": "img/canyanasiniestra.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-12",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 108,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Augelmir",
            "author": [
                12
            ],
            "image": "img/augelmir.png",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 56,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Mangual",
            "author": [],
            "image": "img/mangual.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 70,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Lucero del Alba",
            "author": [],
            "image": "img/lucerodelalba.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 55,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "L\u00e1tigo pesado",
            "author": [],
            "image": "img/latigopesado.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 54,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "L\u00e1tigo",
            "author": [],
            "image": "img/latigo.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 69,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Lanza 1",
            "author": [],
            "image": "img/lanza.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Lakus",
            "author": [],
            "image": "img/lakus_1.jpg",
            "canon_level": null,
            "comments": "",
            "date": "2011-10-30",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "jmprfoto",
            "author": [],
            "image": "img/yojimbo.png",
            "canon_level": null,
            "comments": "",
            "date": "2011-11-02",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 76,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "jarra_de_oro",
            "author": [
                8
            ],
            "image": "img/robleda_la_jarra_de_oro.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-18",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 68,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Jabalina",
            "author": [],
            "image": "img/jabalina.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 80,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de zombie",
            "author": [],
            "image": "img/zombie.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 81,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Yeti",
            "author": [],
            "image": "img/yeti.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 93,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de troll",
            "author": [],
            "image": "img/troll.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 82,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Tiranosaurio Rex",
            "author": [],
            "image": "img/trex.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 83,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Oso lechuza",
            "author": [],
            "image": "img/osolechuza.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 90,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Osgo",
            "author": [],
            "image": "img/osgo.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 87,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Orco",
            "author": [],
            "image": "img/orco.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 88,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Ogro",
            "author": [],
            "image": "img/ogro.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 84,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de necr\u00f3fago",
            "author": [
                6
            ],
            "image": "img/necrofago.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 105,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Morgan Valarion",
            "author": [
                29
            ],
            "image": "img/morganvalarion.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-24",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 85,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de momia",
            "author": [],
            "image": "img/momia.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 89,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Minotauro",
            "author": [],
            "image": "img/minotauro_.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 92,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Hobgoblin",
            "author": [],
            "image": "img/hobgoblin.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 86,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Grifo",
            "author": [],
            "image": "img/grifo.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 91,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Goblin",
            "author": [],
            "image": "img/goblin.jpg",
            "canon_level": "APC",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 94,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Gnoll",
            "author": [],
            "image": "img/gnoll.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 115,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Fortaleza del vado",
            "author": [],
            "image": "img/fortaleza_del_vado.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2012-02-20",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Ethan Ariakos",
            "author": [
                4
            ],
            "image": "img/imagenethan.png",
            "canon_level": "AP",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 79,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de esqueleto",
            "author": [],
            "image": "img/esqueleto.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 95,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Imagen de Clan de Lobo Gris",
            "author": [],
            "image": "img/clanlobogris.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-19",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 53,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Honda",
            "author": [],
            "image": "img/honda.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 52,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Hacha peque\u00f1a",
            "author": [],
            "image": "img/hachap.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 51,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Hacha",
            "author": [],
            "image": "img/hacha.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 67,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Garrote",
            "author": [],
            "image": "img/garrote.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 66,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Flechas en aljaba",
            "author": [],
            "image": "img/flechas.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 50,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Flechas",
            "author": [],
            "image": "img/flechas2.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Espada Fatana",
            "author": [],
            "image": "img/espadafatana.png",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-11-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 49,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Espada corta 2",
            "author": [],
            "image": "img/espadacorta_2.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 48,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Espada corta 1",
            "author": [],
            "image": "img/espadacorta.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 65,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Espada bastarda",
            "author": [],
            "image": "img/espadabastarda.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 47,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Espada 2",
            "author": [],
            "image": "img/espada2_1.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 46,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Espada 1",
            "author": [],
            "image": "img/espada.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Escudo de Esmeril",
            "author": [],
            "image": "img/escudoesmeril_1.png",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-10",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 96,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "doppelganger",
            "author": [],
            "image": "img/doppelganger_1.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-20",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Dibujo de Tiran Roblealbo",
            "author": [],
            "image": "img/tiranroblealbo.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-12",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Dibujo de Banshee",
            "author": [
                7
            ],
            "image": "img/banshee.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-11",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 114,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Dendora (Driada)",
            "author": [
                42
            ],
            "image": "img/driada_jmpr.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2012-02-19",
            "slug": "",
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Dardos",
            "author": [],
            "image": "img/dardos.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 45,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Daga de plata",
            "author": [],
            "image": "img/dagaplata.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 44,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Daga",
            "author": [],
            "image": "img/daga.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 64,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Claymore",
            "author": [],
            "image": "img/claymore.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 112,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Ciudadela de Frysev",
            "author": [
                39
            ],
            "image": "img/frysev.png",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2012-02-01",
            "slug": "",
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Cimitarra",
            "author": [],
            "image": "img/cimitarra.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 43,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Cetro",
            "author": [],
            "image": "img/cetro.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 75,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Castillo_ermegar_crop",
            "author": [
                7
            ],
            "image": "img/castillo_ermegar_crop.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "date": "2011-12-18",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Cachiporra",
            "author": [],
            "image": "img/cachiporra.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 63,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Bola",
            "author": [],
            "image": "img/bola.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Bast\u00f3n",
            "author": [],
            "image": "img/baston_dim.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Ballesta Pesada",
            "author": [],
            "image": "img/ballestapesada.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Ballesta Ligera",
            "author": [],
            "image": "img/ballestaligera.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 42,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Armadura de placas",
            "author": [],
            "image": "img/armplacas_1.jpg",
            "canon_level": null,
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 40,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Armadura de malla",
            "author": [],
            "image": "img/armalla_1.jpg",
            "canon_level": "C",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 41,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Armadura de cuero",
            "author": [],
            "image": "img/armcuero_1.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 39,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Arco 1",
            "author": [],
            "image": "img/arco_1.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 38,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Anillo 2",
            "author": [],
            "image": "img/anillo2.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 37,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Anillo 1",
            "author": [],
            "image": "img/anilllo.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 36,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Amuleto 2",
            "author": [],
            "image": "img/amuleto2.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 34,
        "model": "web.image",
        "fields": {
            "name": "Amuleto 1",
            "author": [],
            "image": "img/amuleto_2.jpg",
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "<br>\r\n",
            "date": "2011-12-14",
            "slug": null,
            "description": "<br>\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Plano de Alameda",
            "author": [
                45
            ],
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "Plano de la Villa de Alameda que he realizado para una peque\u00f1a aventura introductoria.\r\n",
            "content": "files/plano_Alameda_por_Morci.png",
            "date": "2012-03-01",
            "slug": "",
            "description": "\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa de Valle Muerte Fr\u00eda",
            "author": [
                47
            ],
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "content": "files/mapa-valle-muerte-fria-TODO.jpg",
            "date": "2012-03-08",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa detallado de Valion",
            "author": [
                6
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "content": "files/valion_high.jpg",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa detallado de Urusal-Din",
            "author": [
                12
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "content": "files/urusal-din_high.png",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa detallado de Semerkhet",
            "author": [
                12
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "content": "files/semerkhet_high.png",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa detallado de Salmanasar",
            "author": [
                12
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "content": "files/salmanasar_high.png",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa detallado de Robleda",
            "author": [
                12
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "content": "files/robleda_high.png",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa detallado de Marvalar",
            "author": [
                12
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "content": "files/marvalar_high.png",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa detallado de Lyrhost",
            "author": [
                24
            ],
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "content": "files/lyrhost_high.jpg",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Mapa detallado de Augelmir",
            "author": [
                12
            ],
            "canon_level": "C",
            "comments": "",
            "content": "files/augelmir_high.png",
            "date": "2012-01-05",
            "slug": null,
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Localizaci\u00f3n La Jarra de Oro",
            "author": [],
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "content": "files/robleda_la_jarra_de_oro.jpg",
            "date": "2012-01-13",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "La Niebla (formato pdf)",
            "author": [
                37
            ],
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "content": "files/LA_NIEBLArev.pdf",
            "date": "2012-01-26",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "La Ciudadela de Frysev",
            "author": [
                39
            ],
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "\r\n",
            "content": "files/La_Ciudadela_de_Frysev.pdf",
            "date": "2012-02-01",
            "slug": "",
            "description": "\r\n"
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Invitaci\u00f3n Muerte Fr\u00eda II",
            "author": [
                47
            ],
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "content": "files/INVITAC-ION-01x03.jpg",
            "date": "2012-03-08",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "web.attachfile",
        "fields": {
            "name": "Invitaci\u00f3n Muerte Fr\u00eda I",
            "author": [
                47
            ],
            "canon_level": "NEW",
            "comments": "",
            "content": "files/INVITAC-ION-01x02.jpg",
            "date": "2012-03-08",
            "slug": "",
            "description": ""
        }
    },
    {
        "pk": 1,
        "model": "web.twitterconfig",
        "fields": {
            "access_token_key": "439456808-knmbxpxzGVyYICXMRIHJXdMkyYlkE0FNCfxdJRBs",
            "name": "Tweet_Config",
            "tweet_template": "Nueva entrada: %s http://codexdelamarca.com%s/ @%s",
            "access_token_secret": "mTeQjSc2CJKHwVu5QHwh4nACGOcuXrsVfGsBNYpNxM",
            "forward_user": "LaMarcadelEste",
            "consumer_secret": "duR1ahB4oApcgT1dr5yqaUp9nbfgUhnkjr9YrD94tI",
            "consumer_key": "LfCoRRZy0mDchtfZwZqyZQ",
            "isActive": true,
            "twitter_user": "codexdelamarca"
        }
    }
]